<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2025-12-16 14:30:14" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="globo-internacional">
    <display-name lang="pt">globo-internacional</display-name>
  </channel>
  <programme start="20251215222500 -0300" stop="20251216000459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Sessão Brasil: Dois Mais Dois</title>
    <desc lang="pt">Em dois mais dois, acompanhamos o cotidiano de diogo (marcelo serrado) e emília (carol castro), um casal que está junto há 16 anos. Os dois tem uma filha adolescente e, apesar da estabilidade, vivem entediados com a rotina familiar. Entretanto, o casamento morno de diogo e emília é virado de cabeça pra baixo quando eles descobrem que os melhores amigos, ricardo (marcelo laham) e bettina (roberta rodrigues), têm um relacionamento aberto. Mais do que isso, são adeptos da prática de troca de casais.</desc>
    <length units="minutes">99</length>
  </programme>
  <programme start="20251216000500 -0300" stop="20251216005459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt">No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251216005500 -0300" stop="20251216013959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Leona uma jovem alto astral e de coração gigante, que vive na correria, sempre enrolada com grana convive com uma dor imensa que tenta a todo custo não revelar.
</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251216014000 -0300" stop="20251216022459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madrugada</title>
    <sub-title lang="pt">Vai Que Cola - É Dando Que Se Recebe</sub-title>
    <desc lang="pt">Reginel (luís lobianco) ganha o prêmio do aniversário de seis anos do supermercado flórida: uma viagem para miami. Mas, o que parecia uma viagem de luxo para a turma da pensão, se transforma em uma roubada, a começar pela hospedagem. Como eles só ganham a passagem de avião, resolvem se hospedar no hotel de rosa, prima da dona jô. Dona rosa sempre se referiu ao “south beach hotel” como um local chique de miami. Mas, quando chegam lá, notam a decadência do hotel e percebem que o glamour era uma farsa. A família, então, se vira como pode para viver o sonho americano e se envolve em diversas situações cômicas.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251216022500 -0300" stop="20251216031459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madrugada</title>
    <sub-title lang="pt">Vai Que Cola - O Feriado</sub-title>
    <desc lang="pt">O FeriadoTodos estão animados para aproveitar o feriado, mas a chuva atrapalha os planos. Agora eles precisam pensar em novas atividades, principalmente para entreter Valdinho.
</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251216031500 -0300" stop="20251216041959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt">Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
</tv>
