<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2025-06-30 11:30:59" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="tv-globo-internacional">
    <display-name lang="pt">tv-globo-internacional</display-name>
  </channel>
  <programme start="20250629221500 -0300" stop="20250630010959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Fantástico</title>
    <desc lang="pt"> - Poliana Abritta e Tadeu Schmidt apresentam matérias investigativas, quadros de humor, aventura e reportagens especiais.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630011000 -0300" stop="20250630014459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família Paraíso</title>
    <desc lang="pt"> - Depois de perder tudo o que tinha, o agitado Leleco encontra um novo trabalho em uma casa de repouso, onde terá que se acostumar a conviver com pessoas tão diferentes dele.

</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">0..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20250630014500 -0300" stop="20250630021459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">O Dono Do Lar</title>
    <sub-title lang="pt">Lavou Tá Novo</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Ao perder a casa no Bixiga, a família é acolhida por Fran, prima de Américo, em sua casa no Rio. Lá, os novos moradores descobrem as hilárias surpresas que a vida carioca reserva</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250630021500 -0300" stop="20250630025459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt"> - O irmão mais esperto de Lineu Silva</title>
    <sub-title lang="pt">A Grande Família</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Frank, o irmão inconveniente e trambiqueiro de Lineu, chega sem avisar. Ele conta que está desempregado, passando por dificuldades financeiras e se aproveita da bondade de Nenê.</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250630025500 -0300" stop="20250630033959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt"> - Um drinque no inferninho</title>
    <sub-title lang="pt">A Grande Família</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Beiçola acaba confessando que nunca namorou. E os ouvintes para esta confissão não podiam ser piores: Agostinho Carrara e Tuco, que decidem arrumar uma namorada para o pasteleiro.</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250630034000 -0300" stop="20250630041959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tapas e Beijos - Um vídeo comprometedor e suas inúmeras consequências</title>
    <desc lang="pt"> - Um flashback de emoções toma conta dos casais de Copacabana. Tavares divulga um vídeo da despedida de casadas das amigas e cria uma reviravolta nos relacionamentos. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[14]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250630042000 -0300" stop="20250630045459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Pequenas Empresas &amp;amp; Grandes Negócios</title>
    <desc lang="pt"> - O programa apresenta casos de sucesso de pequenos empresários, além de dar dicas para novos empreendedores.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630045500 -0300" stop="20250630052459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Auto Esporte</title>
    <desc lang="pt"> - O programa exibe as novidade do universo automobilístico e dá dicas de consumo e segurança aos motoristas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630052500 -0300" stop="20250630081959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Fantástico</title>
    <desc lang="pt"> - Poliana Abritta e Tadeu Schmidt apresentam matérias investigativas, quadros de humor, aventura e reportagens especiais.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630082000 -0300" stop="20250630090959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250630091000 -0300" stop="20250630094959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt"> - O irmão mais esperto de Lineu Silva</title>
    <sub-title lang="pt">A Grande Família</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Frank, o irmão inconveniente e trambiqueiro de Lineu, chega sem avisar. Ele conta que está desempregado, passando por dificuldades financeiras e se aproveita da bondade de Nenê.</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250630095000 -0300" stop="20250630104459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Bom Dia Brasil</title>
    <desc lang="pt"> - O jornal exibe as primeiras notícias do dia no Brasil e no mundo e repercute os fatos mais relevantes com apresentação de Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo. </desc>
  </programme>
  <programme start="20250630104500 -0300" stop="20250630114959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt"> - Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630115000 -0300" stop="20250630125959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt"> - Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630130000 -0300" stop="20250630132459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cidades E Soluções</title>
    <desc lang="pt"> - O cidades e soluções mostra que rejeitos podem ter valor ambiental e comercial. Lodo de esgoto pode virar adubo, aterro gera energia e reciclados viram cimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630132500 -0300" stop="20250630134959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Esporte</title>
    <desc lang="pt"> - Notícias e resultados das principais competições.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630135000 -0300" stop="20250630141959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Liderança S/A Globonews</title>
    <desc lang="pt"> - Como ser um líder inovador em um segmento tradicional é o tema do programa desta semana. O episódio conta a história de gustavo werneck da cunha, ceo da gerdau.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630142000 -0300" stop="20250630153959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt"> - Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20250630154000 -0300" stop="20250630163459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Edição Especial</title>
    <sub-title lang="pt">História de Amor</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Joyce pensa em Assunção e sente saudade do pai. Silvana compra um carro novo para Caio. Carlos diz a Joyce que o namoro dele com Paula não tem futuro.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630163500 -0300" stop="20250630171959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt"> - Samuel e Leo enfrentam Vanderson e acionam a polícia, e o rapaz acaba fugindo. Davi vê Leo com Samuel e desabafa com Gisele e Ayla. Samuel conta a Abel sobre Vanderson, e Filipa aconselha o marido a pressioná-lo. Abel anuncia a Jaques que entrou com uma medida protetiva contra Vanderson. Leo procura Davi, que afirma que jamais amará de novo. Kami repreende Lucas por prometer levar Dedé para buscar Ryan. Danilo e Pam se beijam. Adriano e Marlon recebem uma punição por transmitir um vídeo da ação policial sem autorização. Alan avisa a Jussara sobre a detenção de Marlon. Vanderson revela a Tânia que Jaques o paga para segui-la. Vanderson decide invadir a mansão dos Boaz.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630172000 -0300" stop="20250630181959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Raquel vence o concurso e ganha um milhão de reais. Afonso convida Maria de Fátima para ficar uns dias em sua casa. Maria de Fátima manda Marco Aurélio cancelar a demissão de César. Leila demonstra insatisfação com a presença de Maria de Fátima na casa de Marco Aurélio. Renato comunica a Bartolomeu que o cliente deseja que o jornalista assuma a campanha da sua marca. Heleninha fica empolgada com a ideia de ir para Roma fazer uma exposição ao saber que Ivan a acompanharia como diretor da nova unidade da TCA na cidade. Raquel diz a Laudelino que pretende conseguir o dinheiro necessário para comprar a Paladar. André flagra Fernanda com Tiago. Laudelino pede Aldeíde em casamento. Maria de Fátima anuncia a Raquel que Ivan poderá se casar com Heleninha.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630182000 -0300" stop="20250630185459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver De Novo</title>
    <sub-title lang="pt">A Viagem</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Diná cria confusão com Lisa. Téo se acerta com Diná ao descobrir que a esposa se acertou com Otávio. Cininha flerta com Tibério. Alexandre briga com detento no presídio.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630185500 -0300" stop="20250630193959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt"> - Ernesto sequestra Junior, filho de Candinho, e ele se desespera. Ernesto descobre que Filó morreu no incêndio e deixa o bebê com roceiros. Candinho afirma a Celso que encontrará seu filho. Estela cuida de Anabela. Na estrada, Candinho cruza com os roceiros Damião e Jacira e acredita ter ouvido um choro de criança, mas Sabiá o distrai. Jacira e Damião dão o bebê de Candinho para a cigana Carmem. Carmem entrega o bebê a Zulma. Candinho se desespera por não encontrar seu filho.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630194000 -0300" stop="20250630202959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt"> - Vanderson diz a Tânia que deseja conhecer Sofia para entender por que Ellen o deixou. Patrícia aconselha Jaques a ficar de olho em Samuel. Isabela avisa a Filipa que Nina está sumida. Vanderson perambula pela mata próxima à mansão, e é rendido por Nina. Abel diz a Ricardo que Rebeca cuidará do caso de Sofia. Nina invade o quarto de Sofia, e Leo se assusta. Filipa abraça Nina. Jussara pede que Alan entregue um prato de comida a Marlon. Samuel mostra a foto de Vanderson para Nina, que reconhece o homem que estava próximo à mansão. Todos se preparam para a festa junina do bairro. Yuri consegue adiantar a soltura de Ryan. Saldanha e Rebeca procuram Vanderson.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630203000 -0300" stop="20250630211959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt"> - Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630212000 -0300" stop="20250630222459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Afonso convida Maria de Fátima para ficar uns dias em sua casa. Maria de Fátima manda Marco Aurélio cancelar a demissão de César. Leila demonstra insatisfação com a presença de Maria de Fátima na casa de Marco Aurélio. Renato comunica a Bartolomeu que o cliente deseja que o jornalista assuma a campanha da sua marca. Heleninha fica empolgada com a ideia de ir para Roma fazer uma exposição ao saber que Ivan a acompanharia como diretor da nova unidade da TCA na cidade. Raquel diz a Laudelino que pretende conseguir o dinheiro necessário para comprar a Paladar. André flagra Fernanda com Tiago. Laudelino pede Aldeíde em casamento. Maria de Fátima anuncia a Raquel que Ivan poderá se casar com Heleninha.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630222500 -0300" stop="20250701000459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Sessão Brasil</title>
    <sub-title lang="pt">Domingo</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Múltiplos pontos de vista de uma família burguesa do interior gaúcho no dia 1º de janeiro de 2003, quando o brasil vivia a histórica posse do presidente luís inácio lula da silva. Durante uma festa extravagante, muitas verdades estão prestes a vir à tona e o mal estar entre os convidados fica evidente.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250630222500 -0300" stop="20250701000459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Sessão Brasil</title>
    <sub-title lang="pt">Domingo</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Múltiplos pontos de vista de uma família burguesa do interior gaúcho no dia 1º de janeiro de 2003, quando o brasil vivia a histórica posse do presidente luís inácio lula da silva. Durante uma festa extravagante, muitas verdades estão prestes a vir à tona e o mal estar entre os convidados fica evidente.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250701000500 -0300" stop="20250701002959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cidades E Soluções</title>
    <desc lang="pt"> - O cidades e soluções mostra que rejeitos podem ter valor ambiental e comercial. Lodo de esgoto pode virar adubo, aterro gera energia e reciclados viram cimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250701003000 -0300" stop="20250701011959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250701012000 -0300" stop="20250701015959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20250701020000 -0300" stop="20250701024459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt"> - Vanderson diz a Tânia que deseja conhecer Sofia para entender por que Ellen o deixou. Patrícia aconselha Jaques a ficar de olho em Samuel. Isabela avisa a Filipa que Nina está sumida. Vanderson perambula pela mata próxima à mansão, e é rendido por Nina. Abel diz a Ricardo que Rebeca cuidará do caso de Sofia. Nina invade o quarto de Sofia, e Leo se assusta. Filipa abraça Nina. Jussara pede que Alan entregue um prato de comida a Marlon. Samuel mostra a foto de Vanderson para Nina, que reconhece o homem que estava próximo à mansão. Todos se preparam para a festa junina do bairro. Yuri consegue adiantar a soltura de Ryan. Saldanha e Rebeca procuram Vanderson.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20250701024500 -0300" stop="20250701031459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madruga - Vai Que Cola</title>
    <desc lang="pt"> - Reginel (luís lobianco) ganha o prêmio do aniversário de seis anos do supermercado flórida: uma viagem para miami. Mas, o que parecia uma viagem de luxo para a turma da pensão, se transforma em uma roubada, a começar pela hospedagem. Como eles só ganham a passagem de avião, resolvem se hospedar no hotel de rosa, prima da dona jô. Dona rosa sempre se referiu ao “south beach hotel” como um local chique de miami. Mas, quando chegam lá, notam a decadência do hotel e percebem que o glamour era uma farsa. A família, então, se vira como pode para viver o sonho americano e se envolve em diversas situações cômicas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20250701031500 -0300" stop="20250701041959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt"> - Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
</tv>