<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2025-11-24 20:30:13" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="globo-internacional">
    <display-name lang="pt">globo-internacional</display-name>
  </channel>
  <programme start="20251123215000 -0300" stop="20251124002959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Fantástico</title>
    <desc lang="pt">Poliana Abritta e Tadeu Schmidt apresentam matérias investigativas, quadros de humor, aventura e reportagens especiais.</desc>
    <length units="minutes">159</length>
  </programme>
  <programme start="20251124003000 -0300" stop="20251124005959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Os Suburbanos</title>
    <sub-title lang="pt">A Lança de Jefinho</sub-title>
    <desc lang="pt">Suburbano de madureira, jefinho ganha a vida fazendo lotada, mas seu sonho é estourar nas paradas. Ao gravar um clipe caseiro, se torna um fenômeno e tem sua vida transformada.</desc>
    <length units="minutes">29</length>
  </programme>
  <programme start="20251124010000 -0300" stop="20251124013959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">A Grande Família</title>
    <sub-title lang="pt">Tuco Mãos de Tesoura</sub-title>
    <desc lang="pt">Tuco se forma no curso profissionalizante de técnico de cabelereiro, mas Lineu acha que o filho não terá sucesso. Empenhada em ajudar Tuco, Nenê pede uma vaga a Marilda.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251124014000 -0300" stop="20251124020959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">O Dono Do Lar - Retrato Falhado</title>
    <sub-title lang="pt">Lavou Tá Novo</sub-title>
    <desc lang="pt">Nina ganhou um quadro com seu desenho. Américo, quando vai limpar a sala, acaba manchando o quadro e tenta fazer uma reparação, mas o resultado fica cada vez pior.</desc>
    <length units="minutes">29</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251124021000 -0300" stop="20251124025959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Repórter</title>
    <desc lang="pt">Reportagens especiais em edições temáticas.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251124030000 -0300" stop="20251124033959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madrugada</title>
    <sub-title lang="pt">Vai Que Cola - Separação</sub-title>
    <desc lang="pt">Jéssica termina com Maicol por ficar cinco dias muito juntos. Revoltado, ele ameaça pegar o maior número possível de mulheres. Jessica aceita o desafio e eles fazem uma aposta.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251124034000 -0300" stop="20251124041959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Tapas e Beijos</title>
    <sub-title lang="pt">Um PC entre duas amigas</sub-title>
    <desc lang="pt">PC fica entre Fátima e Sueli. Após passar a noite com Fátima, ele se depara com Sueli saindo do banho e é flagrado por Jorge e Fátima numa situação desconcertante.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[14]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251124042000 -0300" stop="20251124045459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Pequenas Empresas &amp;amp; Grandes Negócios</title>
    <desc lang="pt">O programa apresenta casos de sucesso de pequenos empresários, além de dar dicas para novos empreendedores.</desc>
    <length units="minutes">34</length>
  </programme>
  <programme start="20251124045500 -0300" stop="20251124051959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Auto Esporte</title>
    <desc lang="pt">O programa exibe as novidade do universo automobilístico e dá dicas de consumo e segurança aos motoristas.</desc>
    <length units="minutes">24</length>
  </programme>
  <programme start="20251124052000 -0300" stop="20251124075959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Fantástico</title>
    <desc lang="pt">Poliana Abritta e Tadeu Schmidt apresentam matérias investigativas, quadros de humor, aventura e reportagens especiais.</desc>
    <length units="minutes">159</length>
  </programme>
  <programme start="20251124080000 -0300" stop="20251124083959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt">Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <length units="minutes">39</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251124084000 -0300" stop="20251124092459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madrugada</title>
    <sub-title lang="pt">Vai Que Cola - A Favorita</sub-title>
    <desc lang="pt">O morro está em guerra, mas Terezinha precisa pegar a fantasia de madrinha de bateria da Unidos do Cerol. Ela tenta convencer Velna a pegar a fantasia e acaba perdendo o posto.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251124092500 -0300" stop="20251124095959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">A Grande Família</title>
    <sub-title lang="pt">A Taça do Mundo é Minha</sub-title>
    <desc lang="pt">Na Copa do Mundo, Lineu decide tirar férias do trabalho para ficar em frente à televisão com Tuco. Agostinho se mete na maior furada quando um passageiro esquece um item no táxi.</desc>
    <length units="minutes">34</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251124100000 -0300" stop="20251124105459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Bom Dia Brasil</title>
    <desc lang="pt">O jornal exibe as primeiras notícias do dia no Brasil e no mundo e repercute os fatos mais relevantes com apresentação de Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo. </desc>
    <length units="minutes">54</length>
  </programme>
  <programme start="20251124105500 -0300" stop="20251124115459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt">Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">59</length>
  </programme>
  <programme start="20251124115500 -0300" stop="20251124125959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt">Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251124130000 -0300" stop="20251124132459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Esporte</title>
    <desc lang="pt">Notícias e resultados das principais competições.</desc>
    <length units="minutes">24</length>
  </programme>
  <programme start="20251124132500 -0300" stop="20251124144459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <length units="minutes">79</length>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251124144500 -0300" stop="20251124152459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Terra Nostra - Edição Especial</title>
    <desc lang="pt">Francesco diz que financiará a fábrica de macarrão de Paola. Marco Antônio pergunta sobre Rosana. Matteo fica sem rumo ao não conseguir emprego. Acontece uma morte inesperada.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251124152500 -0300" stop="20251124160959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Estela e Túlio vencem o concurso de dança. Zé dos Porcos confessa a Francine que não sabe se deseja casar com Maria Divina. Sabiá se declara para Maria Divina, que o beija. Tamires incentiva Túlio a lutar por Estela. Haydée teme ler o diário de sua mãe, e Araújo a encoraja. Carmem conta para Estela a previsão que fez para Anabela. Celso hesita em participar da festa de Candinho para Júnior, ao saber que Samir estará presente. Araújo teme que Olga faça uma retaliação contra a fábrica. Anabela passa mal enquanto Estela prova seu vestido de noiva. Ernesto ameaça a autonomia de Lúcio na rádio. Margarida conversa com Manoela sobre Lúcio. Túlio afirma a Celso que não desistirá de Estela. Cunegundes encontra uma esmeralda. Sandra teme ser reconhecida por Candinho.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251124161000 -0300" stop="20251124165459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Leo fica envolvida, mas recua. Sol admira Leo e Marlon juntos, e registra os dois em uma foto. Filipa visita Ricardo com Jaques, que sente o perfume de Tânia no hospital. Marlon e Leo se beijam novamente, e o policial afirma que torcerá pela reaproximação dos dois. Jussara se revolta contra Leo. Samuel vê a foto de Marlon com Leo, e se aconselha com Davi. Sofia vai passar as férias na casa de Leo. Samuel vê Marlon e Leo juntos.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251124165500 -0300" stop="20251124175459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Gerluce diz ao pastor que sua filha não tem pai. Joélly discute com Gerluce dizendo que tem o direito de conhecer seu pai. Leonardo tenta convencer Viviane a acreditar que seus interesses pela farmacêutica são sérios. Arminda conta a Ferette que Claudia fez perguntas a Josefa que os comprometem. Maggye e Lucélia discutem por causa de Júnior. Viviane pede conselho a Gerluce sobre Leonardo. Josefa e Raul defendem Gerluce de Arminda, que insiste em humilhar a funcionária. Lena mostra a Samira que seguiu seu conselho ao colocar uma barriga falsa de gravidez. Juquinha leva Gerluce para casa, a pedido de Paulinho. Gerluce deixa Joaquim, Misael, Júnior e Viviane pasmos ao dizer que terão de adiar a discussão sobre o plano para ajudar os doentes da Chacrinha. </desc>
    <length units="minutes">59</length>
  </programme>
  <programme start="20251124175500 -0300" stop="20251124185459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver de Novo: Rainha da Sucata</title>
    <desc lang="pt">Maria do Carmo fica incomodada com gesto de Renato. Nicinha confronta Caio. Rafael conversa com Lena sobre Alaíde. Laurinha tem ideia para arrancar fortuna de Maria do Carmo.Maria do Carmo fica incomodada com gesto de Renato. Nicinha confronta Caio. Rafael conversa com Lena sobre Alaíde. Laurinha tem ideia para arrancar fortuna de Maria do Carmo.</desc>
    <length units="minutes">59</length>
  </programme>
  <programme start="20251124185500 -0300" stop="20251124193959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Ernesto impede que Candinho reconheça Sandra. Manoela confessa a Margarida que gostou da aproximação de Lúcio. Haydée lê o poema de Lúcio no diário de sua mãe, e confronta o empresário. Cunegundes esconde o fato de ter encontrado uma esmeralda. Candinho acredita ter visto o fantasma de Sandra. Zulma castiga Samir, que tenta fugir da Casa dos Anjos para ir à festa de Júnior. Carmem convence Zulma a contratá-la como sua secretária. Lauro estranha ao receber o resultado negativo do teste de gravidez de Sônia. Lúcio explica a Haydée por que não é seu pai. Túlio e Estela se surpreendem ao constatar que o teste de gravidez de Zulma deu positivo.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251124194000 -0300" stop="20251124202959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Samuel acredita que Leo se afastou dele para reatar com Marlon. Sofia se entristece com a discussão entre Leo e Samuel. Kami consola Leo, que sofre com a reação de Samuel em relação à Marlon. Rosa aconselha Samuel. Alan é batizado. Marlon confessa a Enoque que não sabe mais se deseja ser policial. Samuel decide sair com Davi e Bárbara. Filipa sonda Jaques sobre Ricardo, e se assusta com a reação do empresário. Jaques presenteia Nina com um cartão de crédito. Marlon se declara para Leo. Kami alerta Leo sobre o estado de Samuel. Nina toma um dos comprimidos que Jaques comprou para Filipa.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251124203000 -0300" stop="20251124211959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt">Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251124212000 -0300" stop="20251124222459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Leonardo observa Viviane e Gerluce deixando o local da reunião. Kellen conta a Gerluce que Bagdá está conversando com Jorginho na igreja. Gerluce deixa claro que Jorginho não vai chegar perto de Joélly. Jorginho afirma para Bagdá que não tem interesse em retomar o seu lugar na Chacrinha. Kellen avisa a Jorginho que Gerluce aceitou conversar com ele na igreja. Edilberto atropela Claudia propositalmente. Edilberto troca de carro e se assusta ao ver que não há sinal do corpo de Claudia na rua. Ferette manda Macedo dar um jeito de saber o que aconteceu com Claudia. Lorena chama Maggye para um encontro de meninas. Ferette diz a Arminda que Macedo e Edilberto foram à casa de Claudia e não descobriram nada sobre o paradeiro da cuidadora. Arminda recebe uma ligação anônima dizendo que Claudia sofreu um acidente e que não poderá trabalhar durante um período.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251124222500 -0300" stop="20251124235959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Sessão Brasil - A Viagem De Pedro</title>
    <sub-title lang="pt">A Viagem de Pedro</sub-title>
    <desc lang="pt">Um olhar intimista sobre a vida de Dom Pedro I (Cauã Reymond) e dos eventos históricos que giram em torno do príncipe, com atenção para um momento determinante de sua trajetória. Em 1831, o primeiro Imperador do Brasil volta à Europa sob condições adversas, no navio inglês Warspite. Diante de sua abdicação ao trono do Brasil, esse é um momento de profunda reflexão para D. Pedro I, que pondera os erros e acertos de sua administração desde o momento em que chegou no país com sua família aos 10 anos de idade, em 1808. A Viagem de Pedro toca em assuntos delicados sobre o imperador do Brasil enquanto volta para a Europa. Assuntos como sua masculinidade, epilepsia e sua suspeita de ter contraído sífilis e sua instabilidade emocional enquanto deixava seu filho no país e se separava dele. A representação intimista de Pedro mostrará como o tal se sentia traidor de Portugal e alguém sem pátria definida.</desc>
    <length units="minutes">94</length>
  </programme>
  <programme start="20251125000000 -0300" stop="20251125002459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">O Dono Do Lar - Retrato Falhado</title>
    <sub-title lang="pt">Lavou Tá Novo</sub-title>
    <desc lang="pt">Nina ganhou um quadro com seu desenho. Américo, quando vai limpar a sala, acaba manchando o quadro e tenta fazer uma reparação, mas o resultado fica cada vez pior.</desc>
    <length units="minutes">24</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251125002500 -0300" stop="20251125011459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt">No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251125011500 -0300" stop="20251125015459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt">Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <length units="minutes">39</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251125015500 -0300" stop="20251125031459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Samuel acredita que Leo se afastou dele para reatar com Marlon. Sofia se entristece com a discussão entre Leo e Samuel. Kami consola Leo, que sofre com a reação de Samuel em relação à Marlon. Rosa aconselha Samuel. Alan é batizado. Marlon confessa a Enoque que não sabe mais se deseja ser policial. Samuel decide sair com Davi e Bárbara. Filipa sonda Jaques sobre Ricardo, e se assusta com a reação do empresário. Jaques presenteia Nina com um cartão de crédito. Marlon se declara para Leo. Kami alerta Leo sobre o estado de Samuel. Nina toma um dos comprimidos que Jaques comprou para Filipa.</desc>
    <length units="minutes">79</length>
  </programme>
  <programme start="20251125031500 -0300" stop="20251125041959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt">Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251125042000 -0300" stop="20251125052959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt">Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
    <length units="minutes">69</length>
  </programme>
  <programme start="20251125053000 -0300" stop="20251125061459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Ernesto impede que Candinho reconheça Sandra. Manoela confessa a Margarida que gostou da aproximação de Lúcio. Haydée lê o poema de Lúcio no diário de sua mãe, e confronta o empresário. Cunegundes esconde o fato de ter encontrado uma esmeralda. Candinho acredita ter visto o fantasma de Sandra. Zulma castiga Samir, que tenta fugir da Casa dos Anjos para ir à festa de Júnior. Carmem convence Zulma a contratá-la como sua secretária. Lauro estranha ao receber o resultado negativo do teste de gravidez de Sônia. Lúcio explica a Haydée por que não é seu pai. Túlio e Estela se surpreendem ao constatar que o teste de gravidez de Zulma deu positivo.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251125061500 -0300" stop="20251125065959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Samuel acredita que Leo se afastou dele para reatar com Marlon. Sofia se entristece com a discussão entre Leo e Samuel. Kami consola Leo, que sofre com a reação de Samuel em relação à Marlon. Rosa aconselha Samuel. Alan é batizado. Marlon confessa a Enoque que não sabe mais se deseja ser policial. Samuel decide sair com Davi e Bárbara. Filipa sonda Jaques sobre Ricardo, e se assusta com a reação do empresário. Jaques presenteia Nina com um cartão de crédito. Marlon se declara para Leo. Kami alerta Leo sobre o estado de Samuel. Nina toma um dos comprimidos que Jaques comprou para Filipa.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251125070000 -0300" stop="20251125075459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Leonardo observa Viviane e Gerluce deixando o local da reunião. Kellen conta a Gerluce que Bagdá está conversando com Jorginho na igreja. Gerluce deixa claro que Jorginho não vai chegar perto de Joélly. Jorginho afirma para Bagdá que não tem interesse em retomar o seu lugar na Chacrinha. Kellen avisa a Jorginho que Gerluce aceitou conversar com ele na igreja. Edilberto atropela Claudia propositalmente. Edilberto troca de carro e se assusta ao ver que não há sinal do corpo de Claudia na rua. Ferette manda Macedo dar um jeito de saber o que aconteceu com Claudia. Lorena chama Maggye para um encontro de meninas. Ferette diz a Arminda que Macedo e Edilberto foram à casa de Claudia e não descobriram nada sobre o paradeiro da cuidadora. Arminda recebe uma ligação anônima dizendo que Claudia sofreu um acidente e que não poderá trabalhar durante um período.</desc>
    <length units="minutes">54</length>
  </programme>
  <programme start="20251125075500 -0300" stop="20251125082959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt">Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <length units="minutes">34</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251125083000 -0300" stop="20251125090959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madrugada</title>
    <sub-title lang="pt">Vai Que Cola - A Grande Inauguração</sub-title>
    <desc lang="pt">Os moradores da pensão ganham na loteria, menos Valdomiro. Todos estão animados: Dona Jô vai inaugurar um restaurante, Ferdinando será o maître e Seu Wilson fará os drinks.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251125091000 -0300" stop="20251125095459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Terra da Gente</title>
    <desc lang="pt">Terra da Gente mostra um país de muitas faces. O Brasil do pantaneiro, dos mateiros, dos índios, do povo da floresta. O Brasil de gente humilde, mas cheia de coragem.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251125095500 -0300" stop="20251125104959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Bom Dia Brasil</title>
    <desc lang="pt">O jornal exibe as primeiras notícias do dia no Brasil e no mundo e repercute os fatos mais relevantes com apresentação de Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo. </desc>
    <length units="minutes">54</length>
  </programme>
  <programme start="20251125105000 -0300" stop="20251125114959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt">Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">59</length>
  </programme>
  <programme start="20251125115000 -0300" stop="20251125125959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt">Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
    <length units="minutes">69</length>
  </programme>
  <programme start="20251125130000 -0300" stop="20251125132459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Esporte</title>
    <desc lang="pt">Notícias e resultados das principais competições.</desc>
    <length units="minutes">24</length>
  </programme>
  <programme start="20251125132500 -0300" stop="20251125144459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <length units="minutes">79</length>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251125144500 -0300" stop="20251125152459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Terra Nostra - Edição Especial</title>
    <desc lang="pt">A família de Gumercindo desconfia que Batista tenha deixado uma quantia guardada antes de morrer. Janete coloca Francesco contra a parede e pergunta sobre a foto com Paola.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251125152500 -0300" stop="20251125160959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Ernesto impede que Candinho reconheça Sandra. Manoela confessa a Margarida que gostou da aproximação de Lúcio. Haydée lê o poema de Lúcio no diário de sua mãe, e confronta o empresário. Cunegundes esconde o fato de ter encontrado uma esmeralda. Candinho acredita ter visto o fantasma de Sandra. Zulma castiga Samir, que tenta fugir da Casa dos Anjos para ir à festa de Júnior. Carmem convence Zulma a contratá-la como sua secretária. Lauro estranha ao receber o resultado negativo do teste de gravidez de Sônia. Lúcio explica a Haydée por que não é seu pai. Túlio e Estela se surpreendem ao constatar que o teste de gravidez de Zulma deu positivo.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251125161000 -0300" stop="20251125165459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Samuel acredita que Leo se afastou dele para reatar com Marlon. Sofia se entristece com a discussão entre Leo e Samuel. Kami consola Leo, que sofre com a reação de Samuel em relação à Marlon. Rosa aconselha Samuel. Alan é batizado. Marlon confessa a Enoque que não sabe mais se deseja ser policial. Samuel decide sair com Davi e Bárbara. Filipa sonda Jaques sobre Ricardo, e se assusta com a reação do empresário. Jaques presenteia Nina com um cartão de crédito. Marlon se declara para Leo. Kami alerta Leo sobre o estado de Samuel. Nina toma um dos comprimidos que Jaques comprou para Filipa.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251125165500 -0300" stop="20251125174459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Leonardo observa Viviane e Gerluce deixando o local da reunião. Kellen conta a Gerluce que Bagdá está conversando com Jorginho na igreja. Gerluce deixa claro que Jorginho não vai chegar perto de Joélly. Jorginho afirma para Bagdá que não tem interesse em retomar o seu lugar na Chacrinha. Kellen avisa a Jorginho que Gerluce aceitou conversar com ele na igreja. Edilberto atropela Claudia propositalmente. Edilberto troca de carro e se assusta ao ver que não há sinal do corpo de Claudia na rua. Ferette manda Macedo dar um jeito de saber o que aconteceu com Claudia. Lorena chama Maggye para um encontro de meninas. Ferette diz a Arminda que Macedo e Edilberto foram à casa de Claudia e não descobriram nada sobre o paradeiro da cuidadora. Arminda recebe uma ligação anônima dizendo que Claudia sofreu um acidente e que não poderá trabalhar durante um período.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251125174500 -0300" stop="20251125183459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver de Novo: Rainha da Sucata</title>
    <desc lang="pt">Jonas fica assustado com as opiniões de Laurinha. Alaíde encontra Rafael na lambada. Laurinha se incomoda ao receber visita de Adriana. Maria do Carmo tem encontro inesperado.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251125183500 -0300" stop="20251125191459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Estela teme a reação de Dita ao saber do resultado do teste de Zulma. Celso aconselha Candinho a esquecer o suposto fantasma de Sandra. Zulma comemora o suposto resultado positivo de seu teste de gravidez. Samir não percebe quando deixa cair na fábrica o presente que Candinho lhe deu. Dita se desespera ao saber por Estela do resultado do teste de Zulma. As crianças comemoram a festa de Picolé e Júnior, e agradecem Candinho. Zé dos Porcos dança com Francine, enquanto Maria Divina se encontra com Sabiá. Lúcio beija Manoela. Dita deixa a casa de Candinho. Samir vai até a fábrica atrás de seu amuleto. Sandra e Ernesto se preparam para atear fogo à fábrica.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251125191500 -0300" stop="20251125195959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Filipa pede que Nina fique em casa, a fim de checar o efeito do remédio. Leo tenta conversar com Samuel, que a hostiliza. Nina adormece sob os efeitos dos remédios adulterados, e Filipa confronta Jaques. Leo pede para Bárbara retirar o vídeo de Samuel, e alerta Davi sobre a lutadora. Bárbara beija Davi. Jussara desdenha do convite para o noivado de Kami e Ryan. Marlon garante a Jussara que retomou seu sonho de ser um policial correto e um lutador campeão. Danilo ajuda Jaques a despistar Patrícia. Nina desperta, e Filipa afirma que precisam deixar a mansão. Samuel visita o abrigo onde foi interno e conhece Jailson. Ricardo começa a sair do coma, e Tânia se emociona.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251125200000 -0300" stop="20251125203959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt">Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251125204000 -0300" stop="20251125211959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Gerluce nega a oferta de Arminda para ficar à noite com Josefa. José Maria conta a Xênica que o pessoal da Chacrinha tem comentado que os remédios da Fundação são falsos. Leonardo espera a resposta de Viviane ao seu pedido de namoro. Leonardo se sente enganado por Viviane. Viviane expulsa Leonardo da farmácia. Joelly se mostra incomodada com a presença constante de Paulinho. Leonardo se envolve em uma briga e acaba sendo espancado.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251125212000 -0300" stop="20251125232959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Brasileirão: Grêmio x Palmeiras - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">36ª Rodada</sub-title>
    <desc lang="pt">Estádio: Arena do Grêmio - ATLÉTICO-MG x FLAMENGO</desc>
    <length units="minutes">129</length>
    <category lang="en">live broadcast</category>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251125233000 -0300" stop="20251125234459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Segue O Jogo</title>
    <desc lang="pt">Um bate-papo descontraído sobre a paixão pelo esporte.</desc>
    <length units="minutes">14</length>
  </programme>
  <programme start="20251125234500 -0300" stop="20251126003459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt">No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251125234500 -0300" stop="20251126003459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt">No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251126003500 -0300" stop="20251126011459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt">Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <length units="minutes">39</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251126011500 -0300" stop="20251126015959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Filipa pede que Nina fique em casa, a fim de checar o efeito do remédio. Leo tenta conversar com Samuel, que a hostiliza. Nina adormece sob os efeitos dos remédios adulterados, e Filipa confronta Jaques. Leo pede para Bárbara retirar o vídeo de Samuel, e alerta Davi sobre a lutadora. Bárbara beija Davi. Jussara desdenha do convite para o noivado de Kami e Ryan. Marlon garante a Jussara que retomou seu sonho de ser um policial correto e um lutador campeão. Danilo ajuda Jaques a despistar Patrícia. Nina desperta, e Filipa afirma que precisam deixar a mansão. Samuel visita o abrigo onde foi interno e conhece Jailson. Ricardo começa a sair do coma, e Tânia se emociona.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251126020000 -0300" stop="20251126023959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madrugada</title>
    <sub-title lang="pt">Vai Que Cola - Dona Jótica</sub-title>
    <desc lang="pt">A pensão está uma bagunça e todos estranham Dona Jô ainda não ter acordado. Quando ela aparece, está toda de preto e despreocupada com o estado da pensão. Ela virou gótica.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251126024000 -0300" stop="20251126031459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Os Suburbanos</title>
    <sub-title lang="pt">A Lança de Jefinho</sub-title>
    <desc lang="pt">Suburbano de madureira, jefinho ganha a vida fazendo lotada, mas seu sonho é estourar nas paradas. Ao gravar um clipe caseiro, se torna um fenômeno e tem sua vida transformada.</desc>
    <length units="minutes">34</length>
  </programme>
  <programme start="20251126031500 -0300" stop="20251126041959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt">Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251126042000 -0300" stop="20251126052459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt">Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251126052500 -0300" stop="20251126055959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">A Grande Família</title>
    <sub-title lang="pt">Tuco Mãos de Tesoura</sub-title>
    <desc lang="pt">Tuco se forma no curso profissionalizante de técnico de cabelereiro, mas Lineu acha que o filho não terá sucesso. Empenhada em ajudar Tuco, Nenê pede uma vaga a Marilda.</desc>
    <length units="minutes">34</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251126060000 -0300" stop="20251126063959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Estela teme a reação de Dita ao saber do resultado do teste de Zulma. Celso aconselha Candinho a esquecer o suposto fantasma de Sandra. Zulma comemora o suposto resultado positivo de seu teste de gravidez. Samir não percebe quando deixa cair na fábrica o presente que Candinho lhe deu. Dita se desespera ao saber por Estela do resultado do teste de Zulma. As crianças comemoram a festa de Picolé e Júnior, e agradecem Candinho. Zé dos Porcos dança com Francine, enquanto Maria Divina se encontra com Sabiá. Lúcio beija Manoela. Dita deixa a casa de Candinho. Samir vai até a fábrica atrás de seu amuleto. Sandra e Ernesto se preparam para atear fogo à fábrica.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251126064000 -0300" stop="20251126072459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Filipa pede que Nina fique em casa, a fim de checar o efeito do remédio. Leo tenta conversar com Samuel, que a hostiliza. Nina adormece sob os efeitos dos remédios adulterados, e Filipa confronta Jaques. Leo pede para Bárbara retirar o vídeo de Samuel, e alerta Davi sobre a lutadora. Bárbara beija Davi. Jussara desdenha do convite para o noivado de Kami e Ryan. Marlon garante a Jussara que retomou seu sonho de ser um policial correto e um lutador campeão. Danilo ajuda Jaques a despistar Patrícia. Nina desperta, e Filipa afirma que precisam deixar a mansão. Samuel visita o abrigo onde foi interno e conhece Jailson. Ricardo começa a sair do coma, e Tânia se emociona.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251126072500 -0300" stop="20251126080459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Gerluce nega a oferta de Arminda para ficar à noite com Josefa. José Maria conta a Xênica que o pessoal da Chacrinha tem comentado que os remédios da Fundação são falsos. Leonardo espera a resposta de Viviane ao seu pedido de namoro. Leonardo se sente enganado por Viviane. Viviane expulsa Leonardo da farmácia. Joelly se mostra incomodada com a presença constante de Paulinho. Leonardo se envolve em uma briga e acaba sendo espancado.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251126080500 -0300" stop="20251126084459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt">Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <length units="minutes">39</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251126084500 -0300" stop="20251126091959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madrugada</title>
    <sub-title lang="pt">Vai Que Cola - Dona Jótica</sub-title>
    <desc lang="pt">A pensão está uma bagunça e todos estranham Dona Jô ainda não ter acordado. Quando ela aparece, está toda de preto e despreocupada com o estado da pensão. Ela virou gótica.</desc>
    <length units="minutes">34</length>
  </programme>
  <programme start="20251126092000 -0300" stop="20251126094959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">O Dono Do Lar - Retrato Falhado</title>
    <sub-title lang="pt">Lavou Tá Novo</sub-title>
    <desc lang="pt">Nina ganhou um quadro com seu desenho. Américo, quando vai limpar a sala, acaba manchando o quadro e tenta fazer uma reparação, mas o resultado fica cada vez pior.</desc>
    <length units="minutes">29</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251126095000 -0300" stop="20251126104459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Bom Dia Brasil</title>
    <desc lang="pt">O jornal exibe as primeiras notícias do dia no Brasil e no mundo e repercute os fatos mais relevantes com apresentação de Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo. </desc>
    <length units="minutes">54</length>
  </programme>
  <programme start="20251126104500 -0300" stop="20251126114959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt">Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251126115000 -0300" stop="20251126125959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt">Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
    <length units="minutes">69</length>
  </programme>
  <programme start="20251126130000 -0300" stop="20251126132459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Esporte</title>
    <desc lang="pt">Notícias e resultados das principais competições.</desc>
    <length units="minutes">24</length>
  </programme>
  <programme start="20251126132500 -0300" stop="20251126144459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <length units="minutes">79</length>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251126144500 -0300" stop="20251126152959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Terra Nostra - Edição Especial</title>
    <desc lang="pt">Janete está determina a saber o que Francesco fazia em sua ausência. Matteo consegue um trabalho. Giuliana entra em trabalho de parto e dá à luz.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251126153000 -0300" stop="20251126160959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Estela teme a reação de Dita ao saber do resultado do teste de Zulma. Celso aconselha Candinho a esquecer o suposto fantasma de Sandra. Zulma comemora o suposto resultado positivo de seu teste de gravidez. Samir não percebe quando deixa cair na fábrica o presente que Candinho lhe deu. Dita se desespera ao saber por Estela do resultado do teste de Zulma. As crianças comemoram a festa de Picolé e Júnior, e agradecem Candinho. Zé dos Porcos dança com Francine, enquanto Maria Divina se encontra com Sabiá. Lúcio beija Manoela. Dita deixa a casa de Candinho. Samir vai até a fábrica atrás de seu amuleto. Sandra e Ernesto se preparam para atear fogo à fábrica.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251126161000 -0300" stop="20251126165459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Filipa pede que Nina fique em casa, a fim de checar o efeito do remédio. Leo tenta conversar com Samuel, que a hostiliza. Nina adormece sob os efeitos dos remédios adulterados, e Filipa confronta Jaques. Leo pede para Bárbara retirar o vídeo de Samuel, e alerta Davi sobre a lutadora. Bárbara beija Davi. Jussara desdenha do convite para o noivado de Kami e Ryan. Marlon garante a Jussara que retomou seu sonho de ser um policial correto e um lutador campeão. Danilo ajuda Jaques a despistar Patrícia. Nina desperta, e Filipa afirma que precisam deixar a mansão. Samuel visita o abrigo onde foi interno e conhece Jailson. Ricardo começa a sair do coma, e Tânia se emociona.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251126165500 -0300" stop="20251126174459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Gerluce nega a oferta de Arminda para ficar à noite com Josefa. José Maria conta a Xênica que o pessoal da Chacrinha tem comentado que os remédios da Fundação são falsos. Leonardo espera a resposta de Viviane ao seu pedido de namoro. Leonardo se sente enganado por Viviane. Viviane expulsa Leonardo da farmácia. Joelly se mostra incomodada com a presença constante de Paulinho. Leonardo se envolve em uma briga e acaba sendo espancado.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251126174500 -0300" stop="20251126185459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver de Novo: Rainha da Sucata</title>
    <desc lang="pt">Alaíde foge ao evitar encontrar Rafael na mansão após o encontro na lambada. Edu confessa vontade para Maria do Carmo. Adriana visita Caio. Laurinha descobre mentira de Jonas.</desc>
    <length units="minutes">69</length>
  </programme>
  <programme start="20251126185500 -0300" stop="20251126193959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Samir e Picolé se desesperam ao ver o fogo se alastrando na fábrica. Candinho alerta Celso sobre o incêndio. Dita tem um pesadelo com Candinho. Samir implora por ajuda, e Candinho enfrenta o fogo para resgatar o menino. Felícia avisa a Zulma sobre o sumiço de Samir. Todos comentam sobre o incêndio na fábrica de biscoitos. Lauro e Túlio enviam socorro médico para a fábrica. Sandra e Ernesto comemoram o sucesso de seu plano. Candinho se prepara para enfrentar o fogo e tirar Samir da fábrica.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251126194000 -0300" stop="20251126202959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Agripino confirma para Tânia que Ricardo está possivelmente em recuperação. Ivy conta a Peter que mudará de cidade. Filipa e Nina se tornam vizinhas de Pam. Filipa ignora Jaques. Nina afirma a Danilo que ela e Filipa querem distância dele. Samuel bebe demais e acaba se envolvendo em uma briga. Vivian se irrita com Samuel. Jaques revela a Rosa que pediu uma nova audiência sobre sua curatela. Mauro conta a Jaques sobre a suposta enfermeira de Ricardo, e Tânia ouve. Todos estranham o comportamento de Samuel. Filipa busca seus pertences na mansão, e Jaques a impede de deixar o quarto.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251126203000 -0300" stop="20251126211959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt">Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251126212000 -0300" stop="20251126222459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Macedo e Edilberto dão informações a Ferette da nova cuidadora que vem de Minas Gerais para ficar com Josefa. Arminda escuta o desabafo de Raul com Josefa dizendo que sente saudades do pai. Arminda se lembra de como articulou a morte de Rogério com Ferette, depois que o ex-marido descobriu a Casa da Farinha. Leonardo se sente acuado ao chegar em casa e ser indagado por Zenilda sobre o motivo da briga que teve no bar. Leonardo diz a Zenilda que não quer falar sobre o que aconteceu. Gerluce deixa claro a Jorginho que nunca irá perdoá-lo, e que não permite que ele se aproxime de Joélly.  Ferette avisa a Arminda que a nova cuidadora é parente de Macedo. Joélly ouve Kellen contar a Lígia que a conversa entre sua mãe e seu pai não foi boa.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251126222500 -0300" stop="20251126231959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Espiadinha Globoplay</title>
    <desc lang="pt">Um olhar sobre o que vem por aí na sua Globoplay.</desc>
    <length units="minutes">54</length>
  </programme>
  <programme start="20251126232000 -0300" stop="20251127000459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Que História é Essa Porchat?</title>
    <sub-title lang="pt">Que História é Essa, Porchat?</sub-title>
    <desc lang="pt">Fábio Porchat propõe a famosos e anônimos compartilharem suas experiências inesquecíveis, engraçadas e até mesmo assustadoras.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251126232000 -0300" stop="20251127000459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Que História é Essa Porchat?</title>
    <sub-title lang="pt">Que História é Essa, Porchat?</sub-title>
    <desc lang="pt">Fábio Porchat propõe a famosos e anônimos compartilharem suas experiências inesquecíveis, engraçadas e até mesmo assustadoras.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251127000500 -0300" stop="20251127005459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt">No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251127005500 -0300" stop="20251127013459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt">Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <length units="minutes">39</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251127013500 -0300" stop="20251127021959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Agripino confirma para Tânia que Ricardo está possivelmente em recuperação. Ivy conta a Peter que mudará de cidade. Filipa e Nina se tornam vizinhas de Pam. Filipa ignora Jaques. Nina afirma a Danilo que ela e Filipa querem distância dele. Samuel bebe demais e acaba se envolvendo em uma briga. Vivian se irrita com Samuel. Jaques revela a Rosa que pediu uma nova audiência sobre sua curatela. Mauro conta a Jaques sobre a suposta enfermeira de Ricardo, e Tânia ouve. Todos estranham o comportamento de Samuel. Filipa busca seus pertences na mansão, e Jaques a impede de deixar o quarto.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251127022000 -0300" stop="20251127031459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madrugada</title>
    <sub-title lang="pt">Vai Que Cola - Pernão Sarado</sub-title>
    <desc lang="pt">Amigo dos tempos de Leblon, Demian Maia chega ao Méier para ser jurado de um concurso. Valdo tem plano para ir para Las Vegas com o lutador de MMA. Mas Maicol atrapalha tudo.</desc>
    <length units="minutes">54</length>
  </programme>
  <programme start="20251127031500 -0300" stop="20251127041959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt">Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251127042000 -0300" stop="20251127052959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt">Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
    <length units="minutes">69</length>
  </programme>
  <programme start="20251127053000 -0300" stop="20251127061459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Samir e Picolé se desesperam ao ver o fogo se alastrando na fábrica. Candinho alerta Celso sobre o incêndio. Dita tem um pesadelo com Candinho. Samir implora por ajuda, e Candinho enfrenta o fogo para resgatar o menino. Felícia avisa a Zulma sobre o sumiço de Samir. Todos comentam sobre o incêndio na fábrica de biscoitos. Lauro e Túlio enviam socorro médico para a fábrica. Sandra e Ernesto comemoram o sucesso de seu plano. Candinho se prepara para enfrentar o fogo e tirar Samir da fábrica.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251127061500 -0300" stop="20251127070459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Agripino confirma para Tânia que Ricardo está possivelmente em recuperação. Ivy conta a Peter que mudará de cidade. Filipa e Nina se tornam vizinhas de Pam. Filipa ignora Jaques. Nina afirma a Danilo que ela e Filipa querem distância dele. Samuel bebe demais e acaba se envolvendo em uma briga. Vivian se irrita com Samuel. Jaques revela a Rosa que pediu uma nova audiência sobre sua curatela. Mauro conta a Jaques sobre a suposta enfermeira de Ricardo, e Tânia ouve. Todos estranham o comportamento de Samuel. Filipa busca seus pertences na mansão, e Jaques a impede de deixar o quarto.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251127070500 -0300" stop="20251127080459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Macedo e Edilberto dão informações a Ferette da nova cuidadora que vem de Minas Gerais para ficar com Josefa. Arminda escuta o desabafo de Raul com Josefa dizendo que sente saudades do pai. Arminda se lembra de como articulou a morte de Rogério com Ferette, depois que o ex-marido descobriu a Casa da Farinha. Leonardo se sente acuado ao chegar em casa e ser indagado por Zenilda sobre o motivo da briga que teve no bar. Leonardo diz a Zenilda que não quer falar sobre o que aconteceu. Gerluce deixa claro a Jorginho que nunca irá perdoá-lo, e que não permite que ele se aproxime de Joélly.  Ferette avisa a Arminda que a nova cuidadora é parente de Macedo. Joélly ouve Kellen contar a Lígia que a conversa entre sua mãe e seu pai não foi boa.</desc>
    <length units="minutes">59</length>
  </programme>
  <programme start="20251127080500 -0300" stop="20251127083459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt">Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <length units="minutes">29</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251127083500 -0300" stop="20251127091959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madrugada</title>
    <sub-title lang="pt">Vai Que Cola - Pernão Sarado</sub-title>
    <desc lang="pt">Amigo dos tempos de Leblon, Demian Maia chega ao Méier para ser jurado de um concurso. Valdo tem plano para ir para Las Vegas com o lutador de MMA. Mas Maicol atrapalha tudo.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251127092000 -0300" stop="20251127094959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Os Suburbanos</title>
    <sub-title lang="pt">A Lança de Jefinho</sub-title>
    <desc lang="pt">Suburbano de madureira, jefinho ganha a vida fazendo lotada, mas seu sonho é estourar nas paradas. Ao gravar um clipe caseiro, se torna um fenômeno e tem sua vida transformada.</desc>
    <length units="minutes">29</length>
  </programme>
  <programme start="20251127095000 -0300" stop="20251127104459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Bom Dia Brasil</title>
    <desc lang="pt">O jornal exibe as primeiras notícias do dia no Brasil e no mundo e repercute os fatos mais relevantes com apresentação de Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo. </desc>
    <length units="minutes">54</length>
  </programme>
  <programme start="20251127104500 -0300" stop="20251127114959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt">Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251127115000 -0300" stop="20251127125959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt">Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
    <length units="minutes">69</length>
  </programme>
  <programme start="20251127130000 -0300" stop="20251127132459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Esporte</title>
    <desc lang="pt">Notícias e resultados das principais competições.</desc>
    <length units="minutes">24</length>
  </programme>
  <programme start="20251127132500 -0300" stop="20251127144459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <length units="minutes">79</length>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251127144500 -0300" stop="20251127152459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Terra Nostra - Edição Especial</title>
    <desc lang="pt">Francesco oferece emprego a Júlio. Matteo descobre que Giuliana deu à luz e sua reação deixa Giuliana decepcionada. Leonora descobre segredo de Bartolo.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251127152500 -0300" stop="20251127160959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Samir e Picolé se desesperam ao ver o fogo se alastrando na fábrica. Candinho alerta Celso sobre o incêndio. Dita tem um pesadelo com Candinho. Samir implora por ajuda, e Candinho enfrenta o fogo para resgatar o menino. Felícia avisa a Zulma sobre o sumiço de Samir. Todos comentam sobre o incêndio na fábrica de biscoitos. Lauro e Túlio enviam socorro médico para a fábrica. Sandra e Ernesto comemoram o sucesso de seu plano. Candinho se prepara para enfrentar o fogo e tirar Samir da fábrica.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251127161000 -0300" stop="20251127165459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Agripino confirma para Tânia que Ricardo está possivelmente em recuperação. Ivy conta a Peter que mudará de cidade. Filipa e Nina se tornam vizinhas de Pam. Filipa ignora Jaques. Nina afirma a Danilo que ela e Filipa querem distância dele. Samuel bebe demais e acaba se envolvendo em uma briga. Vivian se irrita com Samuel. Jaques revela a Rosa que pediu uma nova audiência sobre sua curatela. Mauro conta a Jaques sobre a suposta enfermeira de Ricardo, e Tânia ouve. Todos estranham o comportamento de Samuel. Filipa busca seus pertences na mansão, e Jaques a impede de deixar o quarto.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251127165500 -0300" stop="20251127175459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Macedo e Edilberto dão informações a Ferette da nova cuidadora que vem de Minas Gerais para ficar com Josefa. Arminda escuta o desabafo de Raul com Josefa dizendo que sente saudades do pai. Arminda se lembra de como articulou a morte de Rogério com Ferette, depois que o ex-marido descobriu a Casa da Farinha. Leonardo se sente acuado ao chegar em casa e ser indagado por Zenilda sobre o motivo da briga que teve no bar. Leonardo diz a Zenilda que não quer falar sobre o que aconteceu. Gerluce deixa claro a Jorginho que nunca irá perdoá-lo, e que não permite que ele se aproxime de Joélly.  Ferette avisa a Arminda que a nova cuidadora é parente de Macedo. Joélly ouve Kellen contar a Lígia que a conversa entre sua mãe e seu pai não foi boa.</desc>
    <length units="minutes">59</length>
  </programme>
  <programme start="20251127175500 -0300" stop="20251127185459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver de Novo: Rainha da Sucata</title>
    <desc lang="pt">Adriana implica com Nicinha ao visitar Caio. Laurinha faz acordo para tirar dinheiro de Maria do Carmo. Maria do Carmo faz acordo arriscado para revitalizar a Sucata.</desc>
    <length units="minutes">59</length>
  </programme>
  <programme start="20251127185500 -0300" stop="20251127193959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Tales anuncia que Candinho e Samir estão dentro da fábrica em chamas, e todos se preocupam. Carmem prevê o pior para Candinho. Dita se desespera com a possibilidade de perder Candinho. Candinho consegue resgatar Samir, e todos comemoram o ato heroico. Celso e Araújo confessam a Asdrúbal que a fábrica não tinha seguro. Candinho passa mal nos braços de Dita, que pede ajuda a Estela. Túlio afirma que o estado de Candinho inspira cuidados. Celso confronta Ernesto e Sandra sobre o incêndio, e se surpreende ao ver Olga com eles. Túlio anuncia a Dita, Zulma, Asdrúbal e todos que o estado de Candinho é grave.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251127194000 -0300" stop="20251127202959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Filipa consegue despertar a atenção de Rosa e Dalva, que chamam a polícia. Jaques liberta Filipa. Rosa afirma a Filipa que resolverá a situação de Jaques. Sofia comemora a mudança de Filipa. Rosa é chamada para um programa de televisão. Nina se encanta com Yonã. Marlon pensa em estudar Direito. Samuel conversa com Davi e Ayla sobre as atrocidades cometidas por Jaques, mas Davi não acredita no irmão. Leo se surpreende com a decisão de Marlon voltar a estudar. Ao visitar Ricardo, Samuel vê Tânia no hospital.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251127203000 -0300" stop="20251127211959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt">Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251127212000 -0300" stop="20251127222459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Joélly decide procurar Gerluce no trabalho. Arminda inventa para Gerluce que Claudia não vem mais porque foi ver a família em Minas. Joélly passa mal no ônibus que Gilmar dirige, e o motorista leva a jovem para o hospital. Gilmar liga para Gerluce e avisa que a filha está no hospital, e a cuidadora reconhece a voz do motorista. Gerluce pede a Gilmar para falar com Joélly, e conclui que o motorista realmente ajudou a filha. Arminda se nega a dar um adiantamento para Gerluce ir ao hospital ver a filha, e Raul acaba ajudando a cuidadora. Raul fica desconfortável quando Josefa critica o pai do filho de Joélly. Zenilda diz a Ferette que está preocupada com Leonardo. Júnior comenta com Misael e Joaquim que Gerluce nunca mais falou sobre o plano para ajudar os doentes da Chacrinha. Misael faz um discurso na Chacrinha, chamando a atenção das pessoas para a falsificação dos medicamentos. Viviane, Júnior e Joaquim detêm Misael, que chama a atenção de Bagdá. A médica diz a Gerluce que Joélly teve apenas uma queda de pressão. Gilmar observa Gerluce e Joélly entrando no carro de Paulinho.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251127222500 -0300" stop="20251127225959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">A Grande Família</title>
    <sub-title lang="pt">A Taça do Mundo é Minha</sub-title>
    <desc lang="pt">Na Copa do Mundo, Lineu decide tirar férias do trabalho para ficar em frente à televisão com Tuco. Agostinho se mete na maior furada quando um passageiro esquece um item no táxi.</desc>
    <length units="minutes">34</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251127230000 -0300" stop="20251127234959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Tapas e Beijos</title>
    <sub-title lang="pt">Um PC entre duas amigas</sub-title>
    <desc lang="pt">PC fica entre Fátima e Sueli. Após passar a noite com Fátima, ele se depara com Sueli saindo do banho e é flagrado por Jorge e Fátima numa situação desconcertante.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[14]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251127235000 -0300" stop="20251128001959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Os Suburbanos</title>
    <sub-title lang="pt">A Lança de Jefinho</sub-title>
    <desc lang="pt">Suburbano de madureira, jefinho ganha a vida fazendo lotada, mas seu sonho é estourar nas paradas. Ao gravar um clipe caseiro, se torna um fenômeno e tem sua vida transformada.</desc>
    <length units="minutes">29</length>
  </programme>
  <programme start="20251127235000 -0300" stop="20251128001959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Os Suburbanos</title>
    <sub-title lang="pt">A Lança de Jefinho</sub-title>
    <desc lang="pt">Suburbano de madureira, jefinho ganha a vida fazendo lotada, mas seu sonho é estourar nas paradas. Ao gravar um clipe caseiro, se torna um fenômeno e tem sua vida transformada.</desc>
    <length units="minutes">29</length>
  </programme>
  <programme start="20251128002000 -0300" stop="20251128010959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt">No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251128011000 -0300" stop="20251128014959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt">Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <length units="minutes">39</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251128015000 -0300" stop="20251128023459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Filipa consegue despertar a atenção de Rosa e Dalva, que chamam a polícia. Jaques liberta Filipa. Rosa afirma a Filipa que resolverá a situação de Jaques. Sofia comemora a mudança de Filipa. Rosa é chamada para um programa de televisão. Nina se encanta com Yonã. Marlon pensa em estudar Direito. Samuel conversa com Davi e Ayla sobre as atrocidades cometidas por Jaques, mas Davi não acredita no irmão. Leo se surpreende com a decisão de Marlon voltar a estudar. Ao visitar Ricardo, Samuel vê Tânia no hospital.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251128023500 -0300" stop="20251128031459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madrugada</title>
    <sub-title lang="pt">Vai Que Cola - Bicha Macho Macho Bicha</sub-title>
    <desc lang="pt">Ferdinando leva um choque e vira um macho bicha. Isso atrapalha os planos de Valdomiro, que pretendia convencer os amigos da Quinta Gay de Ferdinando a se hospedarem na pensão.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251128031500 -0300" stop="20251128041959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt">Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251128042000 -0300" stop="20251128052459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt">Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251128052500 -0300" stop="20251128060959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Tales anuncia que Candinho e Samir estão dentro da fábrica em chamas, e todos se preocupam. Carmem prevê o pior para Candinho. Dita se desespera com a possibilidade de perder Candinho. Candinho consegue resgatar Samir, e todos comemoram o ato heroico. Celso e Araújo confessam a Asdrúbal que a fábrica não tinha seguro. Candinho passa mal nos braços de Dita, que pede ajuda a Estela. Túlio afirma que o estado de Candinho inspira cuidados. Celso confronta Ernesto e Sandra sobre o incêndio, e se surpreende ao ver Olga com eles. Túlio anuncia a Dita, Zulma, Asdrúbal e todos que o estado de Candinho é grave.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251128061000 -0300" stop="20251128065959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Filipa consegue despertar a atenção de Rosa e Dalva, que chamam a polícia. Jaques liberta Filipa. Rosa afirma a Filipa que resolverá a situação de Jaques. Sofia comemora a mudança de Filipa. Rosa é chamada para um programa de televisão. Nina se encanta com Yonã. Marlon pensa em estudar Direito. Samuel conversa com Davi e Ayla sobre as atrocidades cometidas por Jaques, mas Davi não acredita no irmão. Leo se surpreende com a decisão de Marlon voltar a estudar. Ao visitar Ricardo, Samuel vê Tânia no hospital.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251128070000 -0300" stop="20251128075959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Joélly decide procurar Gerluce no trabalho. Arminda inventa para Gerluce que Claudia não vem mais porque foi ver a família em Minas. Joélly passa mal no ônibus que Gilmar dirige, e o motorista leva a jovem para o hospital. Gilmar liga para Gerluce e avisa que a filha está no hospital, e a cuidadora reconhece a voz do motorista. Gerluce pede a Gilmar para falar com Joélly, e conclui que o motorista realmente ajudou a filha. Arminda se nega a dar um adiantamento para Gerluce ir ao hospital ver a filha, e Raul acaba ajudando a cuidadora. Raul fica desconfortável quando Josefa critica o pai do filho de Joélly. Zenilda diz a Ferette que está preocupada com Leonardo. Júnior comenta com Misael e Joaquim que Gerluce nunca mais falou sobre o plano para ajudar os doentes da Chacrinha. Misael faz um discurso na Chacrinha, chamando a atenção das pessoas para a falsificação dos medicamentos. Viviane, Júnior e Joaquim detêm Misael, que chama a atenção de Bagdá. A médica diz a Gerluce que Joélly teve apenas uma queda de pressão. Gilmar observa Gerluce e Joélly entrando no carro de Paulinho.</desc>
    <length units="minutes">59</length>
  </programme>
  <programme start="20251128080000 -0300" stop="20251128083959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt">Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <length units="minutes">39</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251128084000 -0300" stop="20251128091459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madrugada</title>
    <sub-title lang="pt">Vai Que Cola - Bicha Macho Macho Bicha</sub-title>
    <desc lang="pt">Ferdinando leva um choque e vira um macho bicha. Isso atrapalha os planos de Valdomiro, que pretendia convencer os amigos da Quinta Gay de Ferdinando a se hospedarem na pensão.</desc>
    <length units="minutes">34</length>
  </programme>
  <programme start="20251128091500 -0300" stop="20251128094959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Tapas e Beijos</title>
    <sub-title lang="pt">Um PC entre duas amigas</sub-title>
    <desc lang="pt">PC fica entre Fátima e Sueli. Após passar a noite com Fátima, ele se depara com Sueli saindo do banho e é flagrado por Jorge e Fátima numa situação desconcertante.</desc>
    <length units="minutes">34</length>
    <rating system="Brazil">
      <value>[14]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20251128095000 -0300" stop="20251128104459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Bom Dia Brasil</title>
    <desc lang="pt">O jornal exibe as primeiras notícias do dia no Brasil e no mundo e repercute os fatos mais relevantes com apresentação de Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo. </desc>
    <length units="minutes">54</length>
  </programme>
  <programme start="20251128104500 -0300" stop="20251128114959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt">Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251128115000 -0300" stop="20251128125959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt">Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
    <length units="minutes">69</length>
  </programme>
  <programme start="20251128130000 -0300" stop="20251128132459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Esporte</title>
    <desc lang="pt">Notícias e resultados das principais competições.</desc>
    <length units="minutes">24</length>
  </programme>
  <programme start="20251128132500 -0300" stop="20251128144459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <length units="minutes">79</length>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251128144500 -0300" stop="20251128152459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Terra Nostra - Edição Especial</title>
    <desc lang="pt">Augusto procura apoiadores para sua candidatura. A família de Rosana mostra interesse em juntá-la com Marco Antônio. Francesco coloca a polícia atrás da criança de Giuliana.</desc>
    <length units="minutes">39</length>
  </programme>
  <programme start="20251128152500 -0300" stop="20251128160959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Tales anuncia que Candinho e Samir estão dentro da fábrica em chamas, e todos se preocupam. Carmem prevê o pior para Candinho. Dita se desespera com a possibilidade de perder Candinho. Candinho consegue resgatar Samir, e todos comemoram o ato heroico. Celso e Araújo confessam a Asdrúbal que a fábrica não tinha seguro. Candinho passa mal nos braços de Dita, que pede ajuda a Estela. Túlio afirma que o estado de Candinho inspira cuidados. Celso confronta Ernesto e Sandra sobre o incêndio, e se surpreende ao ver Olga com eles. Túlio anuncia a Dita, Zulma, Asdrúbal e todos que o estado de Candinho é grave.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251128161000 -0300" stop="20251128165459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Filipa consegue despertar a atenção de Rosa e Dalva, que chamam a polícia. Jaques liberta Filipa. Rosa afirma a Filipa que resolverá a situação de Jaques. Sofia comemora a mudança de Filipa. Rosa é chamada para um programa de televisão. Nina se encanta com Yonã. Marlon pensa em estudar Direito. Samuel conversa com Davi e Ayla sobre as atrocidades cometidas por Jaques, mas Davi não acredita no irmão. Leo se surpreende com a decisão de Marlon voltar a estudar. Ao visitar Ricardo, Samuel vê Tânia no hospital.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251128165500 -0300" stop="20251128175459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Joélly decide procurar Gerluce no trabalho. Arminda inventa para Gerluce que Claudia não vem mais porque foi ver a família em Minas. Joélly passa mal no ônibus que Gilmar dirige, e o motorista leva a jovem para o hospital. Gilmar liga para Gerluce e avisa que a filha está no hospital, e a cuidadora reconhece a voz do motorista. Gerluce pede a Gilmar para falar com Joélly, e conclui que o motorista realmente ajudou a filha. Arminda se nega a dar um adiantamento para Gerluce ir ao hospital ver a filha, e Raul acaba ajudando a cuidadora. Raul fica desconfortável quando Josefa critica o pai do filho de Joélly. Zenilda diz a Ferette que está preocupada com Leonardo. Júnior comenta com Misael e Joaquim que Gerluce nunca mais falou sobre o plano para ajudar os doentes da Chacrinha. Misael faz um discurso na Chacrinha, chamando a atenção das pessoas para a falsificação dos medicamentos. Viviane, Júnior e Joaquim detêm Misael, que chama a atenção de Bagdá. A médica diz a Gerluce que Joélly teve apenas uma queda de pressão. Gilmar observa Gerluce e Joélly entrando no carro de Paulinho.</desc>
    <length units="minutes">59</length>
  </programme>
  <programme start="20251128175500 -0300" stop="20251128185459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver de Novo: Rainha da Sucata</title>
    <desc lang="pt">Gerson e Geraldo tentam encontrar Adriana. Maria do Carmo convida Laurinha para churrascada ao receber proposta da socialite. Jonas expulsa Alaíde e Lena do seu quarto.</desc>
    <length units="minutes">59</length>
  </programme>
  <programme start="20251128185500 -0300" stop="20251128193959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Êta Mundo Melhor!</title>
    <desc lang="pt">Dita se desespera com o estado de Candinho. Samir dá a Candinho seu amuleto da sorte. Celso ameaça denuncia Olga, Ernesto e Sandra pelo incêndio da fábrica. Túlio confidencia a Estela que a situação de Candinho é crítica. Margarida e Manoela fazem as pazes. Maria Divina pede um tempo a Zé dos Porcos, que decide voltar para o sítio. Sônia pede para refazer o exame de gravidez, e Estela desconfia de Zulma. Ernesto impede que Dita grave a música na rádio. Estela afirma a Dita que desconfia de como Zulma falsificou seu teste de gravidez. Celso diz a Zulma que contará para Candinho que Samir é seu filho. Sandra pensa em atentar contra a vida de Candinho.</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
  <programme start="20251128194000 -0300" stop="20251128202959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Dona de Mim</title>
    <desc lang="pt">Tânia revela a Samuel que Ricardo tem um vídeo incriminador sobre Jaques. Leo decide ajudar Marlon a estudar. Samuel confronta Jaques no hospital. Jaques sente novamente o perfume de Tânia. Leo fica constrangida ao receber Samuel e Marlon ao mesmo tempo em sua casa. Yonã reforça o convite para viajar com Nina. Rosa emociona a todos ao falar sobre o Alzheimer em programa de tevê. Mauro alerta Jaques sobre a presença de Samuel no leito de Ricardo. Rosa se prepara para a nova audiência sobre sua curatela.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251128203000 -0300" stop="20251128211959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt">Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
    <length units="minutes">49</length>
  </programme>
  <programme start="20251128212000 -0300" stop="20251128222459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Três Graças</title>
    <desc lang="pt">Ferette comunica a Macedo que investigará José Maria. Samira alerta Xênica sobre Ferette. Lorena tenta confortar Leonardo, se mostrando disponível para ajudar o irmão. Juquinha se oferece para emprestar a casa de praia do pai para Paulinho ir com Gerluce. Joélly surpreende Kéllen e o pastor ao entrar na igreja perguntando pelo pai. Jorginho percebe que Joélly está grávida e se vê obrigado a disfarçar sua identidade para a filha. Gerluce pega a chave do quarto das Três Graças. Viviane expulsa Leonardo da farmácia. Jorginho consegue deter Bagdá, que importunava Raul e Joélly. Viviane marca um encontro com Júnior, Misael e Joaquim. Paulinho convida Gerluce para viajar. </desc>
    <length units="minutes">64</length>
  </programme>
  <programme start="20251128222500 -0300" stop="20251128231959 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Repórter</title>
    <desc lang="pt">Reportagens especiais em edições temáticas.</desc>
    <length units="minutes">54</length>
  </programme>
  <programme start="20251128232000 -0300" stop="20251129000459 -0300" channel="globo-internacional">
    <title lang="pt">Admiráveis Conselheiras</title>
    <sub-title lang="pt">Marília Gabriela</sub-title>
    <desc lang="pt">Marília gabriela e astrid se entregam profundamente ao conversar sobre culpa materna, solidão, sucesso, sexo e longevidade. A curiosidade movimenta a vida, e elas podem provar!</desc>
    <length units="minutes">44</length>
  </programme>
</tv>
