<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2024-08-05 23:31:54" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="tv-globo-internacional">
    <display-name lang="pt">tv-globo-internacional</display-name>
  </channel>
  <programme start="20240804215000 -0300" stop="20240805002959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Fantástico</title>
    <desc lang="pt"> - Poliana Abritta e Tadeu Schmidt apresentam matérias investigativas, quadros de humor, aventura e reportagens especiais.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805003000 -0300" stop="20240805011459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Capital Moto Week - Melhores Momentos</title>
    <desc lang="pt"> - O maior evento de motociclistas da américa latina reúne anualmente mais de 800 mil pessoas na capital federal. Grandes nomes do Rock N’ Roll embalam os corações dos amantes das duas rodas</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805011500 -0300" stop="20240805012959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt"> - Vai Para O Trono Ou Não Vai?</title>
    <sub-title lang="pt">A Grande Família</sub-title>
    <desc lang="pt"> - O banheiro da família quebra e Lineu é obrigado a reformar. Nenê escolhe um banheiro de luxo e convida uma amiga rica para ver, mas Lineu fica sem dinheiro para pagar o serviço.</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240805013000 -0300" stop="20240805014459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">A Grande Família</title>
    <desc lang="pt"> - Uma família muito louca! Uma família muito careta, chata, engraçada, alegre, triste... Ou seja, uma família como a sua: muito unida, mas também muito ouriçada.
</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240805014500 -0300" stop="20240805021459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Toma Lá, Dá Cá</title>
    <desc lang="pt"> - O cotidiano de uma família separada por um corredor,  administrando suas diferenças de personalidade e se metendo em confusões.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805021500 -0300" stop="20240805025959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Toma Lá, Dá Cá</title>
    <desc lang="pt"> - O cotidiano de uma família separada por um corredor,  administrando suas diferenças de personalidade e se metendo em confusões.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805030000 -0300" stop="20240805032959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tapas e Beijos</title>
    <desc lang="pt"> - A história de duas mulheres quarentonas, livres e francas, que vivem cercadas pelo universo do casamento e sonham ter uma vida feliz.</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[14]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240805033000 -0300" stop="20240805041459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Avisa Lá Que Eu Vou</title>
    <sub-title lang="pt">Natividade</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Paulo conversa com sua mãe sobre ancestralidade e ganha uma panela que está na sua família desde o período da escravidão. Ele conversa com a médium dona romana, sua irmã felisberta, jovens da cidade e músicos do tocantins.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805041500 -0300" stop="20240805043959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Partiu Amazônia</title>
    <desc lang="pt"> - O partiu amazônia é um convite a conhecer e se apaixonar pela região mais verde do brasil. Um programa de turismo que mostra as várias faces do norte, com sua diversidade natural, cultural, étnica, arquitetônica e gastronômica. Partiu!</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805044000 -0300" stop="20240805050959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Piauí De Riquezas</title>
    <desc lang="pt"> - O piauí de riquezas é uma verdadeira vitrine para quem deseja conhecer as potencialidades do nosso estado. A rede clube segue viagem de norte a sul para enaltecer a cultura, mostrar as particularidades e as histórias que só o piauiense sabe contar.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805051000 -0300" stop="20240805052959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cidades E Soluções</title>
    <desc lang="pt"> - O cidades e soluções mostra que rejeitos podem ter valor ambiental e comercial. Lodo de esgoto pode virar adubo, aterro gera energia e reciclados viram cimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805053000 -0300" stop="20240805080959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Fantástico</title>
    <desc lang="pt"> - Poliana Abritta e Tadeu Schmidt apresentam matérias investigativas, quadros de humor, aventura e reportagens especiais.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805081000 -0300" stop="20240805084959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240805085000 -0300" stop="20240805091959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt"> - Os Boçais</title>
    <sub-title lang="pt">A Grande Família</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Novos vizinhos chegam na rua e Nenê fica animada tentando agradá-los. Bebel implica com a vizinha. Agostinho prepara um churrasco com procedência duvidosa e faz um estrago.</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240805092000 -0300" stop="20240805093959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tô Indo</title>
    <desc lang="pt"> - O tô indo percorre minas em busca de boas histórias. Mário freitas mostra personagens curiosos, gente simples, muita prosa e entretenimento valorizando o melhor da mineiridade.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805094000 -0300" stop="20240805100459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Partiu Amazônia</title>
    <desc lang="pt"> - O partiu amazônia é um convite a conhecer e se apaixonar pela região mais verde do brasil. Um programa de turismo que mostra as várias faces do norte, com sua diversidade natural, cultural, étnica, arquitetônica e gastronômica. Partiu!</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805100500 -0300" stop="20240805105959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Expedição Rio</title>
    <desc lang="pt"> - Programa visita pontos da região metropolitana que muitos cariocas não conhecem. Daniella dias e Pedro Bassan percorrem de Sepetiba à baixada fluminense, desbravando ângulos e conhecendo personagens.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805110000 -0300" stop="20240805111959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jogo De Panelas</title>
    <desc lang="pt"> - Na competição comandada por ana maria braga, cada participante tem a missão de preparar um cardápio completo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805112000 -0300" stop="20240805121959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Bem Juntinhos</title>
    <sub-title lang="pt">Casamento</sub-title>
    <desc lang="pt"> - A festa que celebra a união de um casal. Os sonhos que envolvem a data e a nova fase da vida. A realidade do dia a dia, que muitas vezes contraria as expectativas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805122000 -0300" stop="20240805131959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Na Piscina, Com Fê Paes Leme</title>
    <sub-title lang="pt">Samuel de Assis</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Samuel de assis é o convidado de fernanda paes leme. Na piscina, eles se divertem, dançam e falam sobre o verão.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805132000 -0300" stop="20240805134459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cidades E Soluções</title>
    <desc lang="pt"> - O cidades e soluções mostra que rejeitos podem ter valor ambiental e comercial. Lodo de esgoto pode virar adubo, aterro gera energia e reciclados viram cimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805134500 -0300" stop="20240805144459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt"> - Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20240805144500 -0300" stop="20240805152459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cheias de Charme</title>
    <sub-title lang="pt">Edição Especial</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Romana fica animada com a possibilidade de Inácio substituir Fabian na turnê. Lygia se despede da sua filha e fala com Samuel sobre teste vocacional. Chayane tenta fazer Socorro desistir do combinado. Otto quer saber se Penha quer ficar com ele e dá um tempo a ela até sua viagem. Sandro sente falta de Penha e reclama de Otto. Chayane faz mais um treinamento para que Socorro desista.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805152500 -0300" stop="20240805160459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Zefa Leonel se compadece de Deodora, e deixa o cabaré com Seu Tico Leonel. Vespertino conforta Deodora, que sofre pelo que fez com seu próprio filho. Ariosto convence Marcelo Gouveia a se infiltrar na família de Zefa Leonel, a fim de conseguir informações. Quinota e Artur finalmente se casam. Deodora humilha Jordão por ter sido agredido por Nastácio sem revidar e o demite. Vespertino alerta Deodora de que ela pode ter encomendado a morte de Nastácio. Marcelo fica magoado ao saber do casamento de Artur e Quinota comenta com o marido que o rapaz ainda tem sentimentos por ela. Blandina chantageia Tia Salete. Deodora beija Ariosto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805160500 -0300" stop="20240805164959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Furtado vai para o hospital, e Mila se desespera. Electra, Plutão e Vênus recolhem os pratos dos clientes no restaurante. Nanda entrega dinheiro para um homem misterioso. Marieta ajuda Júpiter a pegar uma roupa íntima no quarto de Lupita. Andrômeda canta uma música para Chicão, que fica arrasado. Tom vê um vídeo de Vênus e Léo juntos. Guto tenta ter sua primeira noite com Lupita, sem saber da presença de Júpiter no quarto. Ubaiara arma para Leda. Mila culpa Hans pelo estado de Furtado. Murilo insiste para Electra se fingir amiga de Jéssica. Luca recebe o laudo do novo perito. Léo pede que Vênus lhe dê uma chance. Tom e Maya se beijam.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805165000 -0300" stop="20240805174959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Egídio decide permitir o trabalho em suas terras, pensando em seu benefício. Buba se sente traída por Augusto, ao flagrá-lo convidando Meire para o casamento. Meire avisa a Humberto que irá ao casamento de Buba. Eliana termina com Damião e revela que está grávida de Egídio. Damião pressente que o filho que Eliana espera é seu. Damião procura Egídio para pedir emprego, e recebe uma negativa do coronel. Eriberto surpreende Kika ao aparecer na Bahia. Damião teme por seu filho, diante das ameaças de Eliana.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805175000 -0300" stop="20240805181959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805182000 -0300" stop="20240805185459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver de Novo</title>
    <desc lang="pt"> - A história fala de um romance marcado pela tragédia, mas que ganha a chance de recomeçar. A trama parte do casal formado por Rafael e Luna, e é dividida em duas fases: os anos 20 e 40.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805185500 -0300" stop="20240805193959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Deodora propõe se unir a Ariosto para dominar o sertão, mas o homem hesita. Nastácio elogia Caridade, que começa a se interessar por ele. Ariosto sonda Marcelo Gouveia sobre Deodora. Artur se surpreende com a presença de Marcelo Gouveia na casa de Ariosto, mas o pai consegue despistá-lo. Nastácio confessa a Caridade sua preocupação com Aldenor e Margaridinha. Jordão e Nastácio se enfrentam e Caridade teme pela segurança do amigo. Seu Tico Leonel e Zefa Leonel falam sobre o futuro. Blandina chantageia Tia Salete. Margaridinha se revolta contra a família e decide deixar o Rancho Fundo de vez.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805194000 -0300" stop="20240805202959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Tom se desculpa por beijar Maya. Vênus fica comovida com o apelo de Léo por uma chance com ela. Hans divulga a notícia sobre a intoxicação no restaurante dos primos. Wilson sugere que Tom fique com Maya. Guto consola Mila. Vênus acusa Hans de sabotar o restaurante, na frente do Conselho que fiscaliza a missão do testamento. Catarina faz uma ligação misteriosa. Léo vê Otto perto da galeria. Plutão estranha o comportamento de Nanda. Jéssica garante a Mila que tomará o lugar de Electra no espetáculo. Electra e Murilo têm sua primeira noite de amor. Hans se surpreende ao ver Frida em sua casa. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240805203000 -0300" stop="20240805211959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt"> - Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805212000 -0300" stop="20240805222459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Damião teme por seu filho, diante das ameaças de Eliana. Eliana tenta conversar com Egídio, mas o coronel a despreza. Damião pressente que o filho que Eliana espera é seu. Bento ensina a Zinha algumas dicas para conquistas pretendentes. Eriberto surpreende Kika ao aparecer na vila e ela se incomoda. Damião procura Egídio para pedir emprego, e recebe uma negativa do coronel. Inácia repreende Ritinha, ao ver a filha interessada em Eriberto. Egídio fica impactado com as novas descobertas do delegado, e revira a casa de Marçal à procura de sua arma. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240805222500 -0300" stop="20240805225459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805225500 -0300" stop="20240806003459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Sessão Brasil - </title>
    <sub-title lang="pt">Um Tio Quase Perfeito 2</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Um homem, correndo o risco de perder a admiração que tanto gosta dos sobrinhos, faz de tudo para concorrer com o novo centro das atenções.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20240805225500 -0300" stop="20240806003459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Sessão Brasil - </title>
    <sub-title lang="pt">Um Tio Quase Perfeito 2</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Um homem, correndo o risco de perder a admiração que tanto gosta dos sobrinhos, faz de tudo para concorrer com o novo centro das atenções.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806003500 -0300" stop="20240806012459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806012500 -0300" stop="20240806020459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240806020500 -0300" stop="20240806025959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Tom se desculpa por beijar Maya. Vênus fica comovida com o apelo de Léo por uma chance com ela. Hans divulga a notícia sobre a intoxicação no restaurante dos primos. Wilson sugere que Tom fique com Maya. Guto consola Mila. Vênus acusa Hans de sabotar o restaurante, na frente do Conselho que fiscaliza a missão do testamento. Catarina faz uma ligação misteriosa. Léo vê Otto perto da galeria. Plutão estranha o comportamento de Nanda. Jéssica garante a Mila que tomará o lugar de Electra no espetáculo. Electra e Murilo têm sua primeira noite de amor. Hans se surpreende ao ver Frida em sua casa. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240806030000 -0300" stop="20240806032959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806033000 -0300" stop="20240806041459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Avisa Lá Que Eu Vou</title>
    <sub-title lang="pt">Natividade</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Paulo conversa com sua mãe sobre ancestralidade e ganha uma panela que está na sua família desde o período da escravidão. Ele conversa com a médium dona romana, sua irmã felisberta, jovens da cidade e músicos do tocantins.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806041500 -0300" stop="20240806043959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Partiu Amazônia</title>
    <desc lang="pt"> - O partiu amazônia é um convite a conhecer e se apaixonar pela região mais verde do brasil. Um programa de turismo que mostra as várias faces do norte, com sua diversidade natural, cultural, étnica, arquitetônica e gastronômica. Partiu!</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806044000 -0300" stop="20240806050959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Piauí De Riquezas</title>
    <desc lang="pt"> - O piauí de riquezas é uma verdadeira vitrine para quem deseja conhecer as potencialidades do nosso estado. A rede clube segue viagem de norte a sul para enaltecer a cultura, mostrar as particularidades e as histórias que só o piauiense sabe contar.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806051000 -0300" stop="20240806052959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cidades E Soluções</title>
    <desc lang="pt"> - O cidades e soluções mostra que rejeitos podem ter valor ambiental e comercial. Lodo de esgoto pode virar adubo, aterro gera energia e reciclados viram cimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806053000 -0300" stop="20240806061459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Deodora propõe se unir a Ariosto para dominar o sertão, mas o homem hesita. Nastácio elogia Caridade, que começa a se interessar por ele. Ariosto sonda Marcelo Gouveia sobre Deodora. Artur se surpreende com a presença de Marcelo Gouveia na casa de Ariosto, mas o pai consegue despistá-lo. Nastácio confessa a Caridade sua preocupação com Aldenor e Margaridinha. Jordão e Nastácio se enfrentam e Caridade teme pela segurança do amigo. Seu Tico Leonel e Zefa Leonel falam sobre o futuro. Blandina chantageia Tia Salete. Margaridinha se revolta contra a família e decide deixar o Rancho Fundo de vez.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806061500 -0300" stop="20240806070459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Tom se desculpa por beijar Maya. Vênus fica comovida com o apelo de Léo por uma chance com ela. Hans divulga a notícia sobre a intoxicação no restaurante dos primos. Wilson sugere que Tom fique com Maya. Guto consola Mila. Vênus acusa Hans de sabotar o restaurante, na frente do Conselho que fiscaliza a missão do testamento. Catarina faz uma ligação misteriosa. Léo vê Otto perto da galeria. Plutão estranha o comportamento de Nanda. Jéssica garante a Mila que tomará o lugar de Electra no espetáculo. Electra e Murilo têm sua primeira noite de amor. Hans se surpreende ao ver Frida em sua casa. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240806070500 -0300" stop="20240806080959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Damião teme por seu filho, diante das ameaças de Eliana. Eliana tenta conversar com Egídio, mas o coronel a despreza. Damião pressente que o filho que Eliana espera é seu. Bento ensina a Zinha algumas dicas para conquistas pretendentes. Eriberto surpreende Kika ao aparecer na vila e ela se incomoda. Damião procura Egídio para pedir emprego, e recebe uma negativa do coronel. Inácia repreende Ritinha, ao ver a filha interessada em Eriberto. Egídio fica impactado com as novas descobertas do delegado, e revira a casa de Marçal à procura de sua arma. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240806081000 -0300" stop="20240806084959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240806085000 -0300" stop="20240806093459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Toma Lá, Dá Cá - Não Tem Pão, Comam Bolo</title>
    <desc lang="pt"> - Pensando no terceiro mandato como síndica do Jambalaya, Dona Álvara oferece presentes aos moradores. Eles descobrem, porém, que ela andou roubando diversos objetos do condomínio.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806093500 -0300" stop="20240806095459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tô Indo</title>
    <desc lang="pt"> - O tô indo percorre minas em busca de boas histórias. Mário freitas mostra personagens curiosos, gente simples, muita prosa e entretenimento valorizando o melhor da mineiridade.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806095500 -0300" stop="20240806101959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Partiu Amazônia</title>
    <desc lang="pt"> - O partiu amazônia é um convite a conhecer e se apaixonar pela região mais verde do brasil. Um programa de turismo que mostra as várias faces do norte, com sua diversidade natural, cultural, étnica, arquitetônica e gastronômica. Partiu!</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806102000 -0300" stop="20240806112459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Expedição Rio</title>
    <desc lang="pt"> - Programa visita pontos da região metropolitana que muitos cariocas não conhecem. Daniella dias e Pedro Bassan percorrem de Sepetiba à baixada fluminense, desbravando ângulos e conhecendo personagens.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806112500 -0300" stop="20240806114459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jogo De Panelas</title>
    <desc lang="pt"> - Na competição comandada por ana maria braga, cada participante tem a missão de preparar um cardápio completo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806114500 -0300" stop="20240806124459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Bem Juntinhos</title>
    <sub-title lang="pt">Casamento</sub-title>
    <desc lang="pt"> - A festa que celebra a união de um casal. Os sonhos que envolvem a data e a nova fase da vida. A realidade do dia a dia, que muitas vezes contraria as expectativas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806124500 -0300" stop="20240806134959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Na Piscina, Com Fê Paes Leme</title>
    <sub-title lang="pt">Samuel de Assis</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Samuel de assis é o convidado de fernanda paes leme. Na piscina, eles se divertem, dançam e falam sobre o verão.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806135000 -0300" stop="20240806144459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt"> - Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20240806144500 -0300" stop="20240806152459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cheias de Charme</title>
    <sub-title lang="pt">Edição Especial</sub-title>
    <desc lang="pt"> - As domésticas Maria da Penha, Maria do Rosário e Maria Aparecida aproximam-se para lutar por seus direitos e acabam criando um grupo musical, as Empreguetes.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806152500 -0300" stop="20240806160459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Deodora propõe se unir a Ariosto para dominar o sertão, mas o homem hesita. Nastácio elogia Caridade, que começa a se interessar por ele. Ariosto sonda Marcelo Gouveia sobre Deodora. Artur se surpreende com a presença de Marcelo Gouveia na casa de Ariosto, mas o pai consegue despistá-lo. Nastácio confessa a Caridade sua preocupação com Aldenor e Margaridinha. Jordão e Nastácio se enfrentam e Caridade teme pela segurança do amigo. Seu Tico Leonel e Zefa Leonel falam sobre o futuro. Blandina chantageia Tia Salete. Margaridinha se revolta contra a família e decide deixar o Rancho Fundo de vez.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806160500 -0300" stop="20240806164959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Tom se desculpa por beijar Maya. Vênus fica comovida com o apelo de Léo por uma chance com ela. Hans divulga a notícia sobre a intoxicação no restaurante dos primos. Wilson sugere que Tom fique com Maya. Guto consola Mila. Vênus acusa Hans de sabotar o restaurante, na frente do Conselho que fiscaliza a missão do testamento. Catarina faz uma ligação misteriosa. Léo vê Otto perto da galeria. Plutão estranha o comportamento de Nanda. Jéssica garante a Mila que tomará o lugar de Electra no espetáculo. Electra e Murilo têm sua primeira noite de amor. Hans se surpreende ao ver Frida em sua casa. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240806165000 -0300" stop="20240806173459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Damião teme por seu filho, diante das ameaças de Eliana. Eliana tenta conversar com Egídio, mas o coronel a despreza. Damião pressente que o filho que Eliana espera é seu. Bento ensina a Zinha algumas dicas para conquistas pretendentes. Eriberto surpreende Kika ao aparecer na vila e ela se incomoda. Damião procura Egídio para pedir emprego, e recebe uma negativa do coronel. Inácia repreende Ritinha, ao ver a filha interessada em Eriberto. Egídio fica impactado com as novas descobertas do delegado, e revira a casa de Marçal à procura de sua arma. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240806173500 -0300" stop="20240806185459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver de Novo</title>
    <desc lang="pt"> - A história fala de um romance marcado pela tragédia, mas que ganha a chance de recomeçar. A trama parte do casal formado por Rafael e Luna, e é dividida em duas fases: os anos 20 e 40.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806185500 -0300" stop="20240806193959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Margaridinha afirma a Aldenor que os Leonel nunca os consideraram da família. Benvinda explica a Quinota que ela e Margaridinha sentem-se preteridas. Artur comunica a Quinota que Marcelo Gouveia voltou a trabalhar com ele e Ariosto. Caridade exige que Jordão se afaste de Esperança. Para provocar Caridade, Esperança convida Nastácio para almoçar em sua casa. Marcelo Gouveia insinua a Aldenor que Zefa Leonel poderá desconsiderá-lo. Benvinda nota que Blandina armou para Tia Salete. Deodora encontra um lenço de Zefa Leonel na casa de Ariosto e exige que ele decida entre as duas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806194000 -0300" stop="20240806202959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Hans tenta convencer Frida de sua inocência sobre a sabotagem. Léo diz a Vênus que tem uma ideia para melhorar a imagem do restaurante. Tom pensa na possibilidade de ficar com Maya. Hans implora que Frida não revele a farsa para os primos. Furtado conclui que foi Mila quem sabotou o restaurante. Vênus se emociona com o jeito como Léo a trata. Sheila discute com Andrômeda. Catarina alerta Frida para não se aproximar dos netos. Andrômeda vê Tom e Maya juntos e conta para Vênus. Hans cobra que Ernesto apresse o plano contra Andrômeda. Júpiter e Lupita ficam presos no elevador. Tom e Maya ficam juntos. Vênus e Léo se beijam.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806203000 -0300" stop="20240806211959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt"> - Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806212000 -0300" stop="20240806222459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Eliana exige que o delegado Nórcia lhe esclareça se o assassinato de Venâncio tem alguma coisa a ver com o atentado de Egídio. Egídio conclui que foi Marçal quem atentou contra ele. José Inocêncio, Augusto e Bento reagem quando Egídio mostra cópia dos laudos da polícia, ligando a morte de Venâncio e seu atentado. Egídio pede perdão a José Inocêncio e agradece a Augusto por ter salvado sua vida. Buba fica contrariada quando Augusto convida Egídio para o casamento. Sandra aceita ser madrinha do casamento de Augusto ao lado de João Pedro. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240806222500 -0300" stop="20240806230959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806231000 -0300" stop="20240806234459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Profissão Repórter</title>
    <desc lang="pt"> - Sob o comando de Caco Barcellos, equipe de jovens repórteres busca os bastidores da notícia e o telespectador confere todas as dificuldades da profissão.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806234500 -0300" stop="20240807003459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240806234500 -0300" stop="20240807003459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807003500 -0300" stop="20240807010959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240807011000 -0300" stop="20240807015459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Hans tenta convencer Frida de sua inocência sobre a sabotagem. Léo diz a Vênus que tem uma ideia para melhorar a imagem do restaurante. Tom pensa na possibilidade de ficar com Maya. Hans implora que Frida não revele a farsa para os primos. Furtado conclui que foi Mila quem sabotou o restaurante. Vênus se emociona com o jeito como Léo a trata. Sheila discute com Andrômeda. Catarina alerta Frida para não se aproximar dos netos. Andrômeda vê Tom e Maya juntos e conta para Vênus. Hans cobra que Ernesto apresse o plano contra Andrômeda. Júpiter e Lupita ficam presos no elevador. Tom e Maya ficam juntos. Vênus e Léo se beijam.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807015500 -0300" stop="20240807025959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madruga - Vai Que Cola</title>
    <desc lang="pt"> - Reginel (luís lobianco) ganha o prêmio do aniversário de seis anos do supermercado flórida: uma viagem para miami. Mas, o que parecia uma viagem de luxo para a turma da pensão, se transforma em uma roubada, a começar pela hospedagem. Como eles só ganham a passagem de avião, resolvem se hospedar no hotel de rosa, prima da dona jô. Dona rosa sempre se referiu ao “south beach hotel” como um local chique de miami. Mas, quando chegam lá, notam a decadência do hotel e percebem que o glamour era uma farsa. A família, então, se vira como pode para viver o sonho americano e se envolve em diversas situações cômicas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807030000 -0300" stop="20240807032959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807033000 -0300" stop="20240807041459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Avisa Lá Que Eu Vou</title>
    <sub-title lang="pt">Natividade</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Paulo conversa com sua mãe sobre ancestralidade e ganha uma panela que está na sua família desde o período da escravidão. Ele conversa com a médium dona romana, sua irmã felisberta, jovens da cidade e músicos do tocantins.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807041500 -0300" stop="20240807043959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Partiu Amazônia</title>
    <desc lang="pt"> - O partiu amazônia é um convite a conhecer e se apaixonar pela região mais verde do brasil. Um programa de turismo que mostra as várias faces do norte, com sua diversidade natural, cultural, étnica, arquitetônica e gastronômica. Partiu!</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807044000 -0300" stop="20240807050959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Piauí De Riquezas</title>
    <desc lang="pt"> - O piauí de riquezas é uma verdadeira vitrine para quem deseja conhecer as potencialidades do nosso estado. A rede clube segue viagem de norte a sul para enaltecer a cultura, mostrar as particularidades e as histórias que só o piauiense sabe contar.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807051000 -0300" stop="20240807052959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cidades E Soluções</title>
    <desc lang="pt"> - O cidades e soluções mostra que rejeitos podem ter valor ambiental e comercial. Lodo de esgoto pode virar adubo, aterro gera energia e reciclados viram cimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807053000 -0300" stop="20240807061459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Margaridinha afirma a Aldenor que os Leonel nunca os consideraram da família. Benvinda explica a Quinota que ela e Margaridinha sentem-se preteridas. Artur comunica a Quinota que Marcelo Gouveia voltou a trabalhar com ele e Ariosto. Caridade exige que Jordão se afaste de Esperança. Para provocar Caridade, Esperança convida Nastácio para almoçar em sua casa. Marcelo Gouveia insinua a Aldenor que Zefa Leonel poderá desconsiderá-lo. Benvinda nota que Blandina armou para Tia Salete. Deodora encontra um lenço de Zefa Leonel na casa de Ariosto e exige que ele decida entre as duas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807061500 -0300" stop="20240807070459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Hans tenta convencer Frida de sua inocência sobre a sabotagem. Léo diz a Vênus que tem uma ideia para melhorar a imagem do restaurante. Tom pensa na possibilidade de ficar com Maya. Hans implora que Frida não revele a farsa para os primos. Furtado conclui que foi Mila quem sabotou o restaurante. Vênus se emociona com o jeito como Léo a trata. Sheila discute com Andrômeda. Catarina alerta Frida para não se aproximar dos netos. Andrômeda vê Tom e Maya juntos e conta para Vênus. Hans cobra que Ernesto apresse o plano contra Andrômeda. Júpiter e Lupita ficam presos no elevador. Tom e Maya ficam juntos. Vênus e Léo se beijam.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807070500 -0300" stop="20240807080959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Eliana exige que o delegado Nórcia lhe esclareça se o assassinato de Venâncio tem alguma coisa a ver com o atentado de Egídio. Egídio conclui que foi Marçal quem atentou contra ele. José Inocêncio, Augusto e Bento reagem quando Egídio mostra cópia dos laudos da polícia, ligando a morte de Venâncio e seu atentado. Egídio pede perdão a José Inocêncio e agradece a Augusto por ter salvado sua vida. Buba fica contrariada quando Augusto convida Egídio para o casamento. Sandra aceita ser madrinha do casamento de Augusto ao lado de João Pedro. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240807081000 -0300" stop="20240807084959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240807085000 -0300" stop="20240807093459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Toma Lá, Dá Cá Doze Horas Para Salvar Meu Casamento</title>
    <desc lang="pt"> - Dra. Percy promove um encontro de casais no Jambalaya, e Copélia é contratada como terapeuta sexual. Isadora quer se tornar uma juíza e planeja ir à Brasília garantir o cargo.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807093500 -0300" stop="20240807095459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tô Indo</title>
    <desc lang="pt"> - O tô indo percorre minas em busca de boas histórias. Mário freitas mostra personagens curiosos, gente simples, muita prosa e entretenimento valorizando o melhor da mineiridade.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807095500 -0300" stop="20240807101959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Partiu Amazônia</title>
    <desc lang="pt"> - O partiu amazônia é um convite a conhecer e se apaixonar pela região mais verde do brasil. Um programa de turismo que mostra as várias faces do norte, com sua diversidade natural, cultural, étnica, arquitetônica e gastronômica. Partiu!</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807102000 -0300" stop="20240807111459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Expedição Rio</title>
    <desc lang="pt"> - Programa visita pontos da região metropolitana que muitos cariocas não conhecem. Daniella dias e Pedro Bassan percorrem de Sepetiba à baixada fluminense, desbravando ângulos e conhecendo personagens.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807111500 -0300" stop="20240807113459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jogo De Panelas</title>
    <desc lang="pt"> - Na competição comandada por ana maria braga, cada participante tem a missão de preparar um cardápio completo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807113500 -0300" stop="20240807123459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Bem Juntinhos</title>
    <sub-title lang="pt">Casamento</sub-title>
    <desc lang="pt"> - A festa que celebra a união de um casal. Os sonhos que envolvem a data e a nova fase da vida. A realidade do dia a dia, que muitas vezes contraria as expectativas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807123500 -0300" stop="20240807133459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Na Piscina, Com Fê Paes Leme</title>
    <sub-title lang="pt">Samuel de Assis</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Samuel de assis é o convidado de fernanda paes leme. Na piscina, eles se divertem, dançam e falam sobre o verão.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807133500 -0300" stop="20240807134959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cidades E Soluções</title>
    <desc lang="pt"> - O cidades e soluções mostra que rejeitos podem ter valor ambiental e comercial. Lodo de esgoto pode virar adubo, aterro gera energia e reciclados viram cimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807135000 -0300" stop="20240807144459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt"> - Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20240807144500 -0300" stop="20240807152459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cheias de Charme</title>
    <sub-title lang="pt">Edição Especial</sub-title>
    <desc lang="pt"> - As domésticas Maria da Penha, Maria do Rosário e Maria Aparecida aproximam-se para lutar por seus direitos e acabam criando um grupo musical, as Empreguetes.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807152500 -0300" stop="20240807160959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Margaridinha afirma a Aldenor que os Leonel nunca os consideraram da família. Benvinda explica a Quinota que ela e Margaridinha sentem-se preteridas. Artur comunica a Quinota que Marcelo Gouveia voltou a trabalhar com ele e Ariosto. Caridade exige que Jordão se afaste de Esperança. Para provocar Caridade, Esperança convida Nastácio para almoçar em sua casa. Marcelo Gouveia insinua a Aldenor que Zefa Leonel poderá desconsiderá-lo. Benvinda nota que Blandina armou para Tia Salete. Deodora encontra um lenço de Zefa Leonel na casa de Ariosto e exige que ele decida entre as duas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807161000 -0300" stop="20240807164959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Hans tenta convencer Frida de sua inocência sobre a sabotagem. Léo diz a Vênus que tem uma ideia para melhorar a imagem do restaurante. Tom pensa na possibilidade de ficar com Maya. Hans implora que Frida não revele a farsa para os primos. Furtado conclui que foi Mila quem sabotou o restaurante. Vênus se emociona com o jeito como Léo a trata. Sheila discute com Andrômeda. Catarina alerta Frida para não se aproximar dos netos. Andrômeda vê Tom e Maya juntos e conta para Vênus. Hans cobra que Ernesto apresse o plano contra Andrômeda. Júpiter e Lupita ficam presos no elevador. Tom e Maya ficam juntos. Vênus e Léo se beijam.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807165000 -0300" stop="20240807173459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Eliana exige que o delegado Nórcia lhe esclareça se o assassinato de Venâncio tem alguma coisa a ver com o atentado de Egídio. Egídio conclui que foi Marçal quem atentou contra ele. José Inocêncio, Augusto e Bento reagem quando Egídio mostra cópia dos laudos da polícia, ligando a morte de Venâncio e seu atentado. Egídio pede perdão a José Inocêncio e agradece a Augusto por ter salvado sua vida. Buba fica contrariada quando Augusto convida Egídio para o casamento. Sandra aceita ser madrinha do casamento de Augusto ao lado de João Pedro. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240807173500 -0300" stop="20240807183459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver de Novo</title>
    <desc lang="pt"> - A história fala de um romance marcado pela tragédia, mas que ganha a chance de recomeçar. A trama parte do casal formado por Rafael e Luna, e é dividida em duas fases: os anos 20 e 40.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807183500 -0300" stop="20240807191459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Ariosto e Deodora discutem. Marcelo Gouveia instiga Aldenor a se voltar contra os Leonel. Margaridinha evita Zefa Leonel e Quinota. Zefa Leonel insiste em falar com Margaridinha, e descobre o motivo de indignação da filha. Fé acredita que Marcelo Gouveia tenha sido agredido pelos Leonel, e Padre Zezo a questiona. Vespertino alerta Deodora sobre Ariosto. Tia Salete leva Zé Beltino ao cabaré e pede que Lola e Blanchette o preparem para sua noite de núpcias. Margaridinha enfrenta Zefa Leonel. Caridade e Nastácio se aproximam, mas são interrompidos por Guilherme Tell. Artur flagra Ariosto com Deodora.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807191500 -0300" stop="20240807195959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Léo comemora o beijo em Vênus. Tom teme que a relação dele com Maya fique mais forte. Júpiter tenta acalmar Lupita no elevador. Luca, Wilson e Chantal convidam Chicão para participar de uma campanha para a produtora. Lupita se sensibiliza com os comentários de Júpiter sobre ela. Andrômeda reclama por Lulu criticar Chicão. Lupita volta a pensar em Júpiter. Leda descobre que Júpiter está apaixonado por Lupita. Hans tenta convencer Frida a desistir de falar com Furtado. Guto consola Mila. Electra finge ser amiga de Jéssica. Paulina volta para casa. Vênus vai com Murilo ao ateliê de Joana Bastos. Léo surpreende Otto e o questiona sobre as ex-madrastas de Vênus.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807200000 -0300" stop="20240807203459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt"> - Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807203500 -0300" stop="20240807211959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Egídio intima Eliana a ir com ele ao casamento de Augusto e Buba. Rachid pergunta a Mariana se houve alguma coisa entre Dona Patroa e Norberto durante sua ausência. Damião confronta Egídio. Inácia revela a José Inocêncio que não acredita em Egídio. José Inocêncio confessa a Aurora temer que o acordo de paz promovido por Egídio seja mais uma tocaia contra ele. Damião avisa a Egídio que não fará nada contra a família de José Inocêncio. Eliana conta a Egídio que está grávida. As amigas de Buba, Janaína, Natasha, Jorge/Janaína chegam à fazenda para o casamento. As três tinham a missão de trazer o vestido de noiva, que fica esquecido no aeroporto. Buba fica arrasada e avisa que vai suspender o casório. Augusto decide ir até Ilhéus tentar recuperar o vestido. Buba não acredita ao se deparar com Meire e Humberto na fazenda de Inocêncio. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240807212000 -0300" stop="20240807232959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Futebol - Ao Vivo: Grêmio x Corinthians</title>
    <desc lang="pt"> - </desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240807233000 -0300" stop="20240807234459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Segue O Jogo</title>
    <desc lang="pt"> - Um bate-papo descontraído sobre a paixão pelo esporte.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807234500 -0300" stop="20240808000959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240807234500 -0300" stop="20240808000959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808001000 -0300" stop="20240808005959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808010000 -0300" stop="20240808013959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240808014000 -0300" stop="20240808021959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Léo comemora o beijo em Vênus. Tom teme que a relação dele com Maya fique mais forte. Júpiter tenta acalmar Lupita no elevador. Luca, Wilson e Chantal convidam Chicão para participar de uma campanha para a produtora. Lupita se sensibiliza com os comentários de Júpiter sobre ela. Andrômeda reclama por Lulu criticar Chicão. Lupita volta a pensar em Júpiter. Leda descobre que Júpiter está apaixonado por Lupita. Hans tenta convencer Frida a desistir de falar com Furtado. Guto consola Mila. Electra finge ser amiga de Jéssica. Paulina volta para casa. Vênus vai com Murilo ao ateliê de Joana Bastos. Léo surpreende Otto e o questiona sobre as ex-madrastas de Vênus.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808022000 -0300" stop="20240808025959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Partiu Amazônia</title>
    <desc lang="pt"> - O partiu amazônia é um convite a conhecer e se apaixonar pela região mais verde do brasil. Um programa de turismo que mostra as várias faces do norte, com sua diversidade natural, cultural, étnica, arquitetônica e gastronômica. Partiu!</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808030000 -0300" stop="20240808032959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808033000 -0300" stop="20240808041459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Avisa Lá Que Eu Vou</title>
    <sub-title lang="pt">Natividade</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Paulo conversa com sua mãe sobre ancestralidade e ganha uma panela que está na sua família desde o período da escravidão. Ele conversa com a médium dona romana, sua irmã felisberta, jovens da cidade e músicos do tocantins.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808041500 -0300" stop="20240808043959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Partiu Amazônia</title>
    <desc lang="pt"> - O partiu amazônia é um convite a conhecer e se apaixonar pela região mais verde do Brasil. Um programa de turismo que mostra as várias faces do norte, com sua diversidade natural, cultural, étnica, arquitetônica e gastronômica. Partiu!</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808044000 -0300" stop="20240808050959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Piauí De Riquezas</title>
    <desc lang="pt"> - O piauí de riquezas é uma verdadeira vitrine para quem deseja conhecer as potencialidades do nosso estado. A rede clube segue viagem de norte a sul para enaltecer a cultura, mostrar as particularidades e as histórias que só o piauiense sabe contar.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808051000 -0300" stop="20240808052959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cidades E Soluções</title>
    <desc lang="pt"> - O cidades e soluções mostra que rejeitos podem ter valor ambiental e comercial. Lodo de esgoto pode virar adubo, aterro gera energia e reciclados viram cimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808053000 -0300" stop="20240808060959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Ariosto e Deodora discutem. Marcelo Gouveia instiga Aldenor a se voltar contra os Leonel. Margaridinha evita Zefa Leonel e Quinota. Zefa Leonel insiste em falar com Margaridinha, e descobre o motivo de indignação da filha. Fé acredita que Marcelo Gouveia tenha sido agredido pelos Leonel, e Padre Zezo a questiona. Vespertino alerta Deodora sobre Ariosto. Tia Salete leva Zé Beltino ao cabaré e pede que Lola e Blanchette o preparem para sua noite de núpcias. Margaridinha enfrenta Zefa Leonel. Caridade e Nastácio se aproximam, mas são interrompidos por Guilherme Tell. Artur flagra Ariosto com Deodora.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808061000 -0300" stop="20240808065459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Léo comemora o beijo em Vênus. Tom teme que a relação dele com Maya fique mais forte. Júpiter tenta acalmar Lupita no elevador. Luca, Wilson e Chantal convidam Chicão para participar de uma campanha para a produtora. Lupita se sensibiliza com os comentários de Júpiter sobre ela. Andrômeda reclama por Lulu criticar Chicão. Lupita volta a pensar em Júpiter. Leda descobre que Júpiter está apaixonado por Lupita. Hans tenta convencer Frida a desistir de falar com Furtado. Guto consola Mila. Electra finge ser amiga de Jéssica. Paulina volta para casa. Vênus vai com Murilo ao ateliê de Joana Bastos. Léo surpreende Otto e o questiona sobre as ex-madrastas de Vênus.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808065500 -0300" stop="20240808073959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Egídio intima Eliana a ir com ele ao casamento de Augusto e Buba. Rachid pergunta a Mariana se houve alguma coisa entre Dona Patroa e Norberto durante sua ausência. Damião confronta Egídio. Inácia revela a José Inocêncio que não acredita em Egídio. José Inocêncio confessa a Aurora temer que o acordo de paz promovido por Egídio seja mais uma tocaia contra ele. Damião avisa a Egídio que não fará nada contra a família de José Inocêncio. Eliana conta a Egídio que está grávida. As amigas de Buba, Janaína, Natasha, Jorge/Janaína chegam à fazenda para o casamento. As três tinham a missão de trazer o vestido de noiva, que fica esquecido no aeroporto. Buba fica arrasada e avisa que vai suspender o casório. Augusto decide ir até Ilhéus tentar recuperar o vestido. Buba não acredita ao se deparar com Meire e Humberto na fazenda de Inocêncio. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240808074000 -0300" stop="20240808080959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808081000 -0300" stop="20240808084959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240808085000 -0300" stop="20240808093459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt"> -  Vai Para O Trono Ou Não Vai?</title>
    <sub-title lang="pt">A Grande Família</sub-title>
    <desc lang="pt"> - O banheiro da família quebra e Lineu é obrigado a reformar. Nenê escolhe um banheiro de luxo e convida uma amiga rica para ver, mas Lineu fica sem dinheiro para pagar o serviço.</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240808093500 -0300" stop="20240808095459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tô Indo</title>
    <desc lang="pt"> - O tô indo percorre minas em busca de boas histórias. Mário freitas mostra personagens curiosos, gente simples, muita prosa e entretenimento valorizando o melhor da mineiridade.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808095500 -0300" stop="20240808101959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Partiu Amazônia</title>
    <desc lang="pt"> - O partiu amazônia é um convite a conhecer e se apaixonar pela região mais verde do Brasil. Um programa de turismo que mostra as várias faces do norte, com sua diversidade natural, cultural, étnica, arquitetônica e gastronômica. Partiu!</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808102000 -0300" stop="20240808110959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Expedição Rio</title>
    <desc lang="pt"> - Programa visita pontos da região metropolitana que muitos cariocas não conhecem. Daniella dias e Pedro Bassan percorrem de Sepetiba à baixada fluminense, desbravando ângulos e conhecendo personagens.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808111000 -0300" stop="20240808112959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jogo De Panelas</title>
    <desc lang="pt"> - Na competição comandada por ana maria braga, cada participante tem a missão de preparar um cardápio completo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808113000 -0300" stop="20240808114959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jogo De Panelas</title>
    <desc lang="pt"> - Na competição comandada por ana maria braga, cada participante tem a missão de preparar um cardápio completo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808115000 -0300" stop="20240808124959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Bem Juntinhos</title>
    <sub-title lang="pt">Casamento</sub-title>
    <desc lang="pt"> - A festa que celebra a união de um casal. Os sonhos que envolvem a data e a nova fase da vida. A realidade do dia a dia, que muitas vezes contraria as expectativas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808125000 -0300" stop="20240808135959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Na Piscina, Com Fê Paes Leme</title>
    <sub-title lang="pt">Samuel de Assis</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Samuel de assis é o convidado de fernanda paes leme. Na piscina, eles se divertem, dançam e falam sobre o verão.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808140000 -0300" stop="20240808145959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt"> - Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20240808150000 -0300" stop="20240808153959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cheias de Charme</title>
    <sub-title lang="pt">Edição Especial</sub-title>
    <desc lang="pt"> - As domésticas Maria da Penha, Maria do Rosário e Maria Aparecida aproximam-se para lutar por seus direitos e acabam criando um grupo musical, as Empreguetes.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808154000 -0300" stop="20240808162459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Ariosto e Deodora discutem. Marcelo Gouveia instiga Aldenor a se voltar contra os Leonel. Margaridinha evita Zefa Leonel e Quinota. Zefa Leonel insiste em falar com Margaridinha, e descobre o motivo de indignação da filha. Fé acredita que Marcelo Gouveia tenha sido agredido pelos Leonel, e Padre Zezo a questiona. Vespertino alerta Deodora sobre Ariosto. Tia Salete leva Zé Beltino ao cabaré e pede que Lola e Blanchette o preparem para sua noite de núpcias. Margaridinha enfrenta Zefa Leonel. Caridade e Nastácio se aproximam, mas são interrompidos por Guilherme Tell. Artur flagra Ariosto com Deodora.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808162500 -0300" stop="20240808171459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Léo comemora o beijo em Vênus. Tom teme que a relação dele com Maya fique mais forte. Júpiter tenta acalmar Lupita no elevador. Luca, Wilson e Chantal convidam Chicão para participar de uma campanha para a produtora. Lupita se sensibiliza com os comentários de Júpiter sobre ela. Andrômeda reclama por Lulu criticar Chicão. Lupita volta a pensar em Júpiter. Leda descobre que Júpiter está apaixonado por Lupita. Hans tenta convencer Frida a desistir de falar com Furtado. Guto consola Mila. Electra finge ser amiga de Jéssica. Paulina volta para casa. Vênus vai com Murilo ao ateliê de Joana Bastos. Léo surpreende Otto e o questiona sobre as ex-madrastas de Vênus.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808171500 -0300" stop="20240808181959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Egídio intima Eliana a ir com ele ao casamento de Augusto e Buba. Rachid pergunta a Mariana se houve alguma coisa entre Dona Patroa e Norberto durante sua ausência. Damião confronta Egídio. Inácia revela a José Inocêncio que não acredita em Egídio. José Inocêncio confessa a Aurora temer que o acordo de paz promovido por Egídio seja mais uma tocaia contra ele. Damião avisa a Egídio que não fará nada contra a família de José Inocêncio. Eliana conta a Egídio que está grávida. As amigas de Buba, Janaína, Natasha, Jorge/Janaína chegam à fazenda para o casamento. As três tinham a missão de trazer o vestido de noiva, que fica esquecido no aeroporto. Buba fica arrasada e avisa que vai suspender o casório. Augusto decide ir até Ilhéus tentar recuperar o vestido. Buba não acredita ao se deparar com Meire e Humberto na fazenda de Inocêncio. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240808182000 -0300" stop="20240808185459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver de Novo</title>
    <desc lang="pt"> - A história fala de um romance marcado pela tragédia, mas que ganha a chance de recomeçar. A trama parte do casal formado por Rafael e Luna, e é dividida em duas fases: os anos 20 e 40.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808185500 -0300" stop="20240808193959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Deodora convida Artur para almoçar com ela e Ariosto. Marcelo Gouveia segue manipulando Aldenor, para se aproximar do rapaz. Blandina diz a Zé Beltino que deseja conhecer suas poesias. Margaridinha afirma a Zefa Leonel que deseja seguir sozinha com sua vida. Zefa Leonel comenta com Seu Tico Leonel que teme que Margaridinha saiba a verdade sobre sua origem. Nastácio e Guilherme disputam Caridade. Artur se surpreende com o nível de intimidade entre Deodora e Ariosto, que pede segredo ao filho. Vespertino admira Tia Salete. Blandina pressiona Zé Beltino, quando Castorina e Dracena chegam.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808194000 -0300" stop="20240808202959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Otto garante a Léo que ele desejará proteger a pessoa que quer atentar contra Vênus. Furtado mente para Frida/Catarina. Paulina pede perdão a Tom. O perito explica seu laudo para Luca. Electra acredita que Jéssica pagou Norma para incriminá-la. Maya reclama do comportamento de Jéssica na frente de Wilson e Luca. Memo decide cobrar de Lupita a suposta dívida de seu avô. Elisa organiza um evento na rua de Lupita para exibir o comercial que elas fizeram. Furtado procura Mila. Léo faz um comentário sobre a noite em que Vênus foi atacada, e ela o questiona. Luca vai com Wilson e o perito falar com Electra.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808203000 -0300" stop="20240808211959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt"> - Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808212000 -0300" stop="20240808222459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Buba experimenta o vestido de noiva que foi usado pela avó, trazido especialmente pela mãe. A peça fica perfeita e a psicóloga se emociona. Humberto e Buba conversam na véspera do casamento e ele confessa que não quer levar a filha até o altar porque sente vergonha de si próprio. Humberto pede perdão a Buba. José Inocêncio e os filhos deixam claro que não aprovam a presença de Egídio e Eliana no casamento de Augusto e Buba. Augusto se recusa a aceitar o presente de Egídio, que chega à cerimônia trazendo um cavalo de presente para o médico. Marçal ameaça atirar contra Tião e os trabalhadores, caso o grupo não deixe as terras de Egídio. Pitoco consegue convencer Tião a se retirar da roça, depois que Marçal os rende. Tião decide acampar nas roças de Egídio. Buba e José Augusto se casam.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808222500 -0300" stop="20240808225459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240808225500 -0300" stop="20240808235959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Saia Justa</title>
    <desc lang="pt"> -  Astrid Fontenelle, Monica Martelli, Pitty e Gaby Amarantos debatem sobre diversos assuntos, seja relacionamentos, saúde, filhos, política, economia, comida, sexo, trabalho ou espiritualidade, nada é tabu para as mulheres do Saia.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809000000 -0300" stop="20240809004959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809005000 -0300" stop="20240809012959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240809013000 -0300" stop="20240809021459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Otto garante a Léo que ele desejará proteger a pessoa que quer atentar contra Vênus. Furtado mente para Frida/Catarina. Paulina pede perdão a Tom. O perito explica seu laudo para Luca. Electra acredita que Jéssica pagou Norma para incriminá-la. Maya reclama do comportamento de Jéssica na frente de Wilson e Luca. Memo decide cobrar de Lupita a suposta dívida de seu avô. Elisa organiza um evento na rua de Lupita para exibir o comercial que elas fizeram. Furtado procura Mila. Léo faz um comentário sobre a noite em que Vênus foi atacada, e ela o questiona. Luca vai com Wilson e o perito falar com Electra.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809021500 -0300" stop="20240809025959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madruga - Vai Que Cola</title>
    <desc lang="pt"> - Reginel (luís lobianco) ganha o prêmio do aniversário de seis anos do supermercado flórida: uma viagem para miami. Mas, o que parecia uma viagem de luxo para a turma da pensão, se transforma em uma roubada, a começar pela hospedagem. Como eles só ganham a passagem de avião, resolvem se hospedar no hotel de rosa, prima da dona jô. Dona rosa sempre se referiu ao “south beach hotel” como um local chique de miami. Mas, quando chegam lá, notam a decadência do hotel e percebem que o glamour era uma farsa. A família, então, se vira como pode para viver o sonho americano e se envolve em diversas situações cômicas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809030000 -0300" stop="20240809032959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809033000 -0300" stop="20240809041459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Avisa Lá Que Eu Vou</title>
    <sub-title lang="pt">Natividade</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Paulo conversa com sua mãe sobre ancestralidade e ganha uma panela que está na sua família desde o período da escravidão. Ele conversa com a médium dona romana, sua irmã felisberta, jovens da cidade e músicos do tocantins.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809041500 -0300" stop="20240809043959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Partiu Amazônia</title>
    <desc lang="pt"> - O Partiu Amazônia é um convite a conhecer e se apaixonar pela região mais verde do Brasil. Um programa de turismo que mostra as várias faces do norte, com sua diversidade natural, cultural, étnica, arquitetônica e gastronômica. Partiu!</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809044000 -0300" stop="20240809050959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Piauí De Riquezas</title>
    <desc lang="pt"> - O piauí de riquezas é uma verdadeira vitrine para quem deseja conhecer as potencialidades do nosso estado. A rede clube segue viagem de norte a sul para enaltecer a cultura, mostrar as particularidades e as histórias que só o piauiense sabe contar.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809051000 -0300" stop="20240809052959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cidades E Soluções</title>
    <desc lang="pt"> - O cidades e soluções mostra que rejeitos podem ter valor ambiental e comercial. Lodo de esgoto pode virar adubo, aterro gera energia e reciclados viram cimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809053000 -0300" stop="20240809061459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Deodora convida Artur para almoçar com ela e Ariosto. Marcelo Gouveia segue manipulando Aldenor, para se aproximar do rapaz. Blandina diz a Zé Beltino que deseja conhecer suas poesias. Margaridinha afirma a Zefa Leonel que deseja seguir sozinha com sua vida. Zefa Leonel comenta com Seu Tico Leonel que teme que Margaridinha saiba a verdade sobre sua origem. Nastácio e Guilherme disputam Caridade. Artur se surpreende com o nível de intimidade entre Deodora e Ariosto, que pede segredo ao filho. Vespertino admira Tia Salete. Blandina pressiona Zé Beltino, quando Castorina e Dracena chegam.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809061500 -0300" stop="20240809070459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Otto garante a Léo que ele desejará proteger a pessoa que quer atentar contra Vênus. Furtado mente para Frida/Catarina. Paulina pede perdão a Tom. O perito explica seu laudo para Luca. Electra acredita que Jéssica pagou Norma para incriminá-la. Maya reclama do comportamento de Jéssica na frente de Wilson e Luca. Memo decide cobrar de Lupita a suposta dívida de seu avô. Elisa organiza um evento na rua de Lupita para exibir o comercial que elas fizeram. Furtado procura Mila. Léo faz um comentário sobre a noite em que Vênus foi atacada, e ela o questiona. Luca vai com Wilson e o perito falar com Electra.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809070500 -0300" stop="20240809080959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Buba experimenta o vestido de noiva que foi usado pela avó, trazido especialmente pela mãe. A peça fica perfeita e a psicóloga se emociona. Humberto e Buba conversam na véspera do casamento e ele confessa que não quer levar a filha até o altar porque sente vergonha de si próprio. Humberto pede perdão a Buba. José Inocêncio e os filhos deixam claro que não aprovam a presença de Egídio e Eliana no casamento de Augusto e Buba. Augusto se recusa a aceitar o presente de Egídio, que chega à cerimônia trazendo um cavalo de presente para o médico. Marçal ameaça atirar contra Tião e os trabalhadores, caso o grupo não deixe as terras de Egídio. Pitoco consegue convencer Tião a se retirar da roça, depois que Marçal os rende. Tião decide acampar nas roças de Egídio. Buba e José Augusto se casam.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809081000 -0300" stop="20240809084959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240809085000 -0300" stop="20240809093459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tapas e Beijos - Chalita se decepciona ao descobrir que a esposa o traía</title>
    <desc lang="pt"> - Jorge quer fazer um novo show: “O Harém de Chalita”. O espetáculo conta a história de amor entre Chalita e sua falecida esposa, Sulamita, e revela segredos ocultos</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[14]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20240809093500 -0300" stop="20240809095459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tô Indo</title>
    <desc lang="pt"> - O tô indo percorre minas em busca de boas histórias. Mário freitas mostra personagens curiosos, gente simples, muita prosa e entretenimento valorizando o melhor da mineiridade.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809095500 -0300" stop="20240809101959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Partiu Amazônia</title>
    <desc lang="pt"> - O Partiu Amazônia é um convite a conhecer e se apaixonar pela região mais verde do Brasil. Um programa de turismo que mostra as várias faces do norte, com sua diversidade natural, cultural, étnica, arquitetônica e gastronômica. Partiu!</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809102000 -0300" stop="20240809112959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Expedição Rio</title>
    <desc lang="pt"> - Programa visita pontos da região metropolitana que muitos cariocas não conhecem. Daniella dias e Pedro Bassan percorrem de Sepetiba à baixada fluminense, desbravando ângulos e conhecendo personagens.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809113000 -0300" stop="20240809114959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jogo De Panelas</title>
    <desc lang="pt"> - Na competição comandada por ana maria braga, cada participante tem a missão de preparar um cardápio completo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809115000 -0300" stop="20240809124959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Bem Juntinhos</title>
    <sub-title lang="pt">Casamento</sub-title>
    <desc lang="pt"> - A festa que celebra a união de um casal. Os sonhos que envolvem a data e a nova fase da vida. A realidade do dia a dia, que muitas vezes contraria as expectativas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809125000 -0300" stop="20240809135459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Na Piscina, Com Fê Paes Leme</title>
    <sub-title lang="pt">Samuel de Assis</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Samuel de assis é o convidado de fernanda paes leme. Na piscina, eles se divertem, dançam e falam sobre o verão.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809135500 -0300" stop="20240809141959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cidades E Soluções</title>
    <desc lang="pt"> - O cidades e soluções mostra que rejeitos podem ter valor ambiental e comercial. Lodo de esgoto pode virar adubo, aterro gera energia e reciclados viram cimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809142000 -0300" stop="20240809145959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cheias de Charme</title>
    <sub-title lang="pt">Edição Especial</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Romana fica animada com a possibilidade de Inácio substituir Fabian na turnê. Lygia se despede da sua filha e fala com Samuel sobre teste vocacional. Chayane tenta fazer Socorro desistir do combinado. Otto quer saber se Penha quer ficar com ele e dá um tempo a ela até sua viagem. Sandro sente falta de Penha e reclama de Otto. Chayane faz mais um treinamento para que Socorro desista.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809150000 -0300" stop="20240809152959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt"> - Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20240809153000 -0300" stop="20240809161459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Deodora convida Artur para almoçar com ela e Ariosto. Marcelo Gouveia segue manipulando Aldenor, para se aproximar do rapaz. Blandina diz a Zé Beltino que deseja conhecer suas poesias. Margaridinha afirma a Zefa Leonel que deseja seguir sozinha com sua vida. Zefa Leonel comenta com Seu Tico Leonel que teme que Margaridinha saiba a verdade sobre sua origem. Nastácio e Guilherme disputam Caridade. Artur se surpreende com o nível de intimidade entre Deodora e Ariosto, que pede segredo ao filho. Vespertino admira Tia Salete. Blandina pressiona Zé Beltino, quando Castorina e Dracena chegam.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809161500 -0300" stop="20240809170459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - Otto garante a Léo que ele desejará proteger a pessoa que quer atentar contra Vênus. Furtado mente para Frida/Catarina. Paulina pede perdão a Tom. O perito explica seu laudo para Luca. Electra acredita que Jéssica pagou Norma para incriminá-la. Maya reclama do comportamento de Jéssica na frente de Wilson e Luca. Memo decide cobrar de Lupita a suposta dívida de seu avô. Elisa organiza um evento na rua de Lupita para exibir o comercial que elas fizeram. Furtado procura Mila. Léo faz um comentário sobre a noite em que Vênus foi atacada, e ela o questiona. Luca vai com Wilson e o perito falar com Electra.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809170500 -0300" stop="20240809175459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Buba experimenta o vestido de noiva que foi usado pela avó, trazido especialmente pela mãe. A peça fica perfeita e a psicóloga se emociona. Humberto e Buba conversam na véspera do casamento e ele confessa que não quer levar a filha até o altar porque sente vergonha de si próprio. Humberto pede perdão a Buba. José Inocêncio e os filhos deixam claro que não aprovam a presença de Egídio e Eliana no casamento de Augusto e Buba. Augusto se recusa a aceitar o presente de Egídio, que chega à cerimônia trazendo um cavalo de presente para o médico. Marçal ameaça atirar contra Tião e os trabalhadores, caso o grupo não deixe as terras de Egídio. Pitoco consegue convencer Tião a se retirar da roça, depois que Marçal os rende. Tião decide acampar nas roças de Egídio. Buba e José Augusto se casam.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809175500 -0300" stop="20240809185459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver de Novo</title>
    <desc lang="pt"> - A história fala de um romance marcado pela tragédia, mas que ganha a chance de recomeçar. A trama parte do casal formado por Rafael e Luna, e é dividida em duas fases: os anos 20 e 40.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809185500 -0300" stop="20240809193959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Blandina se irrita com a presença de Dracena e Castorina. Dracena aconselha Blandina sobre Zé Beltino. Ariosto faz confissões a Artur sobre seu passado, e acaba comovendo o filho. Dividido entre acreditar ou não em Ariosto, Artur questiona se Quinota crê que as pessoas podem mudar. Fé se revolta contra Tobias ao saber que Tia Salete se casará. Primo Cícero encontra dois garimpeiros ilegais próximos à Gruta Azul e alerta Quinota e Zé Beltino. Blandina exige que Dracena se afaste de Zé Beltino. Quinota comunica a Zefa Leonel sobre a tentativa de invasão à Gruta Azul. Deodora revela a Ariosto que deseja se casar com ele.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809194000 -0300" stop="20240809202959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Família é Tudo</title>
    <desc lang="pt"> - O perito explica todo seu laudo para Electra, Murilo e Nanda. Jéssica discute com Maya. Léo se lembra do dia em que atacou Vênus e se sente mal. Furtado avisa a Mila que não a protegerá caso haja uma nova sabotagem ao restaurante. Electra descobre que Jéssica foi a responsável por todas as desavenças entre ela, Murilo e Luca. Jéssica faz intriga de Electra para Roger. Júpiter percebe que o feitiço de Marieta não deu certo e fica irritado. Electra revela para Luca tudo o que descobriu sobre Jéssica. Marieta convida Leda para ir com ela à apresentação no comercial de Lupita. Nanda tenta consolar Electra. Lupita fica animada com a produção feita por Elisa. Ubaiara se desespera ao ver Leda chegar para o evento de Lupita. Electra decide se vingar de Jéssica.
 </desc>
  </programme>
  <programme start="20240809203000 -0300" stop="20240809211959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt"> - Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809212000 -0300" stop="20240809222459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Renascer</title>
    <desc lang="pt"> - Marçal é rendido por alguém que estava escondido na mata. Eriberto e Bento brigam na festa de casamente por causa de Kika. Norberto faz uma revelação a Rachid e conta sobre a noite que ele e Iolanda passaram juntos após uma bebedeira. João Pedro e Sandra reatam a relação e estão felizes. Rachid decide deixar a vila, e diz a Mariana que passará a casa de Jacutinga para o nome de Iolanda. Egídio revela a Marçal que contratou Damião para pegar o capataz. Norberto deixa Mariana cuidando de sua venda e vai atrás de Jacutinga com seu Rachid. Marçal garante a Egídio que não atirou contra o patrão. Lu deixa claro para Bento que não quer se envolver com ele. </desc>
  </programme>
  <programme start="20240809222500 -0300" stop="20240809225959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">As Cariocas</title>
    <desc lang="pt"> - Em cada um dos 10 episódios ambientados em bairros do rio de janeiro, uma atriz é protagonista da história. Inspirado na obra homônima de sérgio porto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809230000 -0300" stop="20240809234959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Repórter</title>
    <desc lang="pt"> - Reportagens especiais em edições temáticas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20240809235000 -0300" stop="20240810003959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
</tv>