<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2024-10-15 11:31:08" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="tv-globo-internacional">
    <display-name lang="pt">tv-globo-internacional</display-name>
  </channel>
  <programme start="20241014223500 -0300" stop="20241015002459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Sessão Brasil - Minha Mãe É Uma Peça - O Filme</title>
    <sub-title lang="pt">Minha Mãe É uma Viagem</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Um jovem inventor convida sua mãe para fazer uma longa viagem com ele. Enquanto o filho tenta encontrar compradores para a sua nova criação, sua mãe aproveita para procurar por um antigo amor.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015002500 -0300" stop="20241015011459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015011500 -0300" stop="20241015015459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241015015500 -0300" stop="20241015023959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Osmar conta para Madalena o que aconteceu com ele. Moreira exige uma explicação de Chico. Edson e Neuza relembram o passado. Osmar exige que Jayme lhe consiga um novo advogado. Jô e Cacá questionam Violeta a respeito do depoimento que eles darão sobre o acidente de Baixinho. Cida e Jão chegam à delegacia para apoiar Madalena. Nando questiona Miranda sobre Silvia. Doralice passa mal e é levada para o hospital. Roxelle leva a família para a casa de Chico. Madalena descobre que a doença de Doralice se agravou. Violeta chega à delegacia para prestar depoimento.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015024000 -0300" stop="20241015031459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madruga - Vai Que Cola - Fake News</title>
    <desc lang="pt"> - Ferdinando aposta com Jéssica que ela não consegue emplacar uma notícia falsa na rádio. Para provar o contrário, Jéssica inventa uma mentira que acaba indo longe demais.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015031500 -0300" stop="20241015041959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt"> - Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015042000 -0300" stop="20241015052959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt"> - Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015053000 -0300" stop="20241015061459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Artur acusa Marcelo Gouveia e Blandina de estarem mancomunados. Elias Crisóstomo sonda Benvinda sobre a turmalina paraíba. Zefa Leonel afirma a Ariosto e Deodora que tem um contrato de venda das terras de Primo Cícero. Artur e Marcelo Gouveia se agridem, e Blandina interrompe a briga dos dois. Ariosto aconselha Deodora a desconfiar de Blandina. Esperança conta a Blandina que Primo Cícero deu uma procuração a Ariosto. Caridade é despejada de seu restaurante. Tobias Aldonço comenta com Quintilha sobre o anel de turmalina usado por Dona Castorina. Marcelo Gouveia e Jordão Nicácio envolvem Guilherme Tell em seus negócios escusos. Zefa Leonel anuncia à família que Primo Cícero fez um acordo com Deodora e Ariosto. Blandina procura Artur.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015061500 -0300" stop="20241015070459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Osmar conta para Madalena o que aconteceu com ele. Moreira exige uma explicação de Chico. Edson e Neuza relembram o passado. Osmar exige que Jayme lhe consiga um novo advogado. Jô e Cacá questionam Violeta a respeito do depoimento que eles darão sobre o acidente de Baixinho. Cida e Jão chegam à delegacia para apoiar Madalena. Nando questiona Miranda sobre Silvia. Doralice passa mal e é levada para o hospital. Roxelle leva a família para a casa de Chico. Madalena descobre que a doença de Doralice se agravou. Violeta chega à delegacia para prestar depoimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015070500 -0300" stop="20241015080959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Viola fica abalada ao entrar na cobertura de Mavi e rejeita sua desculpa de que recebeu uma herança de Molina. Mavi oferece mais dinheiro a Luma, a fim de confirmar a história da herança para Viola. Luma pede a Mavi que, além do dinheiro, lhe dê o restaurante de Viola. Bruna e Tomás ficam juntos. Fátima enfrenta Robson. Geraldo não pede as desculpas exigidas por Ísis, e acaba sem a ajuda da filha. Luma confirma a versão de Mavi para Viola e admite que mentiu. Viola resolve dar um último voto de confiança para Luma. Viola reata seu namoro com Mavi. Luma compra um barco.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015081000 -0300" stop="20241015084959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241015085000 -0300" stop="20241015095959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Toma Lá, Dá Cá - Asilo das Almas Aflitas II</title>
    <desc lang="pt"> - Jânio invade o apartamento de Rita e Arnaldo e faz Isadora, Tatalo e Adônis reféns. Dona Álvara exige que a milícia do local capture o ex-morador. Copélia tenta impedir a síndica.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015100000 -0300" stop="20241015105959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Bom Dia Brasil</title>
    <desc lang="pt"> - O jornal exibe as primeiras notícias do dia no Brasil e no mundo e repercute os fatos mais relevantes com apresentação de Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo. </desc>
  </programme>
  <programme start="20241015110000 -0300" stop="20241015120459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt"> - Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015120500 -0300" stop="20241015131459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt"> - Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015131500 -0300" stop="20241015133959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Esporte</title>
    <desc lang="pt"> - Notícias e resultados das principais competições.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015134000 -0300" stop="20241015145459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt"> - Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20241015145500 -0300" stop="20241015153459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cabocla</title>
    <sub-title lang="pt">Edição Especial</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Chico manda Luís ter cuidado com Tobias. Mariquinha pergunta a Tobias para onde Boanerges está mandando Belinha. Ele diz que não sabe. Tomé sugere a Tobias que eles ajudem Neco a escapar da casa de Justino e ir atrás de Belinha. Tobias afirma que não poderia fazer isso com Boanerges. Neco garante a Mariquinha que vai atrás de Belinha. Mariquinha pede que Justino mande seus capangas não serem violentos com Neco. Justino afirma para Neco que vai deixá-lo ir atrás de Belinha e se oferece para levá-lo na estação. Pepa liga para a casa de Joaquim atrás de Luís, mas ele se recusa a falar com ela.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015153500 -0300" stop="20241015161459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Artur acusa Marcelo Gouveia e Blandina de estarem mancomunados. Elias Crisóstomo sonda Benvinda sobre a turmalina paraíba. Zefa Leonel afirma a Ariosto e Deodora que tem um contrato de venda das terras de Primo Cícero. Artur e Marcelo Gouveia se agridem, e Blandina interrompe a briga dos dois. Ariosto aconselha Deodora a desconfiar de Blandina. Esperança conta a Blandina que Primo Cícero deu uma procuração a Ariosto. Caridade é despejada de seu restaurante. Tobias Aldonço comenta com Quintilha sobre o anel de turmalina usado por Dona Castorina. Marcelo Gouveia e Jordão Nicácio envolvem Guilherme Tell em seus negócios escusos. Zefa Leonel anuncia à família que Primo Cícero fez um acordo com Deodora e Ariosto. Blandina procura Artur.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015161500 -0300" stop="20241015165959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Osmar conta para Madalena o que aconteceu com ele. Moreira exige uma explicação de Chico. Edson e Neuza relembram o passado. Osmar exige que Jayme lhe consiga um novo advogado. Jô e Cacá questionam Violeta a respeito do depoimento que eles darão sobre o acidente de Baixinho. Cida e Jão chegam à delegacia para apoiar Madalena. Nando questiona Miranda sobre Silvia. Doralice passa mal e é levada para o hospital. Roxelle leva a família para a casa de Chico. Madalena descobre que a doença de Doralice se agravou. Violeta chega à delegacia para prestar depoimento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015170000 -0300" stop="20241015174959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Viola fica abalada ao entrar na cobertura de Mavi e rejeita sua desculpa de que recebeu uma herança de Molina. Mavi oferece mais dinheiro a Luma, a fim de confirmar a história da herança para Viola. Luma pede a Mavi que, além do dinheiro, lhe dê o restaurante de Viola. Bruna e Tomás ficam juntos. Fátima enfrenta Robson. Geraldo não pede as desculpas exigidas por Ísis, e acaba sem a ajuda da filha. Luma confirma a versão de Mavi para Viola e admite que mentiu. Viola resolve dar um último voto de confiança para Luma. Viola reata seu namoro com Mavi. Luma compra um barco.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015175000 -0300" stop="20241015184459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver De Novo</title>
    <sub-title lang="pt">Alma Gêmea</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Débora diz a Cristina que Rafael pode recobrar a consciência e lembrar de tudo que ela fez e disse na sua frente. Cristina garante a Débora que dará um jeito de Rafael estar arruinado quando acordar. Adelaide se recusa a acreditar que Cristina tenha se envolvido na morte de Luna e decide conversar com ela. Felipe pede para reatar o namoro com Mirella, mas ela explica que eles não podem brincar com os sentimentos de Nina e Gumercindo. Alexandra, com a ajuda das crianças, procura pelas joias na locomotiva. Um policial vê Alexandra e tenta levá-la de volta para casa, mas ela reage. Alexandra é presa. Raul, satisfeito, toma conta de seu restaurante. Vitório acerta as contas com Jorge. O mendigo chega à pensão e pergunta a Osvaldo se é ali que Ofélia vive. Ofélia vê o mendigo e dá um grito. Adelaide pergunta a Cristina se ela tem algo a ver com a morte de Luna. Judith manda Serena se esconder na estufa até que Débora e Cristina durmam. Serena vê que as rosas estão morrendo. Serena chora ao ver que as rosas estão murchando sem os cuidados de Rafael. Adelaide percebe que Cristina foi responsável pela morte de Luna. A vilã, para não sair perdendo, inverte a situação. Diz a avó que ela é a verdadeira culpada pela morte da bailarina, já que foi ela quem optou por dar as joias à Luna. Adelaide fica chocada com a atitude de Cristina. Débora sugere à filha que ela dê um jeito em Rafael e fuja. Cristina garante que quer ver Rafael passar por maus momentos. Débora teme que Cristina acabe sendo descoberta e, para acabar com a obsessão dela, decide dar um jeito em Rafael. Judith percebe que Rafael está com um ferimento na boca que não tinha antes.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015184500 -0300" stop="20241015192459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Blandina insiste pelo amor de Artur, que acaba machucando a moça sem querer. Jordão Nicácio ameaça Marcelo Gouveia. Cira registra uma conversa de Ariosto e Deodora. Blandina afirma a Marcelo Gouveia que tem um plano. Zefa Leonel não aceita a trégua proposta por Tia Salete e diz que ainda espera pelo perdão da irmã. Quintilha exige que Primo Cícero confronte Ariosto e Deodora. Floro Borromeu aconselha Tia Salete a perdoar Zefa Leonel, em nome do amor entre as duas irmãs. Sabá Bodó autoriza Ariosto a explorar a Gruta Azul. Quinota convida Artur para morar em sua casa. Zefa Leonel convoca a família para uma reunião. Blandina queima o contrato que comprova a posse de terra dos Leonel.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015192500 -0300" stop="20241015200959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Osmar se preocupa com o depoimento de Violeta. Madalena se emociona e tem o apoio de Jão. Moreira reclama da presença da família de Roxelle em sua casa. Jão e Madalena ficam juntos. Miranda questiona Sidney sobre suas intenções com Cida. Roxelle esconde o celular de Chico. Cida se surpreende ao saber que Sidney dormiu em sua casa para esperar por ela. Nando não consegue tomar os produtos dados por Miranda. Tati questiona Madalena sobre seus sentimentos por Jão. Roxelle descobre que Chico brigou com Jão, e se anima com a possibilidade de usar o filho de Neuza para separar Madalena do amante.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015201000 -0300" stop="20241015204959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt"> - Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015205000 -0300" stop="20241015214459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Luma surpreende Rudá com um barco, e despista o namorado sobre a origem da embarcação. Mavi pede Viola em casamento. Mavi e Mércia discutem. Viola convida Luma para o jantar que Mavi promove em sua homenagem. Luma assina o contrato de posse de parte do restaurante. Moema se preocupa com Rudá. Mavi manda Iberê parar de perseguir Rudá. Dhu fica arrasada ao ver sua coleção de posters destruída por Edmilson. Robson diz a Fátima que troque de roupa para ir ao jantar do patrão. Tomás decide ir com Evelyn a um baile funk. Bruna flagra Tomás com Evelyn. Luma provoca Mavi ao questionar sobre Mércia durante o jantar para Viola.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015214500 -0300" stop="20241015234459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cinema Especial - A Divisão</title>
    <desc lang="pt"> - O Rio de Janeiro é tomado por uma onda de sequestros. Em meio a disputas de poder e corrupção, um novo grupo de policiais une forças para solucionar os casos.O Rio de Janeiro é tomado por uma onda de sequestros. Em meio a disputas de poder e corrupção, um novo grupo de policiais une forças para solucionar os casos.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015234500 -0300" stop="20241016002459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Profissão Repórter</title>
    <desc lang="pt"> - Sob o comando de Caco Barcellos, equipe de jovens repórteres busca os bastidores da notícia e o telespectador confere todas as dificuldades da profissão.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241015234500 -0300" stop="20241016002459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Profissão Repórter</title>
    <desc lang="pt"> - Sob o comando de Caco Barcellos, equipe de jovens repórteres busca os bastidores da notícia e o telespectador confere todas as dificuldades da profissão.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016002500 -0300" stop="20241016011459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016011500 -0300" stop="20241016015459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241016015500 -0300" stop="20241016023459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Osmar se preocupa com o depoimento de Violeta. Madalena se emociona e tem o apoio de Jão. Moreira reclama da presença da família de Roxelle em sua casa. Jão e Madalena ficam juntos. Miranda questiona Sidney sobre suas intenções com Cida. Roxelle esconde o celular de Chico. Cida se surpreende ao saber que Sidney dormiu em sua casa para esperar por ela. Nando não consegue tomar os produtos dados por Miranda. Tati questiona Madalena sobre seus sentimentos por Jão. Roxelle descobre que Chico brigou com Jão, e se anima com a possibilidade de usar o filho de Neuza para separar Madalena do amante.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016023500 -0300" stop="20241016031459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madruga - Vai Que Cola - Ajuda Luciano</title>
    <desc lang="pt"> - Ferdinando inventa que inscreveu Dona Jô em todos os quadros do programa do Luciano Huck. A confusão acontece quando Jéssica forja uma entrevista com o apresentador na rádio.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016031500 -0300" stop="20241016041959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt"> - Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016042000 -0300" stop="20241016052959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt"> - Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016053000 -0300" stop="20241016061459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Blandina insiste pelo amor de Artur, que acaba machucando a moça sem querer. Jordão Nicácio ameaça Marcelo Gouveia. Cira registra uma conversa de Ariosto e Deodora. Blandina afirma a Marcelo Gouveia que tem um plano. Zefa Leonel não aceita a trégua proposta por Tia Salete e diz que ainda espera pelo perdão da irmã. Quintilha exige que Primo Cícero confronte Ariosto e Deodora. Floro Borromeu aconselha Tia Salete a perdoar Zefa Leonel, em nome do amor entre as duas irmãs. Sabá Bodó autoriza Ariosto a explorar a Gruta Azul. Quinota convida Artur para morar em sua casa. Zefa Leonel convoca a família para uma reunião. Blandina queima o contrato que comprova a posse de terra dos Leonel.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016061500 -0300" stop="20241016065959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Osmar se preocupa com o depoimento de Violeta. Madalena se emociona e tem o apoio de Jão. Moreira reclama da presença da família de Roxelle em sua casa. Jão e Madalena ficam juntos. Miranda questiona Sidney sobre suas intenções com Cida. Roxelle esconde o celular de Chico. Cida se surpreende ao saber que Sidney dormiu em sua casa para esperar por ela. Nando não consegue tomar os produtos dados por Miranda. Tati questiona Madalena sobre seus sentimentos por Jão. Roxelle descobre que Chico brigou com Jão, e se anima com a possibilidade de usar o filho de Neuza para separar Madalena do amante.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016070000 -0300" stop="20241016075959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Luma surpreende Rudá com um barco, e despista o namorado sobre a origem da embarcação. Mavi pede Viola em casamento. Mavi e Mércia discutem. Viola convida Luma para o jantar que Mavi promove em sua homenagem. Luma assina o contrato de posse de parte do restaurante. Moema se preocupa com Rudá. Mavi manda Iberê parar de perseguir Rudá. Dhu fica arrasada ao ver sua coleção de posters destruída por Edmilson. Robson diz a Fátima que troque de roupa para ir ao jantar do patrão. Tomás decide ir com Evelyn a um baile funk. Bruna flagra Tomás com Evelyn. Luma provoca Mavi ao questionar sobre Mércia durante o jantar para Viola.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016080000 -0300" stop="20241016083959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241016084000 -0300" stop="20241016090959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt"> - O Homem Que Multou O Facínora</title>
    <sub-title lang="pt">A Grande Família</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Mendonça organiza uma festa à fantasia. Lineu vai fantasiado de xerife e acaba sendo o único da festa a caráter. Com raiva, Lineu decide não trabalhar.</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241016091000 -0300" stop="20241016095959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madruga - Vai Que Cola - Ajuda Luciano</title>
    <desc lang="pt"> - Ferdinando inventa que inscreveu Dona Jô em todos os quadros do programa do Luciano Huck. A confusão acontece quando Jéssica forja uma entrevista com o apresentador na rádio.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016100000 -0300" stop="20241016105959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Bom Dia Brasil</title>
    <desc lang="pt"> - O jornal exibe as primeiras notícias do dia no Brasil e no mundo e repercute os fatos mais relevantes com apresentação de Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo. </desc>
  </programme>
  <programme start="20241016110000 -0300" stop="20241016120459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt"> - Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016120500 -0300" stop="20241016131459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt"> - Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016131500 -0300" stop="20241016133959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Esporte</title>
    <desc lang="pt"> - Notícias e resultados das principais competições.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016134000 -0300" stop="20241016145459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt"> - Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20241016145500 -0300" stop="20241016155459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cabocla</title>
    <sub-title lang="pt">Edição Especial</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Boanerges desiste de embarcar Belinha e a acusa de ter planejado fugir para se casar com Neco. Justino garante a Mariquinha que estava apenas conversando com Boanerges. Boanerges confessa ao vigário que está pensando em deixar Belinha num convento. Neco volta a pé para Pau D’Alho. Tomé conta a Zaqueu que está pensando em ir atrás de Rosa. Tina reza para que Tomé não vá embora. Felício avisa Generosa que não vai querer Rosa em sua casa, caso ela volte. Tomé ouve tudo e fica chateado, mas não diz nada. Neco chega ao hotel de Zé da Estação. Chico não sabe o que fazer.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016155500 -0300" stop="20241016164459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Osmar se preocupa com o depoimento de Violeta. Madalena se emociona e tem o apoio de Jão. Moreira reclama da presença da família de Roxelle em sua casa. Jão e Madalena ficam juntos. Miranda questiona Sidney sobre suas intenções com Cida. Roxelle esconde o celular de Chico. Cida se surpreende ao saber que Sidney dormiu em sua casa para esperar por ela. Nando não consegue tomar os produtos dados por Miranda. Tati questiona Madalena sobre seus sentimentos por Jão. Roxelle descobre que Chico brigou com Jão, e se anima com a possibilidade de usar o filho de Neuza para separar Madalena do amante.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016164500 -0300" stop="20241016173459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Luma surpreende Rudá com um barco, e despista o namorado sobre a origem da embarcação. Mavi pede Viola em casamento. Mavi e Mércia discutem. Viola convida Luma para o jantar que Mavi promove em sua homenagem. Luma assina o contrato de posse de parte do restaurante. Moema se preocupa com Rudá. Mavi manda Iberê parar de perseguir Rudá. Dhu fica arrasada ao ver sua coleção de posters destruída por Edmilson. Robson diz a Fátima que troque de roupa para ir ao jantar do patrão. Tomás decide ir com Evelyn a um baile funk. Bruna flagra Tomás com Evelyn. Luma provoca Mavi ao questionar sobre Mércia durante o jantar para Viola.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016173500 -0300" stop="20241016183459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver De Novo</title>
    <sub-title lang="pt">Alma Gêmea</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Serena garante a Rafael que vai encontrar uma maneira de tirá-lo dali. Ela pede a Rafael para não deixar ninguém descobrir que ele está ficando melhor. Cristina se dirige ao quarto de Rafael, mas Serena consegue se esconder. O falecido critica Osvaldo, pois não gosta de saber que Divina é obrigada a ter uma pensão para se sustentar. Ermelino fala para Raul que seu sobrinho, Baltazar, é cozinheiro. Raul o contrata para trabalhar no restaurante. O falecido deixa claro que vai querer dormir ao lado de Ofélia, que já adianta que só dormirá com ele quando tiver um quarto. Vitório não permite que Jorge durma mais na pensão. Jorge pede abrigo a Elias. Cristina come a comida de Rafael e o deixa com fome. Baltazar chega ao restaurante carregado de livros de culinária. Serena pede que Bernardo a deixe esconder Rafael em seu sítio e ele concorda. Cristina fala para Raul que quer vender as terras do roseiral o mais rápido possível. Raul garante a Cristina que vai resolver tudo. Guto incorpora em Alexandra e diz que só irá embora quando encontrar as joias. Guto diz a Cristina que uma moça vai ajudá-lo a desmascará-la. Cristina conta para Débora o que viu, mas ela não acredita. José Aristides fala para Bernardo que o roseiral está sendo destruído pelas formigas e eles decidem pedir novamente o veneno a Raul. Jorge pede que Raul dê um emprego a Kátia e ele a contrata como ajudante de cozinha. Vitório decide vender algodão-doce para sobreviver. Baltazar não consegue cozinhar nada sem olhar antes nos livros. Raul fala para Bernardo e José Aristides que o roseiral vai ser vendido. Hélio pede Sabina em casamento e ela aceita. O falecido não concorda com o namoro de Hélio e Sabina. Serena reza e pede a Deus que lhe dê uma ideia para salvar Rafael. Ela vê a imagem de Luna no espelho. Eduardo ameaça Débora com a polícia, se ela não permitir que Felipe veja Rafael. Luna manda Serena procurar Alexandra.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016183500 -0300" stop="20241016191459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Blandina explica seu novo plano a Marcelo Gouveia, que se surpreende quando Esperança e Jordão Nicácio chegam. Zefa Leonel e Tia Salete retomam sua união. Artur afirma a Seu Tico Leonel que encontrará o documento que comprova a posse de terras de sua família. Nastácio pede ajuda a Esperança para recuperar o restaurante de Caridade. Artur comenta com Quinota sua desconfiança com Elias Crisóstomo. Benvinda e Elias Crisóstomo se beijam. Blandina e Esperança intrigam Primo Cícero contra Deodora e Ariosto. Seu Tico Leonel ameaça Primo Cícero. Artur revela a Quinota que Ariosto está pronto para explorar a Gruta Azul.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016191500 -0300" stop="20241016195959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Joyce descobre que Jô trabalha para Osmar. Roxelle fala com Jão sobre Madalena. Joyce questiona Jô sobre Violeta. Madalena pede para Tati não comentar sobre ela e Jão. Cacá comenta com Ana Lúcia que fará um jantar para Jão. Joyce interroga Jô sobre Osmar e Violeta. Miranda convence Nando a usar os produtos que lhe deu. Violeta faz compras para Osmar. Sidney sugere que Rique seja o carnavalesco do grupo de bate-bolas. Jão se entende com Rique. Madalena flagra Chico se despedindo de José e Ivone. Violeta leva Osmar a um evento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016200000 -0300" stop="20241016203959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt"> - Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016204000 -0300" stop="20241016212459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Mércia se recusa a sentar à mesa, deixando os convidados constrangidos. Bruna termina o namoro com Tomás. Ísis não se importa com uma notícia dada por Michele. Robson não gosta de ser repreendido por Viola. Luma conta a Rudá que Mavi e Viola vão se casar. Viola diz a Mavi que se incomodou com o pedido de casamento na frente de todos. Mércia ameaça colocar Mavi na cadeia. Ísis pede a Berta para não contar a Tomás que ele tinha um avô. Mércia implora ajuda a Luma para impedir que Mavi se case com Viola. Luma deixa claro a Mércia que não quer que ela se meta em seu relacionamento com Rudá. Mércia diz a Rudá que Luma está chantageando Mavi e tirando dinheiro do filho.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241016212500 -0300" stop="20241016234459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Futebol - Ao Vivo: São Paulo x Vasco</title>
    <desc lang="pt"> - </desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241016234500 -0300" stop="20241016235959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Segue O Jogo</title>
    <desc lang="pt"> - Um bate-papo descontraído sobre a paixão pelo esporte.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017000000 -0300" stop="20241017004459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Avisa Lá Que Eu Vou</title>
    <sub-title lang="pt">Natividade</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Paulo Vieira mergulha ainda mais fundo no Brasil e nas marcas que os brasileiros deixam pelo país.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017004500 -0300" stop="20241017013459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017013500 -0300" stop="20241017021459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241017021500 -0300" stop="20241017031459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Joyce descobre que Jô trabalha para Osmar. Roxelle fala com Jão sobre Madalena. Joyce questiona Jô sobre Violeta. Madalena pede para Tati não comentar sobre ela e Jão. Cacá comenta com Ana Lúcia que fará um jantar para Jão. Joyce interroga Jô sobre Osmar e Violeta. Miranda convence Nando a usar os produtos que lhe deu. Violeta faz compras para Osmar. Sidney sugere que Rique seja o carnavalesco do grupo de bate-bolas. Jão se entende com Rique. Madalena flagra Chico se despedindo de José e Ivone. Violeta leva Osmar a um evento.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017031500 -0300" stop="20241017041959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt"> - Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017042000 -0300" stop="20241017052959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt"> - Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017053000 -0300" stop="20241017061459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Blandina explica seu novo plano a Marcelo Gouveia, que se surpreende quando Esperança e Jordão Nicácio chegam. Zefa Leonel e Tia Salete retomam sua união. Artur afirma a Seu Tico Leonel que encontrará o documento que comprova a posse de terras de sua família. Nastácio pede ajuda a Esperança para recuperar o restaurante de Caridade. Artur comenta com Quinota sua desconfiança com Elias Crisóstomo. Benvinda e Elias Crisóstomo se beijam. Blandina e Esperança intrigam Primo Cícero contra Deodora e Ariosto. Seu Tico Leonel ameaça Primo Cícero. Artur revela a Quinota que Ariosto está pronto para explorar a Gruta Azul.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017061500 -0300" stop="20241017070459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Joyce descobre que Jô trabalha para Osmar. Roxelle fala com Jão sobre Madalena. Joyce questiona Jô sobre Violeta. Madalena pede para Tati não comentar sobre ela e Jão. Cacá comenta com Ana Lúcia que fará um jantar para Jão. Joyce interroga Jô sobre Osmar e Violeta. Miranda convence Nando a usar os produtos que lhe deu. Violeta faz compras para Osmar. Sidney sugere que Rique seja o carnavalesco do grupo de bate-bolas. Jão se entende com Rique. Madalena flagra Chico se despedindo de José e Ivone. Violeta leva Osmar a um evento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017070500 -0300" stop="20241017080959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Mércia se recusa a sentar à mesa, deixando os convidados constrangidos. Bruna termina o namoro com Tomás. Ísis não se importa com uma notícia dada por Michele. Robson não gosta de ser repreendido por Viola. Luma conta a Rudá que Mavi e Viola vão se casar. Viola diz a Mavi que se incomodou com o pedido de casamento na frente de todos. Mércia ameaça colocar Mavi na cadeia. Ísis pede a Berta para não contar a Tomás que ele tinha um avô. Mércia implora ajuda a Luma para impedir que Mavi se case com Viola. Luma deixa claro a Mércia que não quer que ela se meta em seu relacionamento com Rudá. Mércia diz a Rudá que Luma está chantageando Mavi e tirando dinheiro do filho.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017081000 -0300" stop="20241017084959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241017085000 -0300" stop="20241017095959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Toma Lá, Dá Cá - Safados na Pista</title>
    <desc lang="pt"> - Depois de ser pega mais uma vez no Matagal, Copélia é obrigada a frequentar um grupo de viciados em sexo. Todos resolvem comparecer à colação de grau, que vira uma grande confusão.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017100000 -0300" stop="20241017105959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Bom Dia Brasil</title>
    <desc lang="pt"> - O jornal exibe as primeiras notícias do dia no Brasil e no mundo e repercute os fatos mais relevantes com apresentação de Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo. </desc>
  </programme>
  <programme start="20241017110000 -0300" stop="20241017120459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt"> - Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017120500 -0300" stop="20241017131459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt"> - Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017131500 -0300" stop="20241017133959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Esporte</title>
    <desc lang="pt"> - Notícias e resultados das principais competições.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017134000 -0300" stop="20241017145459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt"> - Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20241017145500 -0300" stop="20241017153459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cabocla</title>
    <sub-title lang="pt">Edição Especial</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Boanerges exige que Zé se recuse a dar um quarto a Neco. Chico diz a Neco que o hotel está cheio, mas ele adivinha porque Zé não o quer por lá. Belinha pede para conversar com Neco, mas Boanerges a impede. Luís revela a Neco que foi Justino quem contou seu plano a Boanerges. Neco pensa em fugir com Belinha, mas Luís o convence a não tentar nada por enquanto. Belinha vê Luís e Zuca juntos. Luís confessa a Belinha que está apaixonado por Zuca. Emerenciana começa a passar muito mal. Nastácio chama Generosa para que ela cuide de Emerenciana. Ritinha pede que Tomé vá chamar um médico. Maria conta a Tobias que Emerenciana está perdendo o filho. Maria pensa em mandar alguém chamar Boanerges, mas Emerenciana não quer.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017153500 -0300" stop="20241017161959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Blandina explica seu novo plano a Marcelo Gouveia, que se surpreende quando Esperança e Jordão Nicácio chegam. Zefa Leonel e Tia Salete retomam sua união. Artur afirma a Seu Tico Leonel que encontrará o documento que comprova a posse de terras de sua família. Nastácio pede ajuda a Esperança para recuperar o restaurante de Caridade. Artur comenta com Quinota sua desconfiança com Elias Crisóstomo. Benvinda e Elias Crisóstomo se beijam. Blandina e Esperança intrigam Primo Cícero contra Deodora e Ariosto. Seu Tico Leonel ameaça Primo Cícero. Artur revela a Quinota que Ariosto está pronto para explorar a Gruta Azul.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017162000 -0300" stop="20241017170959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Joyce descobre que Jô trabalha para Osmar. Roxelle fala com Jão sobre Madalena. Joyce questiona Jô sobre Violeta. Madalena pede para Tati não comentar sobre ela e Jão. Cacá comenta com Ana Lúcia que fará um jantar para Jão. Joyce interroga Jô sobre Osmar e Violeta. Miranda convence Nando a usar os produtos que lhe deu. Violeta faz compras para Osmar. Sidney sugere que Rique seja o carnavalesco do grupo de bate-bolas. Jão se entende com Rique. Madalena flagra Chico se despedindo de José e Ivone. Violeta leva Osmar a um evento.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017171000 -0300" stop="20241017175959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Mércia se recusa a sentar à mesa, deixando os convidados constrangidos. Bruna termina o namoro com Tomás. Ísis não se importa com uma notícia dada por Michele. Robson não gosta de ser repreendido por Viola. Luma conta a Rudá que Mavi e Viola vão se casar. Viola diz a Mavi que se incomodou com o pedido de casamento na frente de todos. Mércia ameaça colocar Mavi na cadeia. Ísis pede a Berta para não contar a Tomás que ele tinha um avô. Mércia implora ajuda a Luma para impedir que Mavi se case com Viola. Luma deixa claro a Mércia que não quer que ela se meta em seu relacionamento com Rudá. Mércia diz a Rudá que Luma está chantageando Mavi e tirando dinheiro do filho.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017180000 -0300" stop="20241017190459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver De Novo</title>
    <sub-title lang="pt">Alma Gêmea</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Luna explica a Serena que Alexandra sabe sobre as joias. Débora encontra Cristina e Ivan no quarto de Rafael. Ela manda que Ivan se esconda para não ser visto por Felipe e Eduardo. Ivan se esconde no quarto de Felipe e começa a mexer nas roupas dele. Eduardo percebe que o estado de Rafael não está bom. Hélio explica que a família de Sabina tem posses e o falecido, imediatamente, a abraça. Felipe entra em seu quarto e encontra Ivan usando suas roupas. Carlito exige que Vitório lhe dê algodão-doce, mas eles não se entendem. Raul vê e leva Carlito para morar com ele. Ivan diz a Felipe que achou que ele não queria mais aquelas roupas. Felipe vai embora furioso. Cristina não gosta da atitude de Ivan e o enfrenta. Ivan não se intimida e ainda chama a atenção de Cristina. Débora diz a Cristina que suspeita de Judith. Cristina não dá muito crédito às desconfianças da mãe. Dalila e Roberval saem da pensão. Olívia vai com Abílio até o restaurante para exigir Carlito de volta. Cristina acha que Rafael se mexeu. Alexandra diz a Serena que ouve uma voz que lhe pede para procurar as joias.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017190500 -0300" stop="20241017194959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Quinota diz a Artur que eles precisam revogar a procuração de Primo Cícero. Seu Tico Leonel faz com que Primo Cícero assuma que assinou um contrato de venda das terras. Marcelo Gouveia e Artur confrontam um ao outro. Artur desconfia ao ver Elias Crisóstomo perto do hotel, e estranha a aproximação entre Blandina e Esperança. Vespertino confessa seus pecados a Padre Zezo, que se emociona. Tobias Aldonço e Fé marcam a data de seu casamento. Blandina se irrita ao ver Primo Cícero chegar na companhia dos Leonel. Marcelo Gouveia orienta Jordão Nicácio a se apressar com a exploração da Gruta Azul. Os Leonel conduzem Primo Cícero até Ariosto e afirmam que a procuração será revogada.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017195000 -0300" stop="20241017203959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Osmar se sente bem no evento com Violeta. Moreira se enfurece com Chico por ter que mentir para Madalena. Doralice não gosta de saber que Osmar está recebendo dinheiro da namorada. Joyce sofre ao ver Osmar. Belisa firma sociedade com Silvia. Doralice decide não usar o dinheiro que recebeu de Osmar. O ônibus de Sidney e Jão sofre uma tentativa de assalto. Madalena se surpreende ao encontrar Roxelle na casa de Chico.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017204000 -0300" stop="20241017212959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt"> - Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017213000 -0300" stop="20241017223459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Rudá fica perturbado com as informações de Mércia sobre as armações de Luma e Mavi para afastá-lo de Viola. Rudá desconfia dos presentes que Luma lhe dá. Mércia ameaça prejudicar Mavi, se ele a expulsar da cobertura. Evelyn prefere manter a relação com Tomás em segredo. Ísis percebe que Evelyn não está sintonizada com as atitudes dos pais. Michele comenta com Cristiano seu desespero sobre dívidas deixadas pelo pai. Diana reage ao ciúme de Hugo. Dhu fica encantada com Leo Caravelli e acaba desmaiando. Mércia se aproxima de Iberê. Rudá confessa a Moema que não sabe mais em quem confiar. Moema aconselha o neto a se preocupar em provar sua inocência. Rudá descobre que os brincos comprados por Luma são joias caras. Rudá surpreende Mavi.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017223500 -0300" stop="20241017235459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tributo</title>
    <desc lang="pt"> - Veja as homenagens a nomes que fizeram história na TV, com entrevistas emocionantes e reencontros.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017235500 -0300" stop="20241018004959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Saia Justa</title>
    <desc lang="pt"> -  Astrid Fontenelle, Monica Martelli, Pitty e Gaby Amarantos debatem sobre diversos assuntos, seja relacionamentos, saúde, filhos, política, economia, comida, sexo, trabalho ou espiritualidade, nada é tabu para as mulheres do Saia.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241017235500 -0300" stop="20241018004959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Saia Justa</title>
    <desc lang="pt"> -  Astrid Fontenelle, Monica Martelli, Pitty e Gaby Amarantos debatem sobre diversos assuntos, seja relacionamentos, saúde, filhos, política, economia, comida, sexo, trabalho ou espiritualidade, nada é tabu para as mulheres do Saia.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018005000 -0300" stop="20241018013959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018014000 -0300" stop="20241018021959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241018022000 -0300" stop="20241018031459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Osmar se sente bem no evento com Violeta. Moreira se enfurece com Chico por ter que mentir para Madalena. Doralice não gosta de saber que Osmar está recebendo dinheiro da namorada. Joyce sofre ao ver Osmar. Belisa firma sociedade com Silvia. Doralice decide não usar o dinheiro que recebeu de Osmar. O ônibus de Sidney e Jão sofre uma tentativa de assalto. Madalena se surpreende ao encontrar Roxelle na casa de Chico.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018031500 -0300" stop="20241018041959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt"> - Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018042000 -0300" stop="20241018052959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt"> - Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018053000 -0300" stop="20241018061459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Quinota diz a Artur que eles precisam revogar a procuração de Primo Cícero. Seu Tico Leonel faz com que Primo Cícero assuma que assinou um contrato de venda das terras. Marcelo Gouveia e Artur confrontam um ao outro. Artur desconfia ao ver Elias Crisóstomo perto do hotel, e estranha a aproximação entre Blandina e Esperança. Vespertino confessa seus pecados a Padre Zezo, que se emociona. Tobias Aldonço e Fé marcam a data de seu casamento. Blandina se irrita ao ver Primo Cícero chegar na companhia dos Leonel. Marcelo Gouveia orienta Jordão Nicácio a se apressar com a exploração da Gruta Azul. Os Leonel conduzem Primo Cícero até Ariosto e afirmam que a procuração será revogada.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018061500 -0300" stop="20241018065959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Osmar se sente bem no evento com Violeta. Moreira se enfurece com Chico por ter que mentir para Madalena. Doralice não gosta de saber que Osmar está recebendo dinheiro da namorada. Joyce sofre ao ver Osmar. Belisa firma sociedade com Silvia. Doralice decide não usar o dinheiro que recebeu de Osmar. O ônibus de Sidney e Jão sofre uma tentativa de assalto. Madalena se surpreende ao encontrar Roxelle na casa de Chico.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018070000 -0300" stop="20241018075459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Rudá fica perturbado com as informações de Mércia sobre as armações de Luma e Mavi para afastá-lo de Viola. Rudá desconfia dos presentes que Luma lhe dá. Mércia ameaça prejudicar Mavi, se ele a expulsar da cobertura. Evelyn prefere manter a relação com Tomás em segredo. Ísis percebe que Evelyn não está sintonizada com as atitudes dos pais. Michele comenta com Cristiano seu desespero sobre dívidas deixadas pelo pai. Diana reage ao ciúme de Hugo. Dhu fica encantada com Leo Caravelli e acaba desmaiando. Mércia se aproxima de Iberê. Rudá confessa a Moema que não sabe mais em quem confiar. Moema aconselha o neto a se preocupar em provar sua inocência. Rudá descobre que os brincos comprados por Luma são joias caras. Rudá surpreende Mavi.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018075500 -0300" stop="20241018083459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241018083500 -0300" stop="20241018090959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tapas e Beijos - Um Libanês entre dois Casais</title>
    <desc lang="pt"> - Um imprevisto interrompe os planos de Fátima e Sueli: Chalita cai da escada e quebra a perna. Elas decidem ajudá-lo durante o repouso, mas ficam sem privacidade.</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[14]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241018091000 -0300" stop="20241018095959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt"></title>
    <desc lang="pt"> - O músico Vitor Kley foi a Miami gravar um clipe, mas chega no hotel perdido de sua equipe de filmagem.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018100000 -0300" stop="20241018105959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Bom Dia Brasil</title>
    <desc lang="pt"> - O jornal exibe as primeiras notícias do dia no Brasil e no mundo e repercute os fatos mais relevantes com apresentação de Chico Pinheiro e Ana Paula Araújo. </desc>
  </programme>
  <programme start="20241018110000 -0300" stop="20241018120459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Encontro com Patrícia Poeta</title>
    <desc lang="pt"> - Agora apresentado por Patrícia Poeta e Manoel Soares, o programa encontro conta histórias comuns relacionadas a temas do dia a dia e fatos ocorridos no brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018120500 -0300" stop="20241018131459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mais Você</title>
    <desc lang="pt"> - Ana Maria Braga apresenta assuntos de interesse da família, como economia popular e saúde, além das delícias da culinária.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018131500 -0300" stop="20241018133959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Esporte</title>
    <desc lang="pt"> - Notícias e resultados das principais competições.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018134000 -0300" stop="20241018145459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt"> - Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20241018145500 -0300" stop="20241018153459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cabocla</title>
    <sub-title lang="pt">Edição Especial</sub-title>
    <desc lang="pt"> - O médico diz que Emerenciana está bem, mas ainda corre risco de perder o bebê e precisa repousar. Chico conta para Macário e o vigário que Felício ganhou a ação contra Justino. O coronel fica furioso e planeja se vingar. Xexéu o aconselha a mostrar humildade para ganhar a aprovação do povo. Maria fica assustada com o estado de fraqueza de Emerenciana. Justino diz a Felício que ele ganhou a causa, fingindo estar contente. É Mariquinha quem conta a novidade a Tobias. Justino leva Felício para comemorar. Tobias nota que Justino está tentando tirar vantagem da situação e diz que não deve nada a ele. Luís fica apavorado ao saber que Emerenciana passou mal. Tobias conta para Luís que eles ganharam a ação. Luís fica chateado quando Tobias fala de seu casamento com Zuca. Neco avisa a Mariquinha que vai atrás de Belinha. Zuca diz a Bina que vai desmanchar seu noivado com Tobias.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018153500 -0300" stop="20241018161959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Caridade, Esperança e Fé acompanham Primo Cícero à casa de Ariosto e Deodora. Os Leonel comemoram sua reunião. Padre Zezo repreende Sabá Bodó e Nivalda pela tensão política que paira na cidade. Ariosto condena a atitude de Deodora de despejar Caridade. Zefa Leonel descobre que seus investimentos foram roubados, e Artur decide confrontar Ariosto. Primo Cícero decide revogar a procuração e devolver as terras para os Leonel. Blandina tem um novo plano para conseguir a Gruta Azul. Ariosto passa mal diante da discussão com Artur e Quinota, e Deodora se desespera. Dona Castorina volta para Salvador, e Blandina jura vingança contra Quinota. Os Leonel confrontam Ariosto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018162000 -0300" stop="20241018170959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Osmar se sente bem no evento com Violeta. Moreira se enfurece com Chico por ter que mentir para Madalena. Doralice não gosta de saber que Osmar está recebendo dinheiro da namorada. Joyce sofre ao ver Osmar. Belisa firma sociedade com Silvia. Doralice decide não usar o dinheiro que recebeu de Osmar. O ônibus de Sidney e Jão sofre uma tentativa de assalto. Madalena se surpreende ao encontrar Roxelle na casa de Chico.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018171000 -0300" stop="20241018180459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Rudá fica perturbado com as informações de Mércia sobre as armações de Luma e Mavi para afastá-lo de Viola. Rudá desconfia dos presentes que Luma lhe dá. Mércia ameaça prejudicar Mavi, se ele a expulsar da cobertura. Evelyn prefere manter a relação com Tomás em segredo. Ísis percebe que Evelyn não está sintonizada com as atitudes dos pais. Michele comenta com Cristiano seu desespero sobre dívidas deixadas pelo pai. Diana reage ao ciúme de Hugo. Dhu fica encantada com Leo Caravelli e acaba desmaiando. Mércia se aproxima de Iberê. Rudá confessa a Moema que não sabe mais em quem confiar. Moema aconselha o neto a se preocupar em provar sua inocência. Rudá descobre que os brincos comprados por Luma são joias caras. Rudá surpreende Mavi.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018180500 -0300" stop="20241018190459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Vale a Pena Ver De Novo</title>
    <sub-title lang="pt">Alma Gêmea</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Alexandra conta para Serena que as joias estão escondidas perto da locomotiva. Cristina garante a Débora que Rafael vai aprender a amá-la, pois ele está sentindo a falta que seu amor lhe faz. Débora percebe que Cristina está perdendo o juízo. Ofélia é obrigada a dormir ao lado do falecido, mas exige que Joli fique entre eles. Carlito fala para Olívia que só voltará a morar com ela se ela terminar com Vitório. Olívia fica furiosa e diz a Carlito que ele pode ficar com Raul. Raul não gosta, pois na realidade só queria tentar tirar vantagem de Olívia. Baltazar confessa para Kátia que não sabe cozinhar e, para que ninguém descubra sua fraqueza e não tenha coragem de reclamar, decide fazer um prato bem sofisticado. Os clientes, com vergonha de admitir que nunca comeram um prato chique, fingem gostar da comida de Baltazar. Sabina fica chateada com o preconceito da família de Hélio e decide partir sem avisar a ninguém. Judith conta para Eduardo que Cristina não está cuidando bem de Rafael. Raul e Cristina se preparam para vender o roseiral, mas o comprador diz que há um problema. Judith percebe que Rafael está com muita febre. Serena diz a Eduardo que eles precisam tirar Rafael de perto de Cristina.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018190500 -0300" stop="20241018194959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Caridade, Esperança e Fé acompanham Primo Cícero à casa de Ariosto e Deodora. Os Leonel comemoram sua reunião. Padre Zezo repreende Sabá Bodó e Nivalda pela tensão política que paira na cidade. Ariosto condena a atitude de Deodora de despejar Caridade. Zefa Leonel descobre que seus investimentos foram roubados, e Artur decide confrontar Ariosto. Primo Cícero decide revogar a procuração e devolver as terras para os Leonel. Blandina tem um novo plano para conseguir a Gruta Azul. Ariosto passa mal diante da discussão com Artur e Quinota, e Deodora se desespera. Dona Castorina volta para Salvador, e Blandina jura vingança contra Quinota. Os Leonel confrontam Ariosto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018195000 -0300" stop="20241018203959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Jão e Cacá ficam juntos. Chico se desespera com a presença de Roxelle. Jão pensa em Madalena. Moreira sugere que Madalena e Chico marquem a data de casamento. Jão estranha quando Edson conta que conheceu sua mãe na juventude. Beto sugere fazer uma campanha sobre o uso de anabolizantes na academia, e Silvia gosta. Belisa grava seu primeiro vídeo para a internet. Jin pede emprego na lanchonete onde Neuza trabalha. Joyce chega à praia, mas não vê Osmar. Madalena recebe uma notificação sobre a dívida com o IPTU. Jão questiona Neuza sobre Edson.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018204000 -0300" stop="20241018212959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt"> - Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018213000 -0300" stop="20241018223459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Rudá força Mavi a revelar o acordo que fez com Luma. Rudá confronta Luma e decide deixar a lancha. Mavi acusa Mércia de ter medo de Nahum. Mavi dopa Mércia e a leva, desacordada, para um abrigo secreto. Rudá se muda para a casa de Moema. Michele e Cristiano são despejados de casa. Mavi manda Luma ir embora com Rudá, ameaçando o namorado da jovem. Seguindo conselho de Moema, Rudá procura Santiago para ajudá-lo a desvendar a morte de Molina. Luma registra a nova senha do bunker, ao ouvir Mavi conversando com Zon. Luma consegue entrar no bunker e se depara com Mércia.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018223500 -0300" stop="20241018232459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Repórter</title>
    <desc lang="pt"> - Reportagens especiais em edições temáticas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018232500 -0300" stop="20241019001959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tô Nessa</title>
    <desc lang="pt"> - O sitcom acompanha Mirinda (Regina Casé), provedora de um lar onde só vivem mulheres. De personalidades bem distintas, elas são: as três filhas, Mari (Luana Martau), Ina (Heslaine Vieira) e Nana (Valentina Bandeira), e a neta Belinha (Heleninha Repertório)</desc>
  </programme>
  <programme start="20241018232500 -0300" stop="20241019001959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Tô Nessa</title>
    <desc lang="pt"> - O sitcom acompanha Mirinda (Regina Casé), provedora de um lar onde só vivem mulheres. De personalidades bem distintas, elas são: as três filhas, Mari (Luana Martau), Ina (Heslaine Vieira) e Nana (Valentina Bandeira), e a neta Belinha (Heleninha Repertório)</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019002000 -0300" stop="20241019010959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal da Globo</title>
    <desc lang="pt"> - No fim da noite, saiba tudo o que aconteceu no dia. O jornal abre espaço para a crônica e a opinião.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019011000 -0300" stop="20241019014959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Conversa com Bial</title>
    <desc lang="pt"> - Uma conversa não é feita apenas de assuntos. Saber falar, ter o que dizer, ouvir e escutar são igualmente importantes para a construção de um diálogo. E Pedro Bial estreia um espaço para escutar, opinar e multiplicar opiniões. No novo talk show da Globo, o que mais importa é o bate papo relevante, dentro ou fora do palco. </desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241019015000 -0300" stop="20241019023459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Jão e Cacá ficam juntos. Chico se desespera com a presença de Roxelle. Jão pensa em Madalena. Moreira sugere que Madalena e Chico marquem a data de casamento. Jão estranha quando Edson conta que conheceu sua mãe na juventude. Beto sugere fazer uma campanha sobre o uso de anabolizantes na academia, e Silvia gosta. Belisa grava seu primeiro vídeo para a internet. Jin pede emprego na lanchonete onde Neuza trabalha. Joyce chega à praia, mas não vê Osmar. Madalena recebe uma notificação sobre a dívida com o IPTU. Jão questiona Neuza sobre Edson.
</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019023500 -0300" stop="20241019033459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Comédia na Madruga - Vai Que Cola - Mudança De Hábito</title>
    <desc lang="pt"> - Mustafary chega na pensão para purificar o ambiente e renovar as energias. Jessica se interessa pelo convidado novo quando descobre que ele é famoso na internet, e decide entrar na onda hippie.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019033500 -0300" stop="20241019041959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Caridade, Esperança e Fé acompanham Primo Cícero à casa de Ariosto e Deodora. Os Leonel comemoram sua reunião. Padre Zezo repreende Sabá Bodó e Nivalda pela tensão política que paira na cidade. Ariosto condena a atitude de Deodora de despejar Caridade. Zefa Leonel descobre que seus investimentos foram roubados, e Artur decide confrontar Ariosto. Primo Cícero decide revogar a procuração e devolver as terras para os Leonel. Blandina tem um novo plano para conseguir a Gruta Azul. Ariosto passa mal diante da discussão com Artur e Quinota, e Deodora se desespera. Dona Castorina volta para Salvador, e Blandina jura vingança contra Quinota. Os Leonel confrontam Ariosto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019042000 -0300" stop="20241019045959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Jão e Cacá ficam juntos. Chico se desespera com a presença de Roxelle. Jão pensa em Madalena. Moreira sugere que Madalena e Chico marquem a data de casamento. Jão estranha quando Edson conta que conheceu sua mãe na juventude. Beto sugere fazer uma campanha sobre o uso de anabolizantes na academia, e Silvia gosta. Belisa grava seu primeiro vídeo para a internet. Jin pede emprego na lanchonete onde Neuza trabalha. Joyce chega à praia, mas não vê Osmar. Madalena recebe uma notificação sobre a dívida com o IPTU. Jão questiona Neuza sobre Edson.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019050000 -0300" stop="20241019055959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Rudá força Mavi a revelar o acordo que fez com Luma. Rudá confronta Luma e decide deixar a lancha. Mavi acusa Mércia de ter medo de Nahum. Mavi dopa Mércia e a leva, desacordada, para um abrigo secreto. Rudá se muda para a casa de Moema. Michele e Cristiano são despejados de casa. Mavi manda Luma ir embora com Rudá, ameaçando o namorado da jovem. Seguindo conselho de Moema, Rudá procura Santiago para ajudá-lo a desvendar a morte de Molina. Luma registra a nova senha do bunker, ao ouvir Mavi conversando com Zon. Luma consegue entrar no bunker e se depara com Mércia.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019060000 -0300" stop="20241019064959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Repórter</title>
    <desc lang="pt"> - Reportagens especiais em edições temáticas.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019065000 -0300" stop="20241019114459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">É de Casa</title>
    <desc lang="pt"> - É de Casa aborda assuntos que são comuns a todas as famílias, e reúne temas de serviço, jornalismo e entretenimento. A pluralidade do programa se reflete, ainda, no time de apresentadores, composto por Ana Furtado, André Marques, Cissa Guimarães, Patrícia Poeta, Tiago Leifert e Zeca Camargo, que a cada semana se revezam na apresentação.
</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[L]</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20241019114500 -0300" stop="20241019121459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Terra de Minas</title>
    <desc lang="pt"> - Terra de Minas é um programa que viaja pelo estado de Minas Gerais, para contar sua história, mostrar seu patrimônio e sua cultura.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019121500 -0300" stop="20241019131459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Terra da Gente</title>
    <desc lang="pt"> - Terra da Gente mostra um país de muitas faces. O Brasil do pantaneiro, dos mateiros, dos índios, do povo da floresta. O Brasil de gente humilde, mas cheia de coragem.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019131500 -0300" stop="20241019133959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Globo Esporte</title>
    <desc lang="pt"> - Notícias e resultados das principais competições.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019134000 -0300" stop="20241019141959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Hoje - ao vivo</title>
    <desc lang="pt"> - Maju atualiza as principais notícias do dia e reportagens de moda, comportamento, arte, cultura e culinária.</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20241019142000 -0300" stop="20241019144959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Cabocla</title>
    <sub-title lang="pt">Edição Especial</sub-title>
    <desc lang="pt"> - Tomé pede que Tina o esqueça e ela garante que só sente pena dele. Justino diz a Mariquinha que Boanerges vai acabar matando Neco se ele não esquecer Belinha. Tobias conta a Zuca que ganhou a ação e comemora, dizendo que agora eles podem se casar. Zuca revela a Tobias que não o ama mais e que não quer se casar com ele. Arrasado, Tobias pergunta a Zuca se ela tem outro e a cabocla garante que não. Tobias avisa a Zé da Estação que não vai deixar Zuca ficar com nenhum homem. Bina manda Zuca tomar cuidado com Tobias. Boanerges e Belinha chegam ao Rio de Janeiro. Tomé vê Tobias bêbado e manda que Luís se prepare para o pior. Luís fica assustado.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019145000 -0300" stop="20241019152459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Caridade, Esperança e Fé acompanham Primo Cícero à casa de Ariosto e Deodora. Os Leonel comemoram sua reunião. Padre Zezo repreende Sabá Bodó e Nivalda pela tensão política que paira na cidade. Ariosto condena a atitude de Deodora de despejar Caridade. Zefa Leonel descobre que seus investimentos foram roubados, e Artur decide confrontar Ariosto. Primo Cícero decide revogar a procuração e devolver as terras para os Leonel. Blandina tem um novo plano para conseguir a Gruta Azul. Ariosto passa mal diante da discussão com Artur e Quinota, e Deodora se desespera. Dona Castorina volta para Salvador, e Blandina jura vingança contra Quinota. Os Leonel confrontam Ariosto.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019152500 -0300" stop="20241019160459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Jão e Cacá ficam juntos. Chico se desespera com a presença de Roxelle. Jão pensa em Madalena. Moreira sugere que Madalena e Chico marquem a data de casamento. Jão estranha quando Edson conta que conheceu sua mãe na juventude. Beto sugere fazer uma campanha sobre o uso de anabolizantes na academia, e Silvia gosta. Belisa grava seu primeiro vídeo para a internet. Jin pede emprego na lanchonete onde Neuza trabalha. Joyce chega à praia, mas não vê Osmar. Madalena recebe uma notificação sobre a dívida com o IPTU. Jão questiona Neuza sobre Edson.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019160500 -0300" stop="20241019164959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Rudá força Mavi a revelar o acordo que fez com Luma. Rudá confronta Luma e decide deixar a lancha. Mavi acusa Mércia de ter medo de Nahum. Mavi dopa Mércia e a leva, desacordada, para um abrigo secreto. Rudá se muda para a casa de Moema. Michele e Cristiano são despejados de casa. Mavi manda Luma ir embora com Rudá, ameaçando o namorado da jovem. Seguindo conselho de Moema, Rudá procura Santiago para ajudá-lo a desvendar a morte de Molina. Luma registra a nova senha do bunker, ao ouvir Mavi conversando com Zon. Luma consegue entrar no bunker e se depara com Mércia.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019165000 -0300" stop="20241019190959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Caldeirão</title>
    <desc lang="pt"> - O programa Caldeirão promove surpresas, diversão e encontros no palco com convidados famosos e anônimos, com uma regra: deixar um legado positivo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019191000 -0300" stop="20241019195459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">No Rancho Fundo</title>
    <desc lang="pt"> - Ariosto nega ter roubado o dinheiro dos Leonel. Primo Cícero assina um documento confirmando a compra das terras por Seu Tico Leonel, e Caridade se orgulha do pai. Deodora pensa em manipular Esperança, e Ariosto a alerta. Quinota e Artur pensam em quem poderia ter roubado os investimentos de sua família. Marcelo Gouveia paga Guilherme Tell por seu serviço, sem dizer que se trata de contrabando. Seguindo o plano de Blandina, Esperança e Jordão Nicácio armam o sequestro de Primo Cícero. Zefa Leonel deduz que os Ariostos sumiram com Primo Cícero. Caridade é forçada a deixar o restaurante. Zefa Leonel confronta Deodora.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019195500 -0300" stop="20241019203959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Volta Por Cima</title>
    <desc lang="pt"> - Jão discute com Neuza. Osmar lembra de Joyce. Madalena conta para Tati sobre a notificação que recebeu. Joyce afirma a Belisa que tentará se encontrar com Osmar. Madalena procura o padre na igreja. Roxelle impede Chico de encontrar Madalena. Jão e Sidney levam Rique até o barracão. Moreira exige que Chico se separe de Roxelle. Tati conhece Nando na academia. Edson se incomoda com as imposições de Rosana. Osmar pede para Violeta deixar que ele receba Tati em sua casa. Madalena termina seu noivado com Chico.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019204000 -0300" stop="20241019212959 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Jornal Nacional</title>
    <desc lang="pt"> - Apresentado por William Bonner e Renata Vasconcellos, o Jornal Nacional mostra o que acontece de mais importante no Brasil e no mundo.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019213000 -0300" stop="20241019223459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Mania de você</title>
    <desc lang="pt"> - Luma liberta Mércia do bunker, e Mavi descobre. Rudá leva Santiago para o posto de saúde ao vê-lo passando mal. Viola experimenta o vestido do casamento. Mavi ameaça Luma de terminar com o pacto que fez com ela, se Mércia contar alguma coisa sobre ele. Ísis observa Tomás e Evelyn juntos. Santiago se mostra agradecido a Rudá. Moema deixa claro que não acredita em Luma, quando a jovem garante que ajudará Rudá a provar sua inocência. Santiago conta a Rudá e a Moema que, na noite em que Molina morreu, viu Mavi entrar na sala de controle da empresa. Mércia assiste às imagens da morte de Molina, que comprovam quem cometeu o crime.</desc>
  </programme>
  <programme start="20241019223500 -0300" stop="20241020002459 -0300" channel="tv-globo-internacional">
    <title lang="pt">Altas Horas</title>
    <desc lang="pt"> - Serginho Groisman comanda a atração, que abre espaço para boa música, encontros inesperados e entrevistas com personalidades.</desc>
    <rating system="Brazil">
      <value>[12]</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>