<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-04-16 11:31:37" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260415231500 -0300" stop="20260416010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Ituano x Votuporanguense: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260416010000 -0300" stop="20260416013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.647.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260416013000 -0300" stop="20260416031500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - St. Pauli x Bayern de Munique: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260416031500 -0300" stop="20260416040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260416040000 -0300" stop="20260416051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260416051500 -0300" stop="20260416070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ELIMINATÓRIAS DA COPA DO MUNDO FEMININA - Venezuela x Argentina: As seleções mais fortes da américa latina duelam na Liga das Nações Feminina, em busca de glória, rivalidade e a supremacia no futebol internacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20260416070000 -0300" stop="20260416073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Um acervo documental para fãs de esportes reviverem a trajetória de campeões.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.9.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260416073000 -0300" stop="20260416080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.647.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260416080000 -0300" stop="20260416090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRASIL - Fluxo x Podpah Funkbol Clube: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260416090000 -0300" stop="20260416100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRASIL - DesimpaiN x G3X: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260416100000 -0300" stop="20260416110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEOANTO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260416110000 -0300" stop="20260416124500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE - São Bernardo x Cianorte: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260416124500 -0300" stop="20260416131500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260416131500 -0300" stop="20260416134500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260416134500 -0300" stop="20260416153000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE - Operário x Novorizontino: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260416153000 -0300" stop="20260416174500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Real Madrid x Estrela Vermelha: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260416174500 -0300" stop="20260416182000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260416182000 -0300" stop="20260416202000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Rio Claro x Bauru: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260416202000 -0300" stop="20260416223000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Pinheiros x Pato: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260416223000 -0300" stop="20260416231500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD TOUR - Etapa de Verbier - Snowboard: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260416231500 -0300" stop="20260417010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE - Juventude x Chapecoense: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026.</title>
  </programme>
  <programme start="20260417010000 -0300" stop="20260417013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260417013000 -0300" stop="20260417020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
  </programme>
  <programme start="20260417020000 -0300" stop="20260417033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Lages x São Lourenço: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260417033000 -0300" stop="20260417040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: Série documental que explora o mundo do esporte feminino, com foco na evolução, história, barreiras e grandes avanços alcançados pelas atletas.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.11.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260417040000 -0300" stop="20260417051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260417051500 -0300" stop="20260418040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Ferroviária x Juventus: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite.</title>
  </programme>
  <programme start="20260419040000 -0300" stop="20260419070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
</tv>
