<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-03-19 17:31:50" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260318233000 -0300" stop="20260319011500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Brentford x Wolverhampton: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260319011500 -0300" stop="20260319021500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEOANTO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260319021500 -0300" stop="20260319040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Cruzeiro x Caxias: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20260319040000 -0300" stop="20260319051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260319051500 -0300" stop="20260319070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Olympiacos x Fenerbahce: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20260319070000 -0300" stop="20260319080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260319080000 -0300" stop="20260319090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">SUPER COPA GRAMADO DE FUTSAL - Atlântico x Carlos Barbosa: Torneio de pré-temporada que reúne grandes equipes do futsal brasileiro na cidade de Gramado, RS.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260319090000 -0300" stop="20260319105000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Ferroviária x Sertãozinho: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite.</title>
  </programme>
  <programme start="20260319105000 -0300" stop="20260319124500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU FEMININO - Fenerbahce x Scandicci: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260319124500 -0300" stop="20260319131500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260319131500 -0300" stop="20260319134500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260319134500 -0300" stop="20260319155000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Valencia x Barcelona: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260319155000 -0300" stop="20260319175000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LIBERTADORES SUB-20 - Flamengo x Olimpia: A Copa Libertadores da América Sub-20 é uma competição de futebol internacional para jogadores com até 20 anos dede. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Ida</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260319175000 -0300" stop="20260319200000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Flamengo x Pinheiros: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260319200000 -0300" stop="20260319202000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260319202000 -0300" stop="20260319223000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LIBERTADORES SUB-20 - Palmeiras x Santiago Wanderers: A Copa Libertadores da América Sub-20 é uma competição de futebol internacional para jogadores com até 20 anos dede. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Ida</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260319223000 -0300" stop="20260320000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD CHAMPIONSHIPS 2026 - Andorra - Snowboard: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260320000000 -0300" stop="20260320014500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LIBERTADORES SUB-20 - Flamengo x Olimpia: A Copa Libertadores da América Sub-20 é uma competição de futebol internacional para jogadores com até 20 anos dede.</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Ida</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260320014500 -0300" stop="20260320033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Valencia x Barcelona: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20260320033000 -0300" stop="20260320040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
  </programme>
  <programme start="20260320040000 -0300" stop="20260320051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260320051500 -0300" stop="20260320070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Flamengo x Pinheiros: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260320070000 -0300" stop="20260320073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: Série documental que explora o mundo do esporte feminino, com foco na evolução, história, barreiras e grandes avanços alcançados pelas atletas.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.5.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260320073000 -0300" stop="20260320080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.13.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260320080000 -0300" stop="20260320083000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
  </programme>
  <programme start="20260320083000 -0300" stop="20260320090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260320090000 -0300" stop="20260320104500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU FEMININO - Fenerbahce x Scandicci: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260320104500 -0300" stop="20260320123000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LIBERTADORES SUB-20 - Flamengo x Olimpia: A Copa Libertadores da América Sub-20 é uma competição de futebol internacional para jogadores com até 20 anos dede.</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Ida</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260320123000 -0300" stop="20260320130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.643.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260320130000 -0300" stop="20260320144500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Ituano x XV de Piracicaba: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite.</title>
  </programme>
  <programme start="20260320144500 -0300" stop="20260320163000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LIBERTADORES SUB-20 - Palmeiras x Santiago Wanderers: A Copa Libertadores da América Sub-20 é uma competição de futebol internacional para jogadores com até 20 anos dede.</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Ida</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260320163000 -0300" stop="20260320165000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260320165000 -0300" stop="20260320190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Villarreal x Real Sociedad: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260320190000 -0300" stop="20260320203000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - EFL - Preston North End x Stoke City: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260320203000 -0300" stop="20260320205000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260320205000 -0300" stop="20260320230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Orlando Pride x Denver Summit: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260320230000 -0300" stop="20260321000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD CHAMPIONSHIPS 2026 - Andorra - Ski Feminino: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260321000000 -0300" stop="20260321013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD CHAMPIONSHIPS 2026 - Andorra - Ski Masculino: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260321013000 -0300" stop="20260321020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.579.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260321020000 -0300" stop="20260321034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Villarreal x Real Sociedad: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260321034500 -0300" stop="20260321040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.7.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260321040000 -0300" stop="20260321051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260321051500 -0300" stop="20260321081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - EFL - Preston North End x Stoke City: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League.</title>
  </programme>
</tv>
