<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-03-27 14:31:40" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260327000000 -0300" stop="20260327010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Capim x Dendele: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260327010000 -0300" stop="20260327013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260327013000 -0300" stop="20260327020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
  </programme>
  <programme start="20260327020000 -0300" stop="20260327034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Brasília x Flamengo: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20260327034500 -0300" stop="20260327040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.5.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260327040000 -0300" stop="20260327051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260327051500 -0300" stop="20260327070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Real Madrid x Anadolu Efes: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20260327070000 -0300" stop="20260327073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: Série documental que explora o mundo do esporte feminino, com foco na evolução, história, barreiras e grandes avanços alcançados pelas atletas.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260327073000 -0300" stop="20260327100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt"> - Etapa de Gold Coast: Triathlon: atletas enfrentam provas extremas de natação, ciclismo e corrida, testando resistência, força e superação em cada desafio</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">99..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260327100000 -0300" stop="20260327103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260327103000 -0300" stop="20260327110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
  </programme>
  <programme start="20260327110000 -0300" stop="20260327124500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU MASCULINO - Resovia x Ziraat Bankasi: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260327124500 -0300" stop="20260327143000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE - Chapecoense x São Bernardo: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026.</title>
  </programme>
  <programme start="20260327143000 -0300" stop="20260327164500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Fenerbahce x Zalgiris: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260327164500 -0300" stop="20260327170500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260327170500 -0300" stop="20260327191500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">AMISTOSO INTERNACIONAL - Marrocos x Equador: Seleções disputam amistosos para testar o elenco e ganhar ritmo antes dos próximos desafios. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260327191500 -0300" stop="20260327211000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - Jaraguá x Campo Mourão: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260327211000 -0300" stop="20260327214000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.580.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260327214000 -0300" stop="20260327221000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.644.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260327221000 -0300" stop="20260328001500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA ARGENTINA - Belgrano x Atlético Rafaela: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260328001500 -0300" stop="20260328020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">AMISTOSO INTERNACIONAL - Marrocos x Equador: Seleções disputam amistosos para testar o elenco e ganhar ritmo antes dos próximos desafios.</title>
  </programme>
  <programme start="20260328020000 -0300" stop="20260328034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Fenerbahce x Zalgiris: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20260328034500 -0300" stop="20260328040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.5.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260328040000 -0300" stop="20260328051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260328051500 -0300" stop="20260328081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA ARGENTINA - Belgrano x Atlético Rafaela: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional.</title>
  </programme>
</tv>
