<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-03-12 11:31:22" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260311230000 -0300" stop="20260312003000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">SUPER COPA GRAMADO DE FUTSAL - Praia Clube x Carlos Barbosa: Torneio de pré-temporada que reúne grandes equipes do futsal brasileiro na cidade de Gramado, RS. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260312003000 -0300" stop="20260312010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.642.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260312010000 -0300" stop="20260312024500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - São José x Bauru: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260312024500 -0300" stop="20260312030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.4.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260312030000 -0300" stop="20260312040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - DesimpaiN x Dibrados: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260312040000 -0300" stop="20260312051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260312051500 -0300" stop="20260312070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - EFL  - Coventry City x Preston North End: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League.</title>
  </programme>
  <programme start="20260312070000 -0300" stop="20260312073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.10.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260312073000 -0300" stop="20260312080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: Série documental que explora o mundo do esporte feminino, com foco na evolução, história, barreiras e grandes avanços alcançados pelas atletas.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.11.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260312080000 -0300" stop="20260312081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.2.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260312081500 -0300" stop="20260312094500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">SUPER COPA GRAMADO DE FUTSAL - Praia Clube x Carlos Barbosa: Torneio de pré-temporada que reúne grandes equipes do futsal brasileiro na cidade de Gramado, RS.</title>
  </programme>
  <programme start="20260312094500 -0300" stop="20260312101500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.642.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260312101500 -0300" stop="20260312120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU FEMININO - Zeren Spor x Conegliano: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260312120000 -0300" stop="20260312134500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - EFL - Coventry City x Preston North End: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League.</title>
  </programme>
  <programme start="20260312134500 -0300" stop="20260312141500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260312141500 -0300" stop="20260312144500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260312144500 -0300" stop="20260312170000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Monaco x Olympiacos: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260312170000 -0300" stop="20260312185000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LIBERTADORES SUB-20 - Olímpia x Palmeiras: A Copa Libertadores da América Sub-20 é uma competição de futebol internacional para jogadores com até 20 anos dede.</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Ida</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260312185000 -0300" stop="20260312205000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LIBERTADORES SUB-20 - Nacional x LDU: A Copa Libertadores da América Sub-20 é uma competição de futebol internacional para jogadores com até 20 anos dede. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Ida</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260312205000 -0300" stop="20260312230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Pinheiros x Cruzeiro: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260312230000 -0300" stop="20260313004500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">SUPER COPA GRAMADO DE FUTSAL - Atlântico x Minas: Torneio de pré-temporada que reúne grandes equipes do futsal brasileiro na cidade de Gramado, RS.</title>
  </programme>
  <programme start="20260313004500 -0300" stop="20260313011500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260313011500 -0300" stop="20260313014500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
  </programme>
  <programme start="20260313014500 -0300" stop="20260313021500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.642.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260313021500 -0300" stop="20260313040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Pinheiros x Cruzeiro: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20260313040000 -0300" stop="20260313053000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260313053000 -0300" stop="20260313083000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD TOUR 2026 - Etapa de Val Thorens - Ski Masculino: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo.</title>
  </programme>
</tv>
