<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-05-07 14:31:37" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260506233000 -0300" stop="20260507011500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE Redonda x Novorizontino: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Volta</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260507011500 -0300" stop="20260507014500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.650.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260507014500 -0300" stop="20260507031500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - Jaraguá x Corinthians: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260507031500 -0300" stop="20260507041500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - DesempaiN x Dendele: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260507041500 -0300" stop="20260507051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260507051500 -0300" stop="20260507070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS FEMININO - Manchester City x Liverpool: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento.</title>
  </programme>
  <programme start="20260507070000 -0300" stop="20260507090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">e-LIBERTADORES - EA Sports FC: A CONMEBOL eLibertadores consolida-se como a principal competição de EA SPORTS FC Pro na América do Sul, servindo como caminho oficial para o cenário global de esports</title>
    <sub-title lang="pt">Finais</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260507090000 -0300" stop="20260507095000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260507095000 -0300" stop="20260507120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Juventus x Ferroviária: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260507120000 -0300" stop="20260507123000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260507123000 -0300" stop="20260507130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260507130000 -0300" stop="20260507133000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260507133000 -0300" stop="20260507153000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU MASCULINO - Magdeburg x Pick Szeged: A EHF Champions League Masculina é a principal competição de handebol de clubes da Europa. Reúne as equipes de elite do continente, sendo considerada a liga de clubes mais forte do mundo. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260507153000 -0300" stop="20260507155000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260507155000 -0300" stop="20260507171500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Sampaio Corrêa x Cerrito: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260507171500 -0300" stop="20260507174500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260507174500 -0300" stop="20260507191500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Ceilândia x Dávila: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260507191500 -0300" stop="20260507195000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260507195000 -0300" stop="20260507220000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Corinthians x Minas: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260507220000 -0300" stop="20260507231500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Vasco x Tito Drago: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260507231500 -0300" stop="20260508010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Espanyol x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260508010000 -0300" stop="20260508023000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDIAL DE HIPISMO - Global Champions League: Etapa de Xangai: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260508023000 -0300" stop="20260508030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL CENTURION FC 28: O Centurion FC 28 é um evento internacional de MMA, trazendo combates de alto nível para o público brasileiro.</title>
  </programme>
  <programme start="20260508030000 -0300" stop="20260508040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - G3X x Fluxo: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260508040000 -0300" stop="20260508051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260508051500 -0300" stop="20260508081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Hapoel x Real Madrid: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
</tv>
