<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-05-21 20:31:46" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260520225500 -0300" stop="20260521010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Portand Thorns x Bay FC: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260521010000 -0300" stop="20260521013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.652.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260521013000 -0300" stop="20260521031500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Estoril x Benfica: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260521031500 -0300" stop="20260521034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Um acervo documental para fãs de esportes reviverem a trajetória de campeões.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.19.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260521034500 -0300" stop="20260521051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260521051500 -0300" stop="20260521070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Como x Parma: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260521070000 -0300" stop="20260521084500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Sevilla x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260521084500 -0300" stop="20260521094500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260521094500 -0300" stop="20260521113000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU FEMININO - Thuringer x Dijon: O Campeonato Europeu de Handebol Feminino é a principal competição de seleções do continente, organizado a cada dois anos pela Federação Europeia de Handebol.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260521113000 -0300" stop="20260521130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - DesimpaIN x G3X: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260521130000 -0300" stop="20260521133000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260521133000 -0300" stop="20260521140000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260521140000 -0300" stop="20260521154500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">SURF BRASIL PRO - Etapa de Porto de Galinhas: Dia 9: O Surf Brasil Pro é o principal circuito profissional de surfe brasileiro, consolidado como um dos mais ricos do país.</title>
  </programme>
  <programme start="20260521154500 -0300" stop="20260521173000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SEDESTE Redonda x Avaí: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026.</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal - Jogo de Volta</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260521173000 -0300" stop="20260521181500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Brentford x Crystal Palace - COMPACTO: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260521181500 -0300" stop="20260521190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Bayern de Munique x Colônia - COMPACTO: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260521190000 -0300" stop="20260521201500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260521201500 -0300" stop="20260521223000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Brasília x Franca: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260521223000 -0300" stop="20260522001500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Corinthians x Pinheiros: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260522001500 -0300" stop="20260522014500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDIAL DE HIPISMO - Global Champions League: Etapa de Madrid: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260522014500 -0300" stop="20260522033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Houston Dash x San Diego Wave: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção</title>
  </programme>
  <programme start="20260522033000 -0300" stop="20260522034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.6.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260522034500 -0300" stop="20260522051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260522051500 -0300" stop="20260522070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Brasília x Franca: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260522070000 -0300" stop="20260522090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ATLETISMO: DIAMOND LEAGUE - Etapa de Xangai: Diamond League reúne os melhores atletas do mundo em etapas globais de atletismo, com recordes, emoção e alto nível competitivo.</title>
  </programme>
  <programme start="20260522090000 -0300" stop="20260522093000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260522093000 -0300" stop="20260522100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
  </programme>
  <programme start="20260522100000 -0300" stop="20260522115000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Estoril x Benfica: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260522115000 -0300" stop="20260522140000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Olympiacos x Fenerbahce: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260522140000 -0300" stop="20260522145000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260522145000 -0300" stop="20260522170000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Valencia x Real Madrid: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260522170000 -0300" stop="20260522174500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Manchester United x Nottingham Forest - COMPACTO: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260522174500 -0300" stop="20260522184500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260522184500 -0300" stop="20260522210000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - São José x Tubarão: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260522210000 -0300" stop="20260522233000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDIAL DE TRIATLO - WTCS - Etapa de Yokohama: A World Triathlon Championship Series é a principal liga mundial de triathlon de curta distância, reunindo a elite do esporte para definir o campeão mundial anual. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260522233000 -0300" stop="20260523000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.588.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260523000000 -0300" stop="20260523013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDIAL DE HIPISMO - Global Champions Tour: Etapa de Madrid: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260523013000 -0300" stop="20260523031500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Inter de Milão x Verona: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260523031500 -0300" stop="20260523034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados.</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.588.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260523034500 -0300" stop="20260523051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260523051500 -0300" stop="20260524034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Olympiacos x Fenerbahce: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260524034500 -0300" stop="20260524064500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
</tv>
