<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2025-12-02 14:30:26" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20251201233000 -0300" stop="20251202013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Japonês - Tokyo Verdy x Kashima Antlers: J1 League: Times japoneses se enfrentam em um torneio competitivo, com destaque para técnica, velocidade e jogadores em ascensão.</title>
  </programme>
  <programme start="20251202013000 -0300" stop="20251202032000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Longines Global Champions Tour Grand Prix - Etapa de Praga - República Tcheca: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita.</title>
  </programme>
  <programme start="20251202032000 -0300" stop="20251202035000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Baú dos Campeões: Kylian Mbappé é o rosto moderno do maior palco do futebol.</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.2.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251202035000 -0300" stop="20251202051000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251202051000 -0300" stop="20251202070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês EFL - West Bromwich Albion x  Swansea City: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League.</title>
  </programme>
  <programme start="20251202070000 -0300" stop="20251202074500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Alemão - Bayern de Munique x St. Pauli: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20251202074500 -0300" stop="20251202092000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundial de Handebol Feminino - 1ª Fase - Suécia x Brasil: IHF Womens Handball World Championship 2025: as melhores seleções do mundo duelam em um torneio intenso, decidido por técnica, velocidade e pura emoção.</title>
  </programme>
  <programme start="20251202092000 -0300" stop="20251202111000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Português  - Gil Vicente x Tondela: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251202111000 -0300" stop="20251202125500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Italiano - Juventus x Cagliari: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20251202125500 -0300" stop="20251202150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Feminina - Volei Alba x  VakifBank: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251202150000 -0300" stop="20251202160000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Premier League Review: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.10.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251202160000 -0300" stop="20251202162000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251202162000 -0300" stop="20251202190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Bournemouth x Everton: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251202190000 -0300" stop="20251202193000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Girona x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20251202193000 -0300" stop="20251202195000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251202195000 -0300" stop="20251202220000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Eliminatórias Sul-Americanas da Copa 2027 - Argentina x Bolívia: As seleções mais fortes da américa latina duelam na Liga das Nações Feminina, em busca de glória, rivalidade e a supremacia no futebol internacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251202220000 -0300" stop="20251202235000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Eliminatórias Sul-Americanas da Copa 2027 - Uruguai x Equador: As seleções mais fortes da américa latina duelam na Liga das Nações Feminina, em busca de glória, rivalidade e a supremacia no futebol internacional. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251202235000 -0300" stop="20251203005000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Premier League Review: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.10.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251203005000 -0300" stop="20251203012000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">World's Strongest Man 2022: Worlds Strongest Man: os atletas mais poderosos do planeta enfrentam desafios extremos de força, resistência e coragem em provas épicas! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.3.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251203012000 -0300" stop="20251203031000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Português - Sporting x Estrela Amadora: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251203031000 -0300" stop="20251203035000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Baú dos Campeões: A vitória com a Argentina em 2022 confirmou Lionel Messi como o maior de todos os tempos no maior palco do futebol.</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251203035000 -0300" stop="20251203051000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251203051000 -0300" stop="20251203070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Japonês - Tokyo Verdy x Kashima Antlers: J1 League: Times japoneses se enfrentam em um torneio competitivo, com destaque para técnica, velocidade e jogadores em ascensão.</title>
  </programme>
  <programme start="20251203070000 -0300" stop="20251203090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Aston Villa x Wolverhampton Wanderers: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20251203090000 -0300" stop="20251203110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Sevilla x Real Betis: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20251203110000 -0300" stop="20251203125000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Eliminatórias Sul-Americanas da Copa 2027 - Argentina x Bolívia: As seleções mais fortes da américa latina duelam na Liga das Nações Feminina, em busca de glória, rivalidade e a supremacia no futebol internacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20251203125000 -0300" stop="20251203135000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Bundesliga Highlights Show: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.10.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251203135000 -0300" stop="20251203160000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Copa da Alemanha - Bochum x Stuttgart: Copa da Alemanha reúne clubes de todas as divisões em mata-mata emocionante, com surpresas e grandes duelos até a final em Berlim. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Oitavas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251203160000 -0300" stop="20251203170500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251203170500 -0300" stop="20251203193000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Leeds United x Chelsea: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251203193000 -0300" stop="20251203220000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Pinheiros x Flamengo: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251203220000 -0300" stop="20251203230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Bundesliga Highlights Show: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.10.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251203230000 -0300" stop="20251204010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Athletic Bilbao x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251204010000 -0300" stop="20251204013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">The Inside Line - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.628.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251204013000 -0300" stop="20251204032000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Italiano - Bologna x Cremonese: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20251204032000 -0300" stop="20251204035000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Worlds Strongest Man 2022: Worlds Strongest Man: os atletas mais poderosos do planeta enfrentam desafios extremos de força, resistência e coragem em provas épicas!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.3.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251204035000 -0300" stop="20251204051000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251204051000 -0300" stop="20251204070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Português - Gil Vicente x Tondela: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251204070000 -0300" stop="20251204090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Feminina - Volei Alba x VakifBanka: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251204090000 -0300" stop="20251204110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Bournemouth x Everton: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20251204110000 -0300" stop="20251204130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Eliminatórias Sul-Americanas da Copa 2027 -Uruguai x Equador: As seleções mais fortes da américa latina duelam na Liga das Nações Feminina, em busca de glória, rivalidade e a supremacia no futebol internacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20251204130000 -0300" stop="20251204133000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LaLiga Highlights: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.10.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251204133000 -0300" stop="20251204140000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Serie A Full Impact: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.10.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251204140000 -0300" stop="20251204163000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Anadolu Efes x Real Madrid: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251204163000 -0300" stop="20251204165000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251204165000 -0300" stop="20251204190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Copa do Rei - Cartagena x Valencia: Copa do Rei agita o futebol espanhol em formato mata-mata, unindo gigantes e azarões na luta pelo troféu mais tradicional da Espanha. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251204190000 -0300" stop="20251204194500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Athletic Bilbao x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20251204194500 -0300" stop="20251204221500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Brasília x Fortaleza: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251204221500 -0300" stop="20251205001500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Feminina - Novara x Fenerbahce: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251205001500 -0300" stop="20251205020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Leeds United x Chelsea: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20251205020000 -0300" stop="20251205035000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Copa da Alemanha - Bochum x Stuttgart: Copa da Alemanha reúne clubes de todas as divisões em mata-mata emocionante, com surpresas e grandes duelos até a final em Berlim.</title>
    <sub-title lang="pt">Oitavas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251205035000 -0300" stop="20251205051000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251205051000 -0300" stop="20251205070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Pinheiros x Flamengo: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20251205070000 -0300" stop="20251205090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Anadolu Efes x Real Madrid: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20251205090000 -0300" stop="20251205110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Brasília x Fortaleza: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20251205110000 -0300" stop="20251205113000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LaLiga Highlights: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.10.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251205113000 -0300" stop="20251205120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Serie A Full Impact: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.10.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251205120000 -0300" stop="20251205140000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Leeds United x Chelsea: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20251205140000 -0300" stop="20251205160000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">A Programar</title>
  </programme>
  <programme start="20251205160000 -0300" stop="20251205162000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251205162000 -0300" stop="20251205183000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Alemão - Mainz 05 x Borussia Mönchengladbach: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251205183000 -0300" stop="20251205213000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Ultimate Tennis Showdown - Dia 1 - Rotação 1: Ultimate Tennis Showdown: torneio inovador com jogos rápidos e emocionantes, reunindo estrelas do tênis em desafios cheios de adrenalina! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251205213000 -0300" stop="20251205233000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Athletic Bilbao x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20251205233000 -0300" stop="20251206000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Total Combat - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.564.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251206000000 -0300" stop="20251206015000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">A programar</title>
  </programme>
  <programme start="20251206015000 -0300" stop="20251206035000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Feminina - Novara x Fenerbahce: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251206035000 -0300" stop="20251206051000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251206051000 -0300" stop="20251206081000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Copa do Rei - Cartagena x Valencia: Copa do Rei agita o futebol espanhol em formato mata-mata, unindo gigantes e azarões na luta pelo troféu mais tradicional da Espanha.</title>
  </programme>
</tv>
