<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-05-28 17:31:26" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260527230000 -0300" stop="20260528010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TRIATLO - Etapa de Pamplona: Triathlon: atletas enfrentam provas extremas de natação, ciclismo e corrida, testando resistência, força e superação em cada desafio - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">99..</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260528010000 -0300" stop="20260528013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.653.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260528013000 -0300" stop="20260528031500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Cremonese x Como: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260528031500 -0300" stop="20260528034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: Série documental que explora o mundo do esporte feminino, com foco na evolução, história, barreiras e grandes avanços alcançados pelas atletas.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.17.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260528034500 -0300" stop="20260528051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260528051500 -0300" stop="20260528070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Parma x Sassuolo: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260528070000 -0300" stop="20260528081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Liverpool x Brentford - COMPACTO: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260528081500 -0300" stop="20260528100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - West Ham x Leeds: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260528100000 -0300" stop="20260528110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Estoril x Benfica - COMPACTO: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260528110000 -0300" stop="20260528113000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260528113000 -0300" stop="20260528120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260528120000 -0300" stop="20260528130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Cremonese x Como - COMPACTO: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260528130000 -0300" stop="20260528150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NATAÇÃO: MARE NOSTRUM - Etapa de Canet - Dia 2: O Mare Nostrum é um dos circuitos de natação mais tradicionais e glamourosos do mundo - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260528150000 -0300" stop="20260528164500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL - Cerro Porteño x Boca Juniors: A Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260528164500 -0300" stop="20260528184500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL - Magnus x Nacional (URU): A Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260528184500 -0300" stop="20260528192500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260528192500 -0300" stop="20260528211500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL - Carlos Barbosa x Panta Walon (PER): A Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260528211500 -0300" stop="20260528230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Apodi x América-RN: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260528230000 -0300" stop="20260529004500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Liverpool x Brentford: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529004500 -0300" stop="20260529021500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Chopinzinho x São Lourenço: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529021500 -0300" stop="20260529030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Vélez Camaquã x Blumenau - COMPACTO: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529030000 -0300" stop="20260529033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.653.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260529033000 -0300" stop="20260529034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDSLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.6.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260529034500 -0300" stop="20260529051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260529051500 -0300" stop="20260529081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Villarreal x Atlético de Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
</tv>
