<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-05-30 17:32:02" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260529230000 -0300" stop="20260530010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Orlando Pride x Bay FC: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260530010000 -0300" stop="20260530013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.589.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260530013000 -0300" stop="20260530014500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS : Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260530014500 -0300" stop="20260530033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Juventude x América-MG: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C.</title>
  </programme>
  <programme start="20260530033000 -0300" stop="20260530050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260530050000 -0300" stop="20260530060000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - West Ham x Leeds - COMPACTO: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260530060000 -0300" stop="20260530070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Bayern de Munique x Stuttgart - COMPACTO: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260530070000 -0300" stop="20260530071500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260530071500 -0300" stop="20260530091500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU MASCULINO - Montpellier x Kiel: A EHF Champions League Masculina é a principal competição de handebol de clubes da Europa. Reúne as equipes de elite do continente. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260530091500 -0300" stop="20260530101500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL  - Villarreal x Atlético de Madrid - COMPACTO: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260530101500 -0300" stop="20260530121500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU MASCULINO - Melsungen x Flensburg: A EHF Champions League Masculina é a principal competição de handebol de clubes da Europa. Reúne as equipes de elite do continente. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260530121500 -0300" stop="20260530140000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NATAÇÃO: MARE NOSTRUM - Etapa de Barcelona - Dia 1: O Mare Nostrum é um dos circuitos de natação mais tradicionais e glamourosos do mundo - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260530140000 -0300" stop="20260530150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Orlando Pride x Bay FC - COMPACTO: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção</title>
  </programme>
  <programme start="20260530150000 -0300" stop="20260530160000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B  - Juventude x América-MG - COMPACTO: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C.</title>
  </programme>
  <programme start="20260530160000 -0300" stop="20260530162000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260530162000 -0300" stop="20260530175500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL - Magnus x Boca Juniors: A Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260530175500 -0300" stop="20260530192500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Blumenau x São Caetano: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260530192500 -0300" stop="20260530211500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL - Carlos Barbosa x Centauros: A Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260530211500 -0300" stop="20260530230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA ARGENTINA - Instituto x Lanús: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260530230000 -0300" stop="20260531020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CBLOL 2026: SPLIT 1 - Semana 10 - Dia 1: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260531020000 -0300" stop="20260531030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Cremonese x Como - COMPACTO: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260531030000 -0300" stop="20260531040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Blumenau x São Caetano - COMPACTO: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260531040000 -0300" stop="20260531053000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531053000 -0300" stop="20260531060000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados.</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.589.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260531060000 -0300" stop="20260531070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Bayern de Munique x Stuttgart - COMPACTO: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260531070000 -0300" stop="20260531083000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA ARGENTINA - Instituto x Lanús - COMPACTO: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20260531083000 -0300" stop="20260531103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NATAÇÃO: MARE NOSTRUM - Etapa de Barcelona - Dia 1: O Mare Nostrum é um dos circuitos de natação mais tradicionais e glamourosos do mundo</title>
  </programme>
  <programme start="20260531103000 -0300" stop="20260531105000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260531105000 -0300" stop="20260531125500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Jogo 1 - Franca x Pinheiros: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260531125500 -0300" stop="20260531150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU MASCULINO da European League: A EHF Champions League Masculina é a principal competição de handebol de clubes da Europa. Reúne as equipes de elite do continente, sendo considerada a liga de clubes mais forte do mundo. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260531150000 -0300" stop="20260531154500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260531154500 -0300" stop="20260531181000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Ceará x Operário: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260531181000 -0300" stop="20260531201500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - São Lourenço x São Miguel: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260531201500 -0300" stop="20260531221500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL: A Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260531221500 -0300" stop="20260601000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA ARGENTINA - Estudiantes x Rosario Central: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 -0300" stop="20260601030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CBLOL 2026: SPLIT 1 - Semana 10 - Dia 2: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260601030000 -0300" stop="20260601033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Um acervo documental para fãs de esportes reviverem a trajetória de campeões.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.21.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260601033000 -0300" stop="20260601034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.9.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260601034500 -0300" stop="20260601051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051500 -0300" stop="20260601070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Ceará x Operário: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C.</title>
  </programme>
  <programme start="20260601070000 -0300" stop="20260601073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Um acervo documental para fãs de esportes reviverem a trajetória de campeões.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.22.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260601073000 -0300" stop="20260601090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - São Lourenço x São Miguel: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260601090000 -0300" stop="20260601110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Jogo 1 - Franca x Pinheiros: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260601110000 -0300" stop="20260601130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA DA ALEMANHA - Bayern de Munique x Stuttgart: Copa da Alemanha reúne clubes de todas as divisões em mata-mata emocionante, com surpresas e grandes duelos até a final em Berlim.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260601130000 -0300" stop="20260601150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NATAÇÃO: MARE NOSTRUM - Etapa de Barcelona - Dia 2: O Mare Nostrum é um dos circuitos de natação mais tradicionais e glamourosos do mundo - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260601150000 -0300" stop="20260601160000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260601160000 -0300" stop="20260601170000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - EFL do Play-off - Hull City x Middlesbrough - COMPACTO: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260601170000 -0300" stop="20260601190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TRIATLO - Etapa de Pamplona: Triathlon: atletas enfrentam provas extremas de natação, ciclismo e corrida, testando resistência, força e superação em cada desafio</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">99..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260601190000 -0300" stop="20260601210000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260601210000 -0300" stop="20260601230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL: A Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260601230000 -0300" stop="20260602003000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL CBLOL 2026 - SPLIT 1 - Aquecimento para a: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">..</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260602003000 -0300" stop="20260602021500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Ceará x Operário: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C.</title>
  </programme>
  <programme start="20260602021500 -0300" stop="20260602034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA ARGENTINA - Instituto x Lanús - COMPACTO: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20260602034500 -0300" stop="20260602051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260602051500 -0300" stop="20260602070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Orlando Pride x Bay FC: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção</title>
  </programme>
  <programme start="20260602070000 -0300" stop="20260602073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL CENTURION FC 28: O Centurion FC 28 é um evento internacional de MMA, trazendo combates de alto nível para o público brasileiro.</title>
  </programme>
  <programme start="20260602073000 -0300" stop="20260602100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MARATONA - Cidade do Cabo: Maratonas: desafios de resistência e superação, reunindo corredores do mundo todo em provas épicas de velocidade, estratégia e coragem.</title>
  </programme>
  <programme start="20260602100000 -0300" stop="20260602114500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Juventude x América-MG: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C.</title>
  </programme>
  <programme start="20260602114500 -0300" stop="20260602124500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento!</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260602124500 -0300" stop="20260602143000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA ARGENTINA - Estudiantes x Rosario Central: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20260602143000 -0300" stop="20260602150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DA BUNDESLIGA - Bayern de Munique: Campeão Alemão de 2026: Bundesliga DOC mergulha em partidas emblemáticas da Bundesliga, revelando bastidores, emoções e histórias que marcaram o futebol alemão. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260602150000 -0300" stop="20260602164500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU MASCULINO da European League: A EHF Champions League Masculina é a principal competição de handebol de clubes da Europa. Reúne as equipes de elite do continente, sendo considerada a liga de clubes mais forte do mundo.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260602164500 -0300" stop="20260602184500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ATLETISMO: DIAMOND LEAGUE - Etapa de Rabat: Diamond League reúne os melhores atletas do mundo em etapas globais de atletismo, com recordes, emoção e alto nível competitivo. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260602184500 -0300" stop="20260602195000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260602195000 -0300" stop="20260602220000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Jogo 2 - Pinheiros x Franca: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260602220000 -0300" stop="20260602234500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA ARGENTINA - Barracas Central x Huracán: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260602234500 -0300" stop="20260603011500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL CBLOL 2026 - SPLIT 1 - Aquecimento para a: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.1.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260603011500 -0300" stop="20260603024500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Blumenau x São Caetano: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260603024500 -0300" stop="20260603031500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Um acervo documental para fãs de esportes reviverem a trajetória de campeões.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.18.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260603031500 -0300" stop="20260603034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: Série documental que explora o mundo do esporte feminino, com foco na evolução, história, barreiras e grandes avanços alcançados pelas atletas.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.18.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260603034500 -0300" stop="20260603051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260603051500 -0300" stop="20260603081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA ARGENTINA - Estudiantes x Rosario Central: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional.</title>
  </programme>
</tv>
