<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2025-11-11 20:31:54" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20251110083000 -0300" stop="20251110102000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Alemão - Werder Bremen x Wolfsburg: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20251110102000 -0300" stop="20251110121000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Japonês - Kashiwa Reysol x Nagoya Grampus: J1 League: Times japoneses se enfrentam em um torneio competitivo, com destaque para técnica, velocidade e jogadores em ascensão. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251110121000 -0300" stop="20251110140000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Japonês - Gamba Osaka x Vissel Kobe: J1 League: Times japoneses se enfrentam em um torneio competitivo, com destaque para técnica, velocidade e jogadores em ascensão. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251110140000 -0300" stop="20251110153000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Gols Pelo Mundo: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251110153000 -0300" stop="20251110172000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Espanyol x Villareal: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20251110172000 -0300" stop="20251110180500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Italiano - Bologna x Napoli: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20251110180500 -0300" stop="20251110190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Vetrde: Tapete Verde: um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251110190000 -0300" stop="20251110201500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Nyvelados x Furia: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251110201500 -0300" stop="20251110213000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Funkbol x Desimpedidos: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251110213000 -0300" stop="20251110230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Dendele x G3X: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251110230000 -0300" stop="20251111003000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Gols Pelo Mundo: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento!</title>
  </programme>
  <programme start="20251111003000 -0300" stop="20251111023000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Italiano - Atalanta x Sassuolo: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20251111023000 -0300" stop="20251111030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Total Combat: Jake Paul vs. Gervonta Davis cancelada, provoca Max Holloway e Khabib Nurmagomedov vs. Islam Makhachev.</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.560.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251111030000 -0300" stop="20251111050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251111050000 -0300" stop="20251111070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês EFL - Stoke City x Coventry City: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League.</title>
  </programme>
  <programme start="20251111070000 -0300" stop="20251111080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Nyvelados x Furia: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251111080000 -0300" stop="20251111095000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Português - Tondela x Vitória de Guimarães: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251111095000 -0300" stop="20251111115000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Barcelona x Real Madrid: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20251111115000 -0300" stop="20251111125000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Bundesliga Highlights Show: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251111125000 -0300" stop="20251111150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Dubai x Estrela Vermelha: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251111150000 -0300" stop="20251111165000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Espanyol x Villareal: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20251111165000 -0300" stop="20251111184500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Everton x Fullham: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20251111184500 -0300" stop="20251111205500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Pinheiros x União Corinthians: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251111205500 -0300" stop="20251111224500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga Nacional de Futsal - Magnus x Corinthians: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251111224500 -0300" stop="20251111231500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Worlds Strongest Man 2022: Worlds Strongest Man: os atletas mais poderosos do planeta enfrentam desafios extremos de força, resistência e coragem em provas épicas!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251111231500 -0300" stop="20251112010500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Americano Feminino - Orlando Pride x Seattle Reign: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251112010500 -0300" stop="20251112030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Alemão - Eintracht Frankfurt x Mainz 05: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20251112030000 -0300" stop="20251112050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251112050000 -0300" stop="20251112070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês Feminino - Arsenal x Chelsea: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento.</title>
  </programme>
  <programme start="20251112070000 -0300" stop="20251112090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Pinheiros x União Corinthians: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20251112090000 -0300" stop="20251112105000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Crystal Palace x Brighton &amp; Hove Albion: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20251112105000 -0300" stop="20251112115000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Funkbol x Desimpedidos: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251112115000 -0300" stop="20251112134000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Português - Benfica x Casa Pia: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251112134000 -0300" stop="20251112144000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Premier League Review: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251112144000 -0300" stop="20251112163000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Handebol Masculina -  Kolstad Håndball x One Veszprém HC: Champions League de Handebol: os melhores clubes da Europa disputam partidas intensas, cheias de gols, técnica e rivalidades emocionantes! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251112163000 -0300" stop="20251112184500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Bayern de Munique x Barcelona: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251112184500 -0300" stop="20251112191500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251112191500 -0300" stop="20251112213000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Franca x Flamengo: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251112213000 -0300" stop="20251112233000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Masculina - Guaguas x Olympiacos: Champions League de Handebol: os melhores clubes da Europa disputam partidas intensas, cheias de gols, técnica e rivalidades emocionantes! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251112233000 -0300" stop="20251113000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">The Inside Line - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.625.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251113000000 -0300" stop="20251113010500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Dendele x G3X: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251113010500 -0300" stop="20251113030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês Feminino - Liverpool x Brighton &amp; Hove Albion: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento.</title>
  </programme>
  <programme start="20251113030000 -0300" stop="20251113050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251113050000 -0300" stop="20251113070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Japonês - Kashiwa Reysol x Nagoya Grampus: J1 League: Times japoneses se enfrentam em um torneio competitivo, com destaque para técnica, velocidade e jogadores em ascensão.</title>
  </programme>
  <programme start="20251113070000 -0300" stop="20251113080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Premier League Review: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251113080000 -0300" stop="20251113100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Dubai x Estrela Vermelha: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20251113100000 -0300" stop="20251113120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Masculina - Guaguas x Olympiacos: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251113120000 -0300" stop="20251113134500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga Nacional de Futsal - Corinthians x Magnus: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251113134500 -0300" stop="20251113141500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LaLiga Highlights: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251113141500 -0300" stop="20251113144500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Serie A Full Impact: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251113144500 -0300" stop="20251113163500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Franca x Flamengo: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20251113163500 -0300" stop="20251113190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Real Madrid x Panathinaikos: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251113190000 -0300" stop="20251113191500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251113191500 -0300" stop="20251113213000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Paulistano x União Corinthians: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251113213000 -0300" stop="20251113233000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Amistoso Internacional - Canadá x Equador: Seleção masculina do Canadá disputa amistosos para testar o elenco e ganhar ritmo antes dos próximos desafios. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251113233000 -0300" stop="20251114000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Especial The Grail of Trail ESTREIA</title>
  </programme>
  <programme start="20251114000000 -0300" stop="20251114010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Nyvelados x Furia: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251114010000 -0300" stop="20251114020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Bundesliga Highlights Show: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251114020000 -0300" stop="20251114023000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LaLiga Highlights: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251114023000 -0300" stop="20251114030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Serie A Full Impact: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251114030000 -0300" stop="20251114050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251114050000 -0300" stop="20251114070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Japonês - Gamba Osaka x Vissel Kobe: J1 League: Times japoneses se enfrentam em um torneio competitivo, com destaque para técnica, velocidade e jogadores em ascensão.</title>
  </programme>
  <programme start="20251114070000 -0300" stop="20251114073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LaLiga Highlights: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251114073000 -0300" stop="20251114080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Serie A Full Impact: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251114080000 -0300" stop="20251114100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões - Liga dos Campeões de Handebol Masculina - Kolstad Handball x One Veszprém HC: Champions League de Handebol: os melhores clubes da Europa disputam partidas intensas, cheias de gols, técnica e rivalidades emocionantes!</title>
  </programme>
  <programme start="20251114100000 -0300" stop="20251114120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Bayern de Munique x Barcelona: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20251114120000 -0300" stop="20251114141500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Fenerbahce x Hapoel Tel Aviv: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251114141500 -0300" stop="20251114161500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Feminina - Vasas Obuda x Olympiacos: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251114161500 -0300" stop="20251114180000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga Nacional de Futsal - Magnus x Corinthians: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251114180000 -0300" stop="20251114190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251114190000 -0300" stop="20251114230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Semi e Final: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Finais</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251114230000 -0300" stop="20251114232500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251114232500 -0300" stop="20251115013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Amistoso Internacional - Venezuela x Austrália: Seleção masculina da Venezuela disputa amistosos para testar o elenco e ganhar ritmo antes dos próximos desafios. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251115013000 -0300" stop="20251115020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Total Combat</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.561.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251115020000 -0300" stop="20251115023000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">The Inside Line</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.525.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251115023000 -0300" stop="20251115030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Worlds Strongest Man 2022: Worlds Strongest Man: os atletas mais poderosos do planeta enfrentam desafios extremos de força, resistência e coragem em provas épicas!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251115030000 -0300" stop="20251115050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251115050000 -0300" stop="20251115080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Paulistano x União Corinthians: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
</tv>
