<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2025-11-05 20:32:06" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20251104084000 -0300" stop="20251104101000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Global Champions League - Etapa de Riade: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">1ª Rodada</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251104101000 -0300" stop="20251104115000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Global Champions League - Etapa de Riade: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">2ª Rodada</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251104115000 -0300" stop="20251104125000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Dendele x Capim FC: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20251104125000 -0300" stop="20251104135000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Bundesliga Highlights Show: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.7.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251104135000 -0300" stop="20251104154500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Libertadores Feminina de Futsal - Talentos x Taboão Magnus AO VIVOTaboão m: A Libertadores de Futsal Feminina reúne as melhores equipes da América do Sul em duelos intensos, talento e paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20251104154500 -0300" stop="20251104165500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Alemão - Bayern de Munique x Bayer Leverkusen: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20251104165500 -0300" stop="20251104185500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês EFL - Coventry City x Sheffield United: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251104185500 -0300" stop="20251104205500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Paulistano x São José: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251104205500 -0300" stop="20251104230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga Nacional de Futsal - Corinthians x Magnus: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251104230000 -0300" stop="20251104235000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Worlds Strongest Man 2023: Worlds Strongest Man: os atletas mais poderosos do planeta enfrentam desafios extremos de força, resistência e coragem em provas épicas! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.5.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251104235000 -0300" stop="20251105015000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Burnley x Arsenal: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20251105015000 -0300" stop="20251105030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Desimpedidos x Loud: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20251105030000 -0300" stop="20251105050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251105050000 -0300" stop="20251105070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Americano Feminino - Portland Thorns x Houston Dash: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção</title>
  </programme>
  <programme start="20251105070000 -0300" stop="20251105090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Italiano - Fiorentina x Lecce: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20251105090000 -0300" stop="20251105110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Longines Global Champions Tour GP - Etapa de Riade: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251105110000 -0300" stop="20251105125000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Barcelona x Elche: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20251105125000 -0300" stop="20251105135000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Premier League Review: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.7.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251105135000 -0300" stop="20251105154500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Libertadores Feminina de Futsal - Taboão Magnus x All Boys: A Libertadores de Futsal Feminina reúne as melhores equipes da América do Sul em duelos intensos, talento e paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251105154500 -0300" stop="20251105165500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Fluxo x Nyvelados: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20251105165500 -0300" stop="20251105185500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês EFL - Portsmouth x Wrexham: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251105185500 -0300" stop="20251105210000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Fortaleza x Corinthians: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251105210000 -0300" stop="20251105231500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Copa Argentina - Argentinos Jrs x Independiente Rivadavia: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251105231500 -0300" stop="20251105234500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">The Inside Line - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.624.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251105234500 -0300" stop="20251106011500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Nascar Cup Series - Etapa de Phoenix: NASCAR: velocidade, adrenalina e manobras ousadas nas pistas americanas, com disputas emocionantes carro a carro até a linha de chegada!</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251106011500 -0300" stop="20251106030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Português - Porto x Braga: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251106030000 -0300" stop="20251106050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251106050000 -0300" stop="20251106064000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Crystal Palace x Brentford: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20251106064000 -0300" stop="20251106083000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Português - Arouca x Moreirense: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251106083000 -0300" stop="20251106103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Fortaleza x Corinthians: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20251106103000 -0300" stop="20251106122000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês EFL - Coventry City x Sheffield United: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League.</title>
  </programme>
  <programme start="20251106122000 -0300" stop="20251106125000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LaLiga Highlights: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.7.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251106125000 -0300" stop="20251106132000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Serie A Full Impact: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.7.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251106132000 -0300" stop="20251106151500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Masculina - Olympiacos PIRAEUS x Guaguas LAS PALMAS: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251106151500 -0300" stop="20251106161500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Worlds Strongest Man 2023: Worlds Strongest Man: os atletas mais poderosos do planeta enfrentam desafios extremos de força, resistência e coragem em provas épicas!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.5.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251106161500 -0300" stop="20251106164500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">The Inside Line</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.624.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251106164500 -0300" stop="20251106190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Paris x Bayern de Munique: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251106190000 -0300" stop="20251106191500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251106191500 -0300" stop="20251106213000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Paulistano x Pinheiros: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251106213000 -0300" stop="20251106231500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Feminina - Sport Lisboa e Benfica x OPT Banka Branik MARIBOR: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251106231500 -0300" stop="20251107004500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Global Champions League - Etapa de Riade: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita.</title>
    <sub-title lang="pt">1ª Rodada</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251107004500 -0300" stop="20251107023000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Global Champions League - Etapa de Riade: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita.</title>
    <sub-title lang="pt">2ª Rodada</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251107023000 -0300" stop="20251107030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LaLiga Highlights: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.7.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251107030000 -0300" stop="20251107050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251107050000 -0300" stop="20251107070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Paulistano x São José: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20251107070000 -0300" stop="20251107073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LaLiga Highlights: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.7.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251107073000 -0300" stop="20251107080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Serie A Full Impact: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.7.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251107080000 -0300" stop="20251107100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Estrela Vermelha x Panathinaikos: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20251107100000 -0300" stop="20251107120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Copa Argentina - Argentinos Jrs x Independiente Rivadavia: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251107120000 -0300" stop="20251107135000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga Nacional de Futsal - Corinthians x Magnus: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251107135000 -0300" stop="20251107154500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Libertadores Feminina de Futsal - A Definir: A Libertadores de Futsal Feminina reúne as melhores equipes da América do Sul em duelos intensos, talento e paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251107154500 -0300" stop="20251107162000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251107162000 -0300" stop="20251107183000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Alemão - Werder Bremen x Wolfsburg: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251107183000 -0300" stop="20251107202000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês EFL - Watford x Bristol City: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251107202000 -0300" stop="20251107205000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">the Inside Line</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.624.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251107205000 -0300" stop="20251107215000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Worlds Strongest Man 2023: Worlds Strongest Man: os atletas mais poderosos do planeta enfrentam desafios extremos de força, resistência e coragem em provas épicas!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.5.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251107215000 -0300" stop="20251108000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Americano Feminino - Orlando Pride x Seattle Reign: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251108000000 -0300" stop="20251108003000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Total Combat - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.560.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251108003000 -0300" stop="20251108023000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Longines Global Champions Tour GP - Etapa de Riade: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita.</title>
  </programme>
  <programme start="20251108023000 -0300" stop="20251108030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">The Inside Line</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.624.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251108030000 -0300" stop="20251108050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251108050000 -0300" stop="20251108063000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Feminina - Sport LISBOA e Benfica x OPT Branik MARIBOR: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251108063000 -0300" stop="20251108070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Total Combat</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.660.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251108070000 -0300" stop="20251108085000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Copa Argentina - Argentinos Jrs x Independiente Rivadavia: A Copa Argentina reúne clubes de todas as divisões do país em duelos eliminatórios, promovendo surpresas, rivalidade e chance de glória nacional.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251108085000 -0300" stop="20251108110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês Feminino - Arsenal x Chelsea: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251108110000 -0300" stop="20251108115000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251108115000 -0300" stop="20251108140000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Everton x Fullham: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251108140000 -0300" stop="20251108145000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Worlds Strongest Man 2023: Worlds Strongest Man: os atletas mais poderosos do planeta enfrentam desafios extremos de força, resistência e coragem em provas épicas!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.5.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251108145000 -0300" stop="20251108170000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Português - Tondela x Vitória de Guimarães: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251108170000 -0300" stop="20251108190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Espanyol x Villareal: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251108190000 -0300" stop="20251108205000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Libertadores de Futsal Feminina - A confirmar: A Libertadores de Futsal Feminina reúne as melhores equipes da América do Sul em duelos intensos, talento e paixão pelo esporte em quadra. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251108205000 -0300" stop="20251108224500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês EFL - Stoke City x Coventry City: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251108224500 -0300" stop="20251109010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete - Barcelona x Real Madrid: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251109010000 -0300" stop="20251109030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete - Paris x Bayern de Munique: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20251109030000 -0300" stop="20251109050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251109050000 -0300" stop="20251109065000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Maculina - Olympiacos PIRAEUS x Guaguas Las Palmas: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251109065000 -0300" stop="20251109082000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Libertadores Feminina de Futsal - A confirmar: A Libertadores de Futsal Feminina reúne as melhores equipes da América do Sul em duelos intensos, talento e paixão pelo esporte em quadra.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251109082000 -0300" stop="20251109103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Italiano - Atalanta x Sassuolo: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
</tv>
