<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-05-05 20:31:37" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260504230000 -0300" stop="20260505010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Dibrados x Nyvelados: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260505010000 -0300" stop="20260505030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">e-LIBERTADORES - EA Sports FC: A CONMEBOL eLibertadores consolida-se como a principal competição de EA SPORTS FC Pro na América do Sul, servindo como caminho oficial para o cenário global de esports - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Finais</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260505030000 -0300" stop="20260505041500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260505041500 -0300" stop="20260505061500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU FEMININO da Champions League: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260505061500 -0300" stop="20260505080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Espanyol x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260505080000 -0300" stop="20260505091500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Guaviare x Ceilândia: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260505091500 -0300" stop="20260505103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Sportivo Cerrito x Sampaio Corrêa: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260505103000 -0300" stop="20260505114500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Dávila x Vasco da Gama: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260505114500 -0300" stop="20260505124500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260505124500 -0300" stop="20260505150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Hapoel x Real Madrid: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260505150000 -0300" stop="20260505153500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260505153500 -0300" stop="20260505173000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU MASCULINO - Porto x Melsungen: A EHF Champions League Masculina é a principal competição de handebol de clubes da Europa. Reúne as equipes de elite do continente, sendo considerada a liga de clubes mais forte do mundo. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260505173000 -0300" stop="20260505185000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260505185000 -0300" stop="20260505205000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Franca x Mogi: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260505205000 -0300" stop="20260505224500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Concórdia x Joaçaba: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260505224500 -0300" stop="20260506003000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NASCAR CUP SERIES - Texas 400: NASCAR: velocidade, adrenalina e manobras ousadas nas pistas americanas, com disputas emocionantes carro a carro até a linha de chegada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260506003000 -0300" stop="20260506021500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Sport x Ceará: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C.</title>
  </programme>
  <programme start="20260506021500 -0300" stop="20260506040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Juventus x Verona: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260506040000 -0300" stop="20260506051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260506051500 -0300" stop="20260506070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Bayern de Munique x Heidenheim: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260506070000 -0300" stop="20260506084500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Sevilla x Real Sociedad: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260506084500 -0300" stop="20260506100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Ceilândia x Tito Drago: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260506100000 -0300" stop="20260506112000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Sampaio Corrêa x Deportivo Salud: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260506112000 -0300" stop="20260506124500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Vasco da Gama x Guaicamacuto: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260506124500 -0300" stop="20260506134500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260506134500 -0300" stop="20260506154500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Zalgiris x Fenerbahce: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260506154500 -0300" stop="20260506173000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU MASCULINO - Barcelona x Nantes: A EHF Champions League Masculina é a principal competição de handebol de clubes da Europa. Reúne as equipes de elite do continente, sendo considerada a liga de clubes mais forte do mundo. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260506173000 -0300" stop="20260506190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260506190000 -0300" stop="20260506210000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - Jaraguá x Corinthians: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260506210000 -0300" stop="20260506212000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260506212000 -0300" stop="20260506233000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE - Operário x Chapecoense: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260506233000 -0300" stop="20260507011500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE Redonda x Novorizontino: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Volta</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260507011500 -0300" stop="20260507014500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.650.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260507014500 -0300" stop="20260507031500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - Jaraguá x Corinthians: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260507031500 -0300" stop="20260507041500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEOANTO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260507041500 -0300" stop="20260507051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260507051500 -0300" stop="20260507081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS FEMININO - Manchester City x Liverpool: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento.</title>
  </programme>
</tv>
