<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-04-22 23:31:31" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260421223000 -0300" stop="20260422001500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">JOGO DAS LENDAS  - México x Brasil: Lendas do Brasil e México se enfrentam em um jogo histórico que promete ser um momento inesquecível, reunindo paixão e memória.</title>
  </programme>
  <programme start="20260422001500 -0300" stop="20260422011500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRASIL - Capim x Loud: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260422011500 -0300" stop="20260422021500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição!</title>
  </programme>
  <programme start="20260422021500 -0300" stop="20260422040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - EFL - Leicester x Hull City: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League.</title>
  </programme>
  <programme start="20260422040000 -0300" stop="20260422051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260422051500 -0300" stop="20260422070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Brentford x Fulham: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260422070000 -0300" stop="20260422073500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL CENTURION FC 28: O Centurion FC 28 é um evento internacional de MMA, trazendo combates de alto nível para o público brasileiro.</title>
  </programme>
  <programme start="20260422073500 -0300" stop="20260422095000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CICLISMO - Tour dos Alpes: Etapa 3: O Tour of the Alps 2026, uma corrida de ciclismo profissional de 5 dias, atravessará o Euregio Tirolo-Alto Adige-Trentino, com destaque para a 2ª etapa de 147km e alto desnível. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260422095000 -0300" stop="20260422105000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição!</title>
  </programme>
  <programme start="20260422105000 -0300" stop="20260422124500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA DO REI - Atlético de Madrid x Real Sociedad: Copa do Rei agita o futebol espanhol em formato mata-mata, unindo gigantes e azarões na luta pelo troféu mais tradicional da Espanha.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260422124500 -0300" stop="20260422134500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260422134500 -0300" stop="20260422155500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Elche x Atlético de Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260422155500 -0300" stop="20260422180000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Bournemouth x Leeds: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260422180000 -0300" stop="20260422190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRASIL - Fluxo x Dendele: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260422190000 -0300" stop="20260422195000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260422195000 -0300" stop="20260422220000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Brasília x Caxias: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Oitavas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260422220000 -0300" stop="20260422234500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Barcelona x Celta: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260422234500 -0300" stop="20260423013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU MASCULINO da CEV Cup - Piacenza x Lüneburg: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260423013000 -0300" stop="20260423020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.648.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260423020000 -0300" stop="20260423030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEOANTO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260423030000 -0300" stop="20260423040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRASIL - Fluxo x Dendele: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260423040000 -0300" stop="20260423051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260423051500 -0300" stop="20260423070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Bournemouth x Leeds: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260423070000 -0300" stop="20260423083500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDIAL DE HIPISMO - Global Champions League - Cidade do México: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260423083500 -0300" stop="20260423103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CICLISMO - Tour dos Alpes: Etapa 4: O Tour of the Alps 2026, uma corrida de ciclismo profissional de 5 dias, atravessará o Euregio Tirolo-Alto Adige-Trentino, com destaque para a 2ª etapa de 147km e alto desnível. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260423103000 -0300" stop="20260423111500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD TOUR - Etapa de Verbier - Snowboard: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo.</title>
  </programme>
  <programme start="20260423111500 -0300" stop="20260423121500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260423121500 -0300" stop="20260423124500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.648.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260423124500 -0300" stop="20260423143000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Barcelona x Celta: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260423143000 -0300" stop="20260423150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260423150000 -0300" stop="20260423153000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260423153000 -0300" stop="20260423174500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA DA ALEMANHA - Stuttgart x Freiburg: Copa da Alemanha reúne clubes de todas as divisões em mata-mata emocionante, com surpresas e grandes duelos até a final em Berlim. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260423174500 -0300" stop="20260423185000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260423185000 -0300" stop="20260423210000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Ituano x Ferroviária: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260423210000 -0300" stop="20260423224500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Balsas x Juventude AG: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260423224500 -0300" stop="20260424003000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Elche x Atlético de Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260424003000 -0300" stop="20260424010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
  </programme>
  <programme start="20260424010000 -0300" stop="20260424024500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA DA ALEMANHA - Stuttgart x Freiburg: Copa da Alemanha reúne clubes de todas as divisões em mata-mata emocionante, com surpresas e grandes duelos até a final em Berlim.</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260424024500 -0300" stop="20260424034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD TOUR - Etapa de Verbier - Ski: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo.</title>
  </programme>
  <programme start="20260424034500 -0300" stop="20260424040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.2.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260424040000 -0300" stop="20260424051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260424051500 -0300" stop="20260425040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Juventus x Votuporanguense: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite.</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260426040000 -0300" stop="20260426070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
</tv>
