<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-05-29 23:31:59" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260528230000 -0300" stop="20260529004500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Liverpool x Brentford: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529004500 -0300" stop="20260529021500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Chopinzinho x São Lourenço: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529021500 -0300" stop="20260529030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Vélez Camaquã x Blumenau - COMPACTO: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529030000 -0300" stop="20260529033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.653.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260529033000 -0300" stop="20260529034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDSLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.6.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260529034500 -0300" stop="20260529051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260529051500 -0300" stop="20260529070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Villarreal x Atlético de Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529070000 -0300" stop="20260529074500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Chopinzinho x São Lourenço - COMPACTO: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529074500 -0300" stop="20260529083000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Vélez Camaquã x Blumenau - COMPACTO: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529083000 -0300" stop="20260529093000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Cremonese x Como - COMPACTO: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529093000 -0300" stop="20260529103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Villarreal x Atlético de Madrid - COMPACTO: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529103000 -0300" stop="20260529123000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TRIATLO - Etapa de Pamplona: Triathlon: atletas enfrentam provas extremas de natação, ciclismo e corrida, testando resistência, força e superação em cada desafio</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">99..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260529123000 -0300" stop="20260529131500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Apodi x América-RN - COMPACTO: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529131500 -0300" stop="20260529141500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO  - Bayern de Munique x Stuttgart - COMPACTO: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529141500 -0300" stop="20260529151500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Real Madrid x Athletic Bilbao - COMPACTO: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529151500 -0300" stop="20260529163000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Liverpool x Brentford - COMPACTO: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260529163000 -0300" stop="20260529190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MARATONA - Cidade do Cabo: Maratonas: desafios de resistência e superação, reunindo corredores do mundo todo em provas épicas de velocidade, estratégia e coragem. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260529190000 -0300" stop="20260529204500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260529204500 -0300" stop="20260529230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Juventude x América-MG: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260529230000 -0300" stop="20260530010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Orlando Pride x Bay FC: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260530010000 -0300" stop="20260530013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.589.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260530013000 -0300" stop="20260530014500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS : Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260530014500 -0300" stop="20260530033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Juventude x América-MG: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C.</title>
  </programme>
  <programme start="20260530033000 -0300" stop="20260530050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260530050000 -0300" stop="20260530060000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - West Ham x Leeds - COMPACTO: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260530060000 -0300" stop="20260530090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Bayern de Munique x Stuttgart - COMPACTO: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
</tv>
