<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-03-25 17:31:39" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260324231500 -0300" stop="20260325010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Pinheiros x Minas: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260325010000 -0300" stop="20260325024500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Tottenham x Nottingham Forest: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260325024500 -0300" stop="20260325034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição!</title>
  </programme>
  <programme start="20260325034500 -0300" stop="20260325040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.1.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260325040000 -0300" stop="20260325051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260325051500 -0300" stop="20260325070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Como x Pisa: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260325070000 -0300" stop="20260325073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: Série documental que explora o mundo do esporte feminino, com foco na evolução, história, barreiras e grandes avanços alcançados pelas atletas.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.7.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260325073000 -0300" stop="20260325074500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.9.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260325074500 -0300" stop="20260325081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Um acervo documental para fãs de esportes reviverem a trajetória de campeões.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.10.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260325081500 -0300" stop="20260325100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Borussia Dortmund x Hamburgo: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260325100000 -0300" stop="20260325110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição!</title>
  </programme>
  <programme start="20260325110000 -0300" stop="20260325125000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Fiorentina x Inter de Milão: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260325125000 -0300" stop="20260325135000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260325135000 -0300" stop="20260325160000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU MASCULINO - Resovia x Ziraat Bankasi: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260325160000 -0300" stop="20260325173000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Barcelona x Rayo Vallecano: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260325173000 -0300" stop="20260325175000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260325175000 -0300" stop="20260325195000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Ituano x Água Santa: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260325195000 -0300" stop="20260325215000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - São José x Ferroviária: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260325215000 -0300" stop="20260325234500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE - Chapecoense x São Bernardo: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260325234500 -0300" stop="20260326013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Brasília x Flamengo: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260326013000 -0300" stop="20260326020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.644.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260326020000 -0300" stop="20260326030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEOANTO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260326030000 -0300" stop="20260326040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD TOUR 2026 - Etapa de Andorra - Ski Feminino: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo.</title>
  </programme>
  <programme start="20260326040000 -0300" stop="20260326051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260326051500 -0300" stop="20260326070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LIBERTADORES SUB-20 - Flamengo x Santiago Wanderers: A Copa Libertadores da América Sub-20 é uma competição de futebol internacional para jogadores com até 20 anos de idade.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260326070000 -0300" stop="20260326073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: Série documental que explora o mundo do esporte feminino, com foco na evolução, história, barreiras e grandes avanços alcançados pelas atletas.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.7.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260326073000 -0300" stop="20260326074500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.2.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260326074500 -0300" stop="20260326091500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD TOUR 2026 - Andorra - Snowboard: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo.</title>
  </programme>
  <programme start="20260326091500 -0300" stop="20260326094500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.644.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260326094500 -0300" stop="20260326104500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260326104500 -0300" stop="20260326123000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU MASCULINO - Projekt Warszawa x Lublin: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260326123000 -0300" stop="20260326134500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA DAS NAÇÕES DE BEACH SOCCER - BRASIL x JAPÃO: A Copa das Nações de Beach Soccer 2026 é uma competição de alto nível do futebol de areia que faz parte da programação do Paraíba World Beach Games.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260326134500 -0300" stop="20260326141500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260326141500 -0300" stop="20260326144500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260326144500 -0300" stop="20260326163000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - São José x Ferroviária: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite.</title>
  </programme>
  <programme start="20260326163000 -0300" stop="20260326184500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Real Madrid x Anadolu Efes: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260326184500 -0300" stop="20260326193000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260326193000 -0300" stop="20260326211500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE - Chapecoense x São Bernardo: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026.</title>
  </programme>
  <programme start="20260326211500 -0300" stop="20260326230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MARATONA DE ROMA - Run Rome The Marathon 2026: Maratonas: desafios de resistência e superação, reunindo corredores do mundo todo em provas épicas de velocidade, estratégia e coragem.</title>
  </programme>
  <programme start="20260326230000 -0300" stop="20260327000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Furia x Podpah Funkbol Clube: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260327000000 -0300" stop="20260327010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Capim x Dendele: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260327010000 -0300" stop="20260327013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260327013000 -0300" stop="20260327020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
  </programme>
  <programme start="20260327020000 -0300" stop="20260327034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Brasília x Flamengo: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20260327034500 -0300" stop="20260327040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.5.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260327040000 -0300" stop="20260327051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260327051500 -0300" stop="20260327081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Real Madrid x Anadolu Efes: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
</tv>
