<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-04-06 11:31:36" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260405231500 -0300" stop="20260406031500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CBLOL 2026: SPLIT 1 - Semana 2 - Dia 2: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260406031500 -0300" stop="20260406034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados.</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.581.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260406034500 -0300" stop="20260406040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.4.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260406040000 -0300" stop="20260406051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260406051500 -0300" stop="20260406070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Vila Nova x Atlético-GO: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C.</title>
  </programme>
  <programme start="20260406070000 -0300" stop="20260406073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Um acervo documental para fãs de esportes reviverem a trajetória de campeões.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260406073000 -0300" stop="20260406090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD TOUR 2026 - Etapa de Haines - Ski Masculino: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo.</title>
  </programme>
  <programme start="20260406090000 -0300" stop="20260406105000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Betis x Espanyol: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260406105000 -0300" stop="20260406130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - EFL - Watford x Charlton Athletic: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260406130000 -0300" stop="20260406140000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260406140000 -0300" stop="20260406143500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260406143500 -0300" stop="20260406164500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Arouca x Estoril: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260406164500 -0300" stop="20260406180000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRASIL - Dibrados x Fluxo: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260406180000 -0300" stop="20260406185000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260406185000 -0300" stop="20260406203000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - Santo André x Atlântico: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260406203000 -0300" stop="20260406205000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260406205000 -0300" stop="20260406230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Goiás x Criciúma: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260406230000 -0300" stop="20260407000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRASIL - Furia x Dendele: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260407000000 -0300" stop="20260407010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRASIL - Loud x G3X: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260407010000 -0300" stop="20260407020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRASIL - Dibrados x Fluxo: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260407020000 -0300" stop="20260407034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Cremonese x Bologna: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260407034500 -0300" stop="20260407040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.2.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260407040000 -0300" stop="20260407051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260407051500 -0300" stop="20260408040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Kansas City Current x Gotham FC: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção</title>
  </programme>
  <programme start="20260412040000 -0300" stop="20260412070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
</tv>
