<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2025-12-15 14:31:50" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20251214025000 -0300" stop="20251214032000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">The Inside Line: Abu Dhabi encerrou a da Fórmula 1, mas a atenção ao auge do automobilismo agora se para sua nova e ousada era no ano que vem, com suas mudanças de regulamento de grande impacto.</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Volta</sub-title>
    <episode-num system="xmltv_ns">2024.629.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251214032000 -0300" stop="20251214035000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Worlds Strongest Man 2022: Worlds Strongest Man: os atletas mais poderosos do planeta enfrentam desafios extremos de força, resistência e coragem em provas épicas!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.4.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251214035000 -0300" stop="20251214051000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251214051000 -0300" stop="20251214070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Olimpia Milano x Panathinaikos: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20251214070000 -0300" stop="20251214085000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga Nacional de Futsal - Jaraguá x Corinthians: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251214085000 -0300" stop="20251214105500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês Feminino - Brighton &amp; Hove Albion x Chelsea: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251214105500 -0300" stop="20251214130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - West Ham United x Aston Villa: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251214130000 -0300" stop="20251214152000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundial de Handebol Feminino - Alemanha x Noruega: IHF Womens Handball World Championship 2025: as melhores seleções do mundo duelam em um torneio intenso, decidido por técnica, velocidade e pura emoção. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251214152000 -0300" stop="20251214172500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Alemão - Werder Bremen x Stuttgart: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251214172500 -0300" stop="20251214193000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Português - Arouca x Alverca: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251214193000 -0300" stop="20251214213000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Italiano - Udinese x Napoli: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251214213000 -0300" stop="20251214233000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundial de Handebol Feminino - Disputa de 3° lugar - França x Holanda: IHF Womens Handball World Championship 2025: as melhores seleções do mundo duelam em um torneio intenso, decidido por técnica, velocidade e pura emoção. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251214233000 -0300" stop="20251215013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Deportivo Alavés x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251215013000 -0300" stop="20251215032000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Português - Casa Pia x Gil Vicente: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251215032000 -0300" stop="20251215035000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Total Combat</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.565.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251215035000 -0300" stop="20251215051000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251215051000 -0300" stop="20251215070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês Feminino - Everton x Arsenal: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento.</title>
  </programme>
  <programme start="20251215070000 -0300" stop="20251215073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Baú dos Campeões: A vitória com a Argentina em 2022 confirmou Lionel Messi como o maior de todos os tempos no maior palco do futebol.</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251215073000 -0300" stop="20251215080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Freeride World Tour: Estreia da FWT 2025 em Baqueira Beret: atletas enfrentam descidas épicas e buscam pontos cruciais nas primeiras linhas da temporada.</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251215080000 -0300" stop="20251215095000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Alemão - Union Berlin x RB Lepizig: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20251215095000 -0300" stop="20251215113000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundial de Hndebol Feminino - Alemanha x Noruega: IHF Womens Handball World Championship 2025: as melhores seleções do mundo duelam em um torneio intenso, decidido por técnica, velocidade e pura emoção.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251215113000 -0300" stop="20251215133000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Italiano - Udinese x Napoli: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20251215133000 -0300" stop="20251215150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Gols Pelo Mundo: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251215150000 -0300" stop="20251215165500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Atlético de Madrid x Valencia: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20251215165500 -0300" stop="20251215190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês EFL - Sheffield Wednesday x Derby County: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251215190000 -0300" stop="20251215200000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês - Liverpool x Brighton &amp; Hove Albion: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20251215200000 -0300" stop="20251215220000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Espanhol - Deportivo Alavés x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20251215220000 -0300" stop="20251215233000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Gols Pelo Mundo: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento!</title>
  </programme>
  <programme start="20251215233000 -0300" stop="20251216013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Italiano - Parma x Lazio: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20251216013000 -0300" stop="20251216032000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundial de Handebol Feminino - Disputa de 3° Lugar - França x Holanda: IHF Womens Handball World Championship 2025: as melhores seleções do mundo duelam em um torneio intenso, decidido por técnica, velocidade e pura emoção.</title>
  </programme>
  <programme start="20251216032000 -0300" stop="20251216035000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Freeride World Tour: Estreia da FWT 2025 em Baqueira Beret: atletas enfrentam descidas épicas e buscam pontos cruciais nas primeiras linhas da temporada.</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251216035000 -0300" stop="20251216051000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251216051000 -0300" stop="20251216081000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês Feminino - Brighton &amp; Hove Albion x Chelsea: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento.</title>
  </programme>
</tv>
