<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-04-25 11:31:47" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260425000000 -0300" stop="20260425014500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Napoli x Cremonese: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260425014500 -0300" stop="20260425033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Bournemouth x Leeds: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260425033000 -0300" stop="20260425040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL CENTURION FC 28: O Centurion FC 28 é um evento internacional de MMA, trazendo combates de alto nível para o público brasileiro.</title>
  </programme>
  <programme start="20260425040000 -0300" stop="20260425051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20260425051500 -0300" stop="20260425070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Ituano x Ferroviária: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite.</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260425070000 -0300" stop="20260425075000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD TOUR - Etapa de Verbier - Ski: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo.</title>
  </programme>
  <programme start="20260425075000 -0300" stop="20260425100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS FEMININO - Brighton x Manchester City: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260425100000 -0300" stop="20260425105000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260425105000 -0300" stop="20260425130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Liverpool x Crystal Palace: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260425130000 -0300" stop="20260425144500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Mainz x Bayern de Munique: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260425144500 -0300" stop="20260425154500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Betis x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260425154500 -0300" stop="20260425180000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Atlético de Madrid x Athletic Bilbao: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260425180000 -0300" stop="20260425183500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260425183500 -0300" stop="20260425202500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LNF - Vasco x Corinthians: A Copa LNF é uma nova competição do futsal brasileiro, estreando em 2026 como parte da maior edição da história da Liga Nacional de Futsal (LNF). - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260425202500 -0300" stop="20260425223000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Botafogo x Franca: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Oitavas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260425223000 -0300" stop="20260426003000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CIRCUITO BRASILEIRO DE VÔLEI DE PRAIA - Etapa de Brasília - Semi: O Circuito Brasileiro de Vôlei de Praia (CBVP) é a principal competição da modalidade no país, reunindo as melhores duplas nacionais. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Finais</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260426003000 -0300" stop="20260426043000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CBLOL 2026: SPLIT 1 - Semana 5 - Dia 1: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260426043000 -0300" stop="20260426061500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS FEMININO - Brighton x Manchester City: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento.</title>
  </programme>
  <programme start="20260426061500 -0300" stop="20260426070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD TOUR - Etapa de Verbier - Snowboard: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo.</title>
  </programme>
  <programme start="20260426070000 -0300" stop="20260426073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.648.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260426073000 -0300" stop="20260426080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados.</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.584.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260426080000 -0300" stop="20260426095000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Denver Summit x San Diego Wave: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260426095000 -0300" stop="20260426120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CIRCUITO BRASILEIRO DE VÔLEI DE PRAIA - Etapa de Brasília: O Circuito Brasileiro de Vôlei de Praia (CBVP) é a principal competição da modalidade no país, reunindo as melhores duplas nacionais. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Finais</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260426120000 -0300" stop="20260426135000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Genoa x Como: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260426135000 -0300" stop="20260426155000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LNF - Blumenau x Joinville: A Copa LNF é uma nova competição do futsal brasileiro, estreando em 2026 como parte da maior edição da história da Liga Nacional de Futsal (LNF). - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260426155000 -0300" stop="20260426175000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Rio Claro x Pinheiros: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Oitavas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260426175000 -0300" stop="20260426200000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Ceará x Vila Nova: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260426200000 -0300" stop="20260426202000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260426202000 -0300" stop="20260426223000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Criciúma x CRB: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260426223000 -0300" stop="20260427023000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CBLOL 2026: SPLIT 1 - Semana 5 - Dia 2: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260427023000 -0300" stop="20260427063000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NASCAR CUP SERIES - Talladega 500: NASCAR: velocidade, adrenalina e manobras ousadas nas pistas americanas, com disputas emocionantes carro a carro até a linha de chegada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260427063000 -0300" stop="20260427070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Um acervo documental para fãs de esportes reviverem a trajetória de campeões.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.13.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260427070000 -0300" stop="20260427090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CIRCUITO BRASILEIRO DE VÔLEI DE PRAIA - Etapa de Brasília: O Circuito Brasileiro de Vôlei de Praia (CBVP) é a principal competição da modalidade no país, reunindo as melhores duplas nacionais.</title>
    <sub-title lang="pt">Finais</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260427090000 -0300" stop="20260427103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LNF - Vasco x Corinthians: A Copa LNF é uma nova competição do futsal brasileiro, estreando em 2026 como parte da maior edição da história da Liga Nacional de Futsal (LNF).</title>
  </programme>
  <programme start="20260427103000 -0300" stop="20260427121500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Betis x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260427121500 -0300" stop="20260427140000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - AVS x Sporting: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260427140000 -0300" stop="20260427150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260427150000 -0300" stop="20260427165000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Stuttgart x Werder Bremen: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260427165000 -0300" stop="20260427175000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Podpah Funkbol Clube x Nyvelados: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260427175000 -0300" stop="20260427190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - G3X x Dendele: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260427190000 -0300" stop="20260427195000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260427195000 -0300" stop="20260427220000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - União Corinthians x Flamengo: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Oitavas de Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260427220000 -0300" stop="20260427230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Fluxo x Furia: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260427230000 -0300" stop="20260428000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Dibrados x Loud: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260428000000 -0300" stop="20260428010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - DesimpaiN x Capim: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260428010000 -0300" stop="20260428024500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Stuttgart x Werder Bremen: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260428024500 -0300" stop="20260428034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento!</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
</tv>
