<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-03-03 23:31:43" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260302231500 -0300" stop="20260303011500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Real Madrid x Getafe: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260303011500 -0300" stop="20260303030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Betis x Sevilla: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260303030000 -0300" stop="20260303033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA DOC: DER KLASSIKER - Bayern de Munique x Borussia Dortmund: Bundesliga DOC mergulha em partidas emblemáticas da Bundesliga, revelando bastidores, emoções e histórias que marcaram o futebol alemão.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260303033000 -0300" stop="20260303040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: Celebrando as figuras influentes que abriram caminho para as heroínas de hoje.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.7.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260303040000 -0300" stop="20260303051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260303051500 -0300" stop="20260303070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Udinese x Fiorentina: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260303070000 -0300" stop="20260303073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Diego Maradona é o astro mais imprevisível que já brilhou no maior palco do futebol.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.1.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260303073000 -0300" stop="20260303080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: A luta pela equidade de gênero continua para as mulheres: igualdade salarial, mais oportunidades e melhores estruturas. É um processo lento, mas há progresso.&quot;</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.2.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260303080000 -0300" stop="20260303083000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados.</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.576.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260303083000 -0300" stop="20260303101500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Stuttgart x Wolfsburg: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260303101500 -0300" stop="20260303130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento!</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260303130000 -0300" stop="20260303144500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">SUPERCOPA DE FUTSAL - Magnus x Atlântico Erechim: A Super Copa Brasil de Futsal reúne campeões nacionais em confrontos decisivos. Organizada pela Confederação Brasileira de Futsal, garante ao vencedor vaga na Copa Libertadores de Futsal.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260303144500 -0300" stop="20260303154500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260303154500 -0300" stop="20260303162000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260303162000 -0300" stop="20260303183000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Bournemouth x Brentford: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260303183000 -0300" stop="20260303201500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Betis x Sevilla: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260303201500 -0300" stop="20260303211500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição!</title>
  </programme>
  <programme start="20260303211500 -0300" stop="20260303230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Real Madrid x Getafe: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260303230000 -0300" stop="20260304004500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Bournemouth x Brentford: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260304004500 -0300" stop="20260304023000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Hapoel x Paris: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20260304023000 -0300" stop="20260304040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NASCAR CUP SERIES - Duramax GP - Circuit of the Americas: NASCAR: velocidade, adrenalina e manobras ousadas nas pistas americanas, com disputas emocionantes carro a carro até a linha de chegada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260304040000 -0300" stop="20260304051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260304051500 -0300" stop="20260304081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Rio Ave x Famalicão: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
</tv>
