<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-04-30 17:31:35" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260429234500 -0300" stop="20260430014500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">WTCS - MUNDIAL DE TRIATLO - Etapa de Samarcanda: Masculino: A World Triathlon Championship Series é a principal liga mundial de triathlon de curta distância, reunindo a elite do esporte para definir o campeão mundial anual. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260430014500 -0300" stop="20260430033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Votuporanguense x Juventus: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite.</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260430033000 -0300" stop="20260430043000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260430043000 -0300" stop="20260430051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260430051500 -0300" stop="20260430070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Valencia x Panathinaikos: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20260430070000 -0300" stop="20260430073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.649.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260430073000 -0300" stop="20260430083000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - DesimpaiN x Capim: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260430083000 -0300" stop="20260430101500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE - Novorizontino x Avaí: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026.</title>
  </programme>
  <programme start="20260430101500 -0300" stop="20260430111500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260430111500 -0300" stop="20260430130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Votuporanguense x Juventus: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite.</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260430130000 -0300" stop="20260430133000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260430133000 -0300" stop="20260430153000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU MASCULINO - Veszprém x Füchse Berlin: A EHF Champions League Masculina é a principal competição de handebol de clubes da Europa. Reúne as equipes de elite do continente, sendo considerada a liga de clubes mais forte do mundo. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260430153000 -0300" stop="20260430173000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU MASCULINO - Nantes x Barcelona: A EHF Champions League Masculina é a principal competição de handebol de clubes da Europa. Reúne as equipes de elite do continente, sendo considerada a liga de clubes mais forte do mundo. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260430173000 -0300" stop="20260430180000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260430180000 -0300" stop="20260430185000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260430185000 -0300" stop="20260430210000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Ferroviária x Ituano: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260430210000 -0300" stop="20260430231500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE - Caxias x Redonda: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Volta</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260430231500 -0300" stop="20260501010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE - Tombense x São Bernardo: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260501010000 -0300" stop="20260501013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ESPANHOL: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260501013000 -0300" stop="20260501020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ITALIANO: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
  </programme>
  <programme start="20260501020000 -0300" stop="20260501040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">WTCS - MUNDIAL DE TRIATLO - Etapa de Samarcanda: Feminino: A World Triathlon Championship Series é a principal liga mundial de triathlon de curta distância, reunindo a elite do esporte para definir o campeão mundial anual.</title>
  </programme>
  <programme start="20260501040000 -0300" stop="20260501051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260501051500 -0300" stop="20260501053000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.5.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260501053000 -0300" stop="20260501083000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU MASCULINO - Veszprém x Füchse Berlin: A EHF Champions League Masculina é a principal competição de handebol de clubes da Europa. Reúne as equipes de elite do continente, sendo considerada a liga de clubes mais forte do mundo.</title>
  </programme>
</tv>
