<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-05-19 14:31:38" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260518223000 -0300" stop="20260519001500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Sevilla x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260519001500 -0300" stop="20260519014500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - Minas x Atlântico: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260519014500 -0300" stop="20260519033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Werder Bremen x Borussia Dortmund: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260519033000 -0300" stop="20260519034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.5.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260519034500 -0300" stop="20260519051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260519051500 -0300" stop="20260519070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Denver Summit x Orlando Pride: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção</title>
  </programme>
  <programme start="20260519070000 -0300" stop="20260519084500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">SURF BRASIL PRO - Etapa de Porto de Galinhas: Dia 9: O Surf Brasil Pro é o principal circuito profissional de surfe brasileiro, consolidado como um dos mais ricos do país.</title>
  </programme>
  <programme start="20260519084500 -0300" stop="20260519103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Estoril x Benfica: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260519103000 -0300" stop="20260519113000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento!</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260519113000 -0300" stop="20260519133000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU MASCULINO - Perugia x Aluron Warta: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260519133000 -0300" stop="20260519143000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260519143000 -0300" stop="20260519161500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Como x Parma: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260519161500 -0300" stop="20260519180000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Sevilla x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260519180000 -0300" stop="20260519190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260519190000 -0300" stop="20260519204500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU FEMININO da European League: O Campeonato Europeu de Handebol Feminino é a principal competição de seleções do continente, organizado a cada dois anos pela Federação Europeia de Handebol. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260519204500 -0300" stop="20260519224500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Dracena x Chopinzinho: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260519224500 -0300" stop="20260520001500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NASCAR CUP SERIES - Dover Motor Speedway: NASCAR: velocidade, adrenalina e manobras ousadas nas pistas americanas, com disputas emocionantes carro a carro até a linha de chegada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260520001500 -0300" stop="20260520020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Pinheiros x Corinthians: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260520020000 -0300" stop="20260520030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição!</title>
  </programme>
  <programme start="20260520030000 -0300" stop="20260520033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.651.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260520033000 -0300" stop="20260520034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260520034500 -0300" stop="20260520051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260520051500 -0300" stop="20260520070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Atlético de Madrid x Girona: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260520070000 -0300" stop="20260520083000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - SILVER - Dracena x Chopinzinho: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260520083000 -0300" stop="20260520101500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Inter de Milão x Verona: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260520101500 -0300" stop="20260520120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Manchester United x Nottingham Forest: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260520120000 -0300" stop="20260520134500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Sevilla x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260520134500 -0300" stop="20260520144500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260520144500 -0300" stop="20260520163000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260520163000 -0300" stop="20260520180000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260520180000 -0300" stop="20260520185000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260520185000 -0300" stop="20260520205500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SEDESTE Redonda x Avaí: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal - Jogo de Volta</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260520205500 -0300" stop="20260520225500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Houston Dash x San Diego Wave: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260520225500 -0300" stop="20260521010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Portand Thorns x Bay FC: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260522040000 -0300" stop="20260523034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260524034500 -0300" stop="20260524064500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
</tv>
