<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2025-11-14 14:31:48" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20251113030000 -0300" stop="20251113050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251113050000 -0300" stop="20251113070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Japonês - Kashiwa Reysol x Nagoya Grampus: J1 League: Times japoneses se enfrentam em um torneio competitivo, com destaque para técnica, velocidade e jogadores em ascensão.</title>
  </programme>
  <programme start="20251113070000 -0300" stop="20251113080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Premier League Review: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251113080000 -0300" stop="20251113100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Dubai x Estrela Vermelha: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20251113100000 -0300" stop="20251113120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Masculina - Guaguas x Olympiacos: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251113120000 -0300" stop="20251113135500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga Nacional de Futsal - Corinthians x Magnus: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251113135500 -0300" stop="20251113153500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Feminina - Vasas Obuda x Olympiacos AO VIO: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251113153500 -0300" stop="20251113160500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LaLiga Highlights: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251113160500 -0300" stop="20251113163500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Serie A Full Impact: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto! - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251113163500 -0300" stop="20251113190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Real Madrid x Panathinaikos: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251113190000 -0300" stop="20251113191500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251113191500 -0300" stop="20251113213000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Paulistano x União Corinthians: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251113213000 -0300" stop="20251113233000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Amistoso Internacional - Canadá x Equador: Seleção masculina do Canadá disputa amistosos para testar o elenco e ganhar ritmo antes dos próximos desafios. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251113233000 -0300" stop="20251114000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Especial The Grail of Trail ESTREIA</title>
  </programme>
  <programme start="20251114000000 -0300" stop="20251114020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Feminina - Vasas Obuda x Olympiacos: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251114020000 -0300" stop="20251114030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - Nyvelados x Furia: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251114030000 -0300" stop="20251114041500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251114041500 -0300" stop="20251114044000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LaLiga Highlights: Especial La Liga: gols, craques e rivalidades históricas em destaque no campeonato espanhol, onde tradição e emoção se encontram a cada rodada!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251114044000 -0300" stop="20251114051000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Serie A Full Impact: Especial Serie A: o melhor do futebol italiano com grandes clubes, craques e clássicos emocionantes em busca do scudetto!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251114051000 -0300" stop="20251114070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Japonês - Gamba Osaka x Vissel Kobe: J1 League: Times japoneses se enfrentam em um torneio competitivo, com destaque para técnica, velocidade e jogadores em ascensão.</title>
  </programme>
  <programme start="20251114070000 -0300" stop="20251114090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões - Liga dos Campeões de Handebol Masculina - Kolstad Handball x One Veszprém HC: Champions League de Handebol: os melhores clubes da Europa disputam partidas intensas, cheias de gols, técnica e rivalidades emocionantes!</title>
  </programme>
  <programme start="20251114090000 -0300" stop="20251114110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Bayern de Munique x Barcelona: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20251114110000 -0300" stop="20251114130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Franca x Flamengo: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20251114130000 -0300" stop="20251114151500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Fenerbahce x Hapoel Tel Aviv: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20251114151500 -0300" stop="20251114170000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga Nacional de Futsal - Magnus x Corinthians: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
    <sub-title lang="pt">Quartas de Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251114170000 -0300" stop="20251114180000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251114180000 -0300" stop="20251114191500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil 1 - G3X x Funkbol: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251114191500 -0300" stop="20251114210000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil 2 - Loud x Furia: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251114210000 -0300" stop="20251114230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - A definir: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251114230000 -0300" stop="20251114232500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251114232500 -0300" stop="20251115013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Amistoso Internacional - Venezuela x Austrália: Seleção masculina da Venezuela disputa amistosos para testar o elenco e ganhar ritmo antes dos próximos desafios. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251115013000 -0300" stop="20251115020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Total Combat</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.561.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251115020000 -0300" stop="20251115035000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete Masculina - Real Madrid x Panathinaikos: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20251115035000 -0300" stop="20251115051000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251115051000 -0300" stop="20251115070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil - Paulistano x União Corinthians: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20251115070000 -0300" stop="20251115073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">World's Strongest Man 2022: Worlds Strongest Man: os atletas mais poderosos do planeta enfrentam desafios extremos de força, resistência e coragem em provas épicas!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">..</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251115073000 -0300" stop="20251115080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">The Inside Line: O grid da Fórmula 1 de 2026 deu mais um passo rumo à sua conclusão no Brasil, com a notícia de que a Alpine manterá Franco Colapinto para a nova era do esporte, encerrando meses de especulação sobre seu futuro.</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.625.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251115080000 -0300" stop="20251115082000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">The Grail of Trail 2025: Ultramaratona que desafia os limites humanos em trilhas selvagens da África do Sul, unindo resistência, natureza e superação.</title>
  </programme>
  <programme start="20251115082000 -0300" stop="20251115092000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil 1 - G3X x Funkbol: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251115092000 -0300" stop="20251115102000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil 2 - Loud x Furia: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251115102000 -0300" stop="20251115123000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês Feminino - Manchester City x  Manchester United: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251115123000 -0300" stop="20251115135000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - A definir: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251115135000 -0300" stop="20251115160000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Americano Feminino 1 -Washington Spirit x Portland Thorns: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251115160000 -0300" stop="20251115164500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Amistoso Internacional - Canadá x Equador: Seleções disputam amistosos para testar o elenco e ganhar ritmo antes dos próximos desafios.</title>
  </programme>
  <programme start="20251115164500 -0300" stop="20251115190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga Nacional de Futsal - Jaraguá x Atlântico: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251115190000 -0300" stop="20251115211000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Amistoso Internacional - Estados Unidos x Paraguai: Seleções disputam amistosos para testar o elenco e ganhar ritmo antes dos próximos desafios. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251115211000 -0300" stop="20251115233000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251115233000 -0300" stop="20251116012000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Masculina - Guaguas LAS PALMAS x Olympiacos PIRAEUS: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251116012000 -0300" stop="20251116032000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Novo Basquete Brasil -  Franca x Flamengo: A NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20251116032000 -0300" stop="20251116043500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251116043500 -0300" stop="20251116051000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Total Combat</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.561.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251116051000 -0300" stop="20251116070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Handebol Masculina - Kolstad Håndball  x One Veszprém HC: Champions League de Handebol: os melhores clubes da Europa disputam partidas intensas, cheias de gols, técnica e rivalidades emocionantes!</title>
  </programme>
  <programme start="20251116070000 -0300" stop="20251116073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Total Combat</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.561.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251116073000 -0300" stop="20251116085000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Kings Cup Brasil - A definir: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251116085000 -0300" stop="20251116110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês Feminino - Liverpool x Chelsea: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251116110000 -0300" stop="20251116124500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga dos Campeões de Vôlei Feminina - Vasas Obuda x Olympiacos PIRAEUS: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20251116124500 -0300" stop="20251116143000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Liga Nacional de Futsal - Jaraguá x Atlântico: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251116143000 -0300" stop="20251116162000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Americano Feminino 1 -Washington Spirit x Portland Thorns: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20251116162000 -0300" stop="20251116165000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Tapete Verde: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251116165000 -0300" stop="20251116190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Americano Feminino 2 - Orlando Pride x Gotham FC: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20251116190000 -0300" stop="20251116210000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Campeonato Inglês Feminino - Manchester City x Manchester United: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento.</title>
  </programme>
  <programme start="20251116210000 -0300" stop="20251116230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Amistoso Internacional - Venezuela x Austrália: Seleções disputam amistosos para testar o elenco e ganhar ritmo antes dos próximos desafios.</title>
  </programme>
  <programme start="20251116230000 -0300" stop="20251117010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Amistoso Internacional - Estados Unidos x Paraguai: Seleções disputam amistosos para testar o elenco e ganhar ritmo antes dos próximos desafios.</title>
  </programme>
  <programme start="20251117010000 -0300" stop="20251117030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Euroliga de Basquete - Fenerbahce x Hapoel Tel Aviv: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20251117030000 -0300" stop="20251117041500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Mundo em Foco: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20251117041500 -0300" stop="20251117044500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">The Inside Line: O grid da Fórmula 1 de 2026 deu mais um passo rumo à sua conclusão no Brasil, com a notícia de que a Alpine manterá Franco Colapinto para a nova era do esporte, encerrando meses de especulação sobre seu futuro.</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.625.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20251117044500 -0300" stop="20251117050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">The Grail of Trail 2025: Ultramaratona que desafia os limites humanos em trilhas selvagens da África do Sul, unindo resistência, natureza e superação.</title>
  </programme>
  <programme start="20251117050000 -0300" stop="20251117080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">Premier League Review: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
</tv>
