<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-04-14 14:31:31" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260414000000 -0300" stop="20260414040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CBLOL 2026: SPLIT 1 - Semana 3 - Dia 3: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260414040000 -0300" stop="20260414051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260414051500 -0300" stop="20260414070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Benfica x Nacional: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260414070000 -0300" stop="20260414073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Um acervo documental para fãs de esportes reviverem a trajetória de campeões.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260414073000 -0300" stop="20260414083000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRASIL - Loud x Furia: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260414083000 -0300" stop="20260414100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NASCAR CUP SERIES - Bristol 500: NASCAR: velocidade, adrenalina e manobras ousadas nas pistas americanas, com disputas emocionantes carro a carro até a linha de chegada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260414100000 -0300" stop="20260414110000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento!</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260414110000 -0300" stop="20260414124500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Fiorentina x Lazio: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260414124500 -0300" stop="20260414143000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Borussia Dortmund x Bayer Leverkusen: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260414143000 -0300" stop="20260414153000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260414153000 -0300" stop="20260414160000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL CENTURION FC 28: O Centurion FC 28 é um evento internacional de MMA, trazendo combates de alto nível para o público brasileiro. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260414160000 -0300" stop="20260414171500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Nottingham Forest x Aston Villa: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260414171500 -0300" stop="20260414190000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Real Madrid x Girona: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260414190000 -0300" stop="20260414195000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260414195000 -0300" stop="20260414215000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Brasília x Franca: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260414215000 -0300" stop="20260415000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ELIMINATÓRIAS DA COPA DO MUNDO FEMININA - Colômbia x Chile: As seleções mais fortes da américa latina duelam na Liga das Nações Feminina, em busca de glória, rivalidade e a supremacia no futebol internacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260415000000 -0300" stop="20260415040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CBLOL 2026: SPLIT 1 - Semana 3 - Dia 4: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260415040000 -0300" stop="20260415051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260415051500 -0300" stop="20260415053000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.6.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260415053000 -0300" stop="20260415070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDIAL DE HIPISMO - Global Champions Tour - Miami Beach: Hipismo: saltos, adestramento e provas de resistência em um esporte de precisão e elegância, onde cavalo e cavaleiro formam uma parceria perfeita.</title>
  </programme>
  <programme start="20260415070000 -0300" stop="20260415073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados.</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.582.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260415073000 -0300" stop="20260415091500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Crystal Palace x Newcastle: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260415091500 -0300" stop="20260415101500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição!</title>
  </programme>
  <programme start="20260415101500 -0300" stop="20260415120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Real Madrid x Girona: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260415120000 -0300" stop="20260415135000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ELIMINATÓRIAS DA COPA DO MUNDO FEMININA - Venezuela x Argentina: As seleções mais fortes da américa latina duelam na Liga das Nações Feminina, em busca de glória, rivalidade e a supremacia no futebol internacional. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260415135000 -0300" stop="20260415160000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU MASCULINO da CEV Cup - Lüneburg x Piacenza: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260415160000 -0300" stop="20260415170000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260415170000 -0300" stop="20260415180000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL -Sevilla x Atlético de Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260415180000 -0300" stop="20260415185000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260415185000 -0300" stop="20260415210000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTA A2 - Ferroviária x Juventus: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260415210000 -0300" stop="20260415231500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA SUL-SUDESTE - Juventude x Chapecoense: A Copa Sul-Sudeste é uma nova competição regional de futebol no Brasil, anunciada pela CBF para iniciar em 2026. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260415231500 -0300" stop="20260416010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Ituano x Votuporanguense: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260416010000 -0300" stop="20260416013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.647.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260416013000 -0300" stop="20260416031500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - St. Pauli x Bayern de Munique: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260416031500 -0300" stop="20260416040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260416040000 -0300" stop="20260416051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260416051500 -0300" stop="20260417040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ELIMINATÓRIAS DA COPA DO MUNDO FEMININA - Venezuela x Argentina: As seleções mais fortes da américa latina duelam na Liga das Nações Feminina, em busca de glória, rivalidade e a supremacia no futebol internacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20260419040000 -0300" stop="20260419070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
</tv>
