<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-03-22 23:31:48" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260321224500 -0300" stop="20260322003000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Borussia Dortmund x Hamburgo: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260322003000 -0300" stop="20260322021500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Villarreal x Real Sociedad: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260322021500 -0300" stop="20260322033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA DAS NAÇÕES DE BEACH SOCCER: A Copa das Nações de Beach Soccer 2026 é uma competição de alto nível do futebol de areia que faz parte da programação do Paraíba World Beach Games.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260322033000 -0300" stop="20260322034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.1.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260322034500 -0300" stop="20260322050000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260322050000 -0300" stop="20260322064500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MARATONA DE ROMA - Run Rome The Marathon 2026: Maratonas: desafios de resistência e superação, reunindo corredores do mundo todo em provas épicas de velocidade, estratégia e coragem. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260322064500 -0300" stop="20260322070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.4.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260322070000 -0300" stop="20260322071500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.8.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260322071500 -0300" stop="20260322082000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">FREERIDE WORLD TOUR 2026 - Etapa de Andorra - Ski Feminino: O Circuito Mundial de Freeride 2026 reúne os melhores esquiadores e snowboarders do mundo para conquistar montanhas de tirar o fôlego ao redor do globo.</title>
  </programme>
  <programme start="20260322082000 -0300" stop="20260322103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Como x Pisa: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260322103000 -0300" stop="20260322110500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260322110500 -0300" stop="20260322131500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Tottenham x Nottingham Forest: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260322131500 -0300" stop="20260322145000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Everton x Chelsea: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260322145000 -0300" stop="20260322170000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Alverca x Sporting: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260322170000 -0300" stop="20260322180000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Barcelona x Rayo Vallecano: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260322180000 -0300" stop="20260322182000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260322182000 -0300" stop="20260322210000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LIBERTADORES SUB-20 - Flamengo x Santiago Wanderers: A Copa Libertadores da América Sub-20 é uma competição de futebol internacional para jogadores com até 20 anos de idade. - ao vivo</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260322210000 -0300" stop="20260322224500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Fiorentina x Inter de Milão: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260322224500 -0300" stop="20260323021500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NASCAR CUP SERIES - Darlington 400: NASCAR: velocidade, adrenalina e manobras ousadas nas pistas americanas, com disputas emocionantes carro a carro até a linha de chegada! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260323021500 -0300" stop="20260323040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Botafogo-SP x Fortaleza: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C.</title>
  </programme>
  <programme start="20260323040000 -0300" stop="20260323051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260323051500 -0300" stop="20260323070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Tottenham x Nottingham Forest: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260323070000 -0300" stop="20260323073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados.</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.579.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260323073000 -0300" stop="20260323084500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA DAS NAÇÕES DE BEACH SOCCER: A Copa das Nações de Beach Soccer 2026 é uma competição de alto nível do futebol de areia que faz parte da programação do Paraíba World Beach Games.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260323084500 -0300" stop="20260323103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MARATONA DE ROMA - Run Rome The Marathon 2026: Maratonas: desafios de resistência e superação, reunindo corredores do mundo todo em provas épicas de velocidade, estratégia e coragem.</title>
  </programme>
  <programme start="20260323103000 -0300" stop="20260323121500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LIBERTADORES SUB-20 - Flamengo x Santiago Wanderers: A Copa Libertadores da América Sub-20 é uma competição de futebol internacional para jogadores com até 20 anos de idade.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260323121500 -0300" stop="20260323140000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Barcelona x Rayo Vallecano: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260323140000 -0300" stop="20260323150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260323150000 -0300" stop="20260323164500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Estoril x Rio Ave: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260323164500 -0300" stop="20260323175000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - G3X x Dibrados: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260323175000 -0300" stop="20260323185000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Nyvelados x Loud: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260323185000 -0300" stop="20260323195000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Fluxo x DesimpaiN: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260323195000 -0300" stop="20260323205000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Furia x Podpah Funkbol Clube: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260323205000 -0300" stop="20260323220000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Capim x Dendele: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260323220000 -0300" stop="20260323234500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Everton x Chelsea: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260323234500 -0300" stop="20260324004500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - G3X x Dibrados: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260324004500 -0300" stop="20260324014500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Nyvelados x Loud: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260324014500 -0300" stop="20260324024500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Fluxo x DesimpaiN: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260324024500 -0300" stop="20260324041500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NASCAR CUP SERIES - Darlington 400: NASCAR: velocidade, adrenalina e manobras ousadas nas pistas americanas, com disputas emocionantes carro a carro até a linha de chegada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260324041500 -0300" stop="20260324051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260324051500 -0300" stop="20260324081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Alverca x Sporting: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
</tv>
