<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-05-02 14:31:38" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260501234500 -0300" stop="20260502001500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados. - inédito</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.585.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260502001500 -0300" stop="20260502020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Real Madrid x Hapoel: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
  <programme start="20260502020000 -0300" stop="20260502033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HANDBALL EUROPEU MASCULINO - Nantes x Barcelona: A EHF Champions League Masculina é a principal competição de handebol de clubes da Europa. Reúne as equipes de elite do continente, sendo considerada a liga de clubes mais forte do mundo.</title>
  </programme>
  <programme start="20260502033000 -0300" stop="20260502040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TOTAL COMBAT: O programa que reúne os momentos mais intensos e os melhores lutadores do mundo, apresentando lutas principais toda semana e documentando a trajetória de lutadores obstinados.</title>
    <desc lang="pt">[6+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.585.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260502040000 -0300" stop="20260502051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260502051500 -0300" stop="20260502070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Portland Thorns x San Diego Waves: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção</title>
  </programme>
  <programme start="20260502070000 -0300" stop="20260502081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - Tubarão x Atlântico: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260502081500 -0300" stop="20260502102000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - EFL - Ipswich Town x Queens Park Rangers: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260502102000 -0300" stop="20260502123000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Bayern de Munique x Heidenheim: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260502123000 -0300" stop="20260502132000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260502132000 -0300" stop="20260502153000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Bayer Leverkusen x RB Leipzig: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260502153000 -0300" stop="20260502174500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Atalanta x Genoa: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260502174500 -0300" stop="20260502185000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Orlando Pride x Washington Spirit: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260502185000 -0300" stop="20260502204500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - Pato x Magnus: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260502204500 -0300" stop="20260502223000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Famalicão x Benfica: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260502223000 -0300" stop="20260503003000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU FEMININO - VakifBank x Conegliano: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Semifinal</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260503003000 -0300" stop="20260503040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CBLOL 2026: SPLIT 1 - Semana 6 - Dia 1: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260503040000 -0300" stop="20260503054500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260503054500 -0300" stop="20260503060000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.2.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260503060000 -0300" stop="20260503075000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO AMERICANO FEMININO - Orlando Pride x Washington Spirit: NWSL: O melhor do futebol feminino dos EUA, com clubes fortes, craques internacionais e jogos cheios de emoção</title>
  </programme>
  <programme start="20260503075000 -0300" stop="20260503101500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS FEMININO - Manchester City x Liverpool: FA Womens Super League: Duelo de estrelas do futebol feminino em partidas intensas e cheias de talento. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260503101500 -0300" stop="20260503120000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Brentford x West Ham: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260503120000 -0300" stop="20260503125000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260503125000 -0300" stop="20260503150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Juventus x Verona: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260503150000 -0300" stop="20260503170000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU FEMININO da Champions League: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental. - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260503170000 -0300" stop="20260503175000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260503175000 -0300" stop="20260503200000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - Sport x Ceará: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260503200000 -0300" stop="20260503202000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260503202000 -0300" stop="20260503223000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BRASILEIRÃO SÉRIE B - América-MG x CRB: O Campeonato Brasileiro Série B: segunda divisão do sistemas de liga do futebol brasileiro, é disputado por 20 clubes em um sistema de promoção e despromoção com a Série A e Série C. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260503223000 -0300" stop="20260504001500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Espanyol x Real Madrid: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260504001500 -0300" stop="20260504041500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CBLOL 2026: SPLIT 1 - Semana 6 - Dia 2: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260504041500 -0300" stop="20260504053000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260504053000 -0300" stop="20260504070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIGA NACIONAL DE FUTSAL - Pato x Magnus: A Liga Nacional de Futsal reúne os melhores clubes do Brasil em uma disputa intensa, com técnica, emoção e a paixão pelo esporte em quadra.</title>
  </programme>
  <programme start="20260504070000 -0300" stop="20260504073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Um acervo documental para fãs de esportes reviverem a trajetória de campeões.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.16.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260504073000 -0300" stop="20260504083000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Sportivo Luqueño x Ceilândia: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260504083000 -0300" stop="20260504093000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Sampaio Corrêa x Playas: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260504093000 -0300" stop="20260504103000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTEBOL DE AREIA - Vasco da Gama x CA Argentino: A Copa Libertadores de Futebol de Areia é uma competição anual de clubes organizada pela CONMEBOL, reunindo as melhores equipes da América do Sul. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260504103000 -0300" stop="20260504105000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260504105000 -0300" stop="20260504130000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Chelsea x Nottingham Forest: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260504130000 -0300" stop="20260504145000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Rio Ave x Gil Vicente: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260504145000 -0300" stop="20260504155000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260504155000 -0300" stop="20260504180000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Sevilla x Real Sociedad: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260504180000 -0300" stop="20260504185000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260504185000 -0300" stop="20260504195000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - G3X x Fluxo: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260504195000 -0300" stop="20260504205000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - DesimpaiN x Dendele: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260504205000 -0300" stop="20260504220000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Podpah Funkbol Clube x Loud: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260504220000 -0300" stop="20260504230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Furia x Capim: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260504230000 -0300" stop="20260505000000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Dibrados x Nyvelados: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260505000000 -0300" stop="20260505020000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">e-LIBERTADORES - EA Sports FC: A CONMEBOL eLibertadores consolida-se como a principal competição de EA SPORTS FC Pro na América do Sul, servindo como caminho oficial para o cenário global de esports - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Finais</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260505020000 -0300" stop="20260505034500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU FEMININO da Champions League: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260505034500 -0300" stop="20260505040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.2.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260505040000 -0300" stop="20260505051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260505051500 -0300" stop="20260505081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Juventus x Verona: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
</tv>
