<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-05-25 17:31:28" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260524224500 -0300" stop="20260525003000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Olympiacos x Real Madrid: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - inédito</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260525003000 -0300" stop="20260525033000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CBLOL 2026: SPLIT 1 - Semana 9 - Dia 2: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260525033000 -0300" stop="20260525040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES: Um acervo documental para fãs de esportes reviverem a trajetória de campeões.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.19.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260525040000 -0300" stop="20260525053000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260525053000 -0300" stop="20260525070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL - Peñarol x Carlos Barbosa: A CONMEBOL Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260525070000 -0300" stop="20260525081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Liverpool x Brentford - COMPACTO: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260525081500 -0300" stop="20260525100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Cremonese x Como: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260525100000 -0300" stop="20260525114500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NATAÇÃO: MARE NOSTRUM - Etapa de Mônaco - Dia 1: O Mare Nostrum é um dos circuitos de natação mais tradicionais e glamourosos do mundo - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260525114500 -0300" stop="20260525134500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL - Cerro Porteño x Colo-Colo: A CONMEBOL Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260525134500 -0300" stop="20260525154500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL - Panta Walon (PER) x Magnus: A CONMEBOL Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260525154500 -0300" stop="20260525164500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260525164500 -0300" stop="20260525174500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CENTRAL XSPORTS: : informação, bastidores e os principais destaques do mundo dos esportes, com repórteres espalhados por todo o Brasil. - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260525174500 -0300" stop="20260525194500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL - Boca Juniors x Peñarol: A CONMEBOL Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260525194500 -0300" stop="20260525214500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">LIBERTADORES DE FUTSAL - Fantasmas Morales (BOL) x Carlos Barbosa: A CONMEBOL Libertadores de Futsal é a principal competição de clubes de futebol de salão da América do Sul, realizada anualmente pela Confederação Sul-Americana de Futebol. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260525214500 -0300" stop="20260525233000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA DA ALEMANHA - Bayern de Munique x Stuttgart: Copa da Alemanha reúne clubes de todas as divisões em mata-mata emocionante, com surpresas e grandes duelos até a final em Berlim.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260525233000 -0300" stop="20260526011500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - West Ham x Leeds: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260526011500 -0300" stop="20260526041500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CBLOL 2026: SPLIT 1 - Semana 9 - Dia 3: O CBLOL 2026 marca o retorno triunfal da liga brasileira de League of Legends como um torneio independente, na busca por vagas diretas em eventos internacionais. - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260526041500 -0300" stop="20260526054500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260526054500 -0300" stop="20260526060000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS: Série apresenta os 18 clubes da Bundesliga em episódios de 12 min, com foco na história, identidade, estádio e cidade de cada time.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.2.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260526060000 -0300" stop="20260526090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - EFL do Play-off - Hull City x Middlesbrough - COMPACTO: EFL Championship: Segunda divisão inglesa com jogos intensos, gols emocionantes e clubes lutando pelo acesso à Premiere League.</title>
    <sub-title lang="pt">Final</sub-title>
  </programme>
</tv>
