<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="@limaalef - Criado em 2026-03-17 11:31:38" generator-info-url="http://limaalef.com">
  <channel id="X Sports">
    <display-name lang="pt">X Sports</display-name>
  </channel>
  <programme start="20260317000000 -0300" stop="20260317010000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento!</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260317010000 -0300" stop="20260317024500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Mallorca x Espanyol: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260317040000 -0300" stop="20260317051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260317051500 -0300" stop="20260317070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA LIBERTADORES SUB-20 - Palmeiras x Sporting Cristal: A Copa Libertadores da América Sub-20 é uma competição de futebol internacional para jogadores com até 20 anos dede.</title>
    <sub-title lang="pt">Jogo de Ida</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20260317070000 -0300" stop="20260317073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: Série documental que explora o mundo do esporte feminino, com foco na evolução, história, barreiras e grandes avanços alcançados pelas atletas.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.2.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260317073000 -0300" stop="20260317074500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BUNDESLIGA CLUBS</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.6.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260317074500 -0300" stop="20260317084500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Podpah Funkbol Clube x G3X: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260317084500 -0300" stop="20260317094500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">GOLS PELO MUNDO: : os melhores gols, jogadas e momentos incríveis do futebol em um programa cheio de emoção e talento!</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260317094500 -0300" stop="20260317113000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO SERIE A2 - Juventus x Ferroviária: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite.</title>
  </programme>
  <programme start="20260317113000 -0300" stop="20260317131500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ITALIANO - Como x Roma: Serie A: O campeonato italiano reúne os principais clubes do país em disputas emocionantes por títulos, gols e clássicos históricos.</title>
  </programme>
  <programme start="20260317131500 -0300" stop="20260317150000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Brentford x Wolverhampton: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260317150000 -0300" stop="20260317160000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260317160000 -0300" stop="20260317181500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Olympiacos x Fenerbahce: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível! - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260317181500 -0300" stop="20260317194500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ALEMÃO - Bayer Leverkusen x Bayern de Munique: Bundesliga: Gols, dribles e confrontos acirrados marcam cada rodada da Bundesliga.</title>
  </programme>
  <programme start="20260317194500 -0300" stop="20260317220000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Cruzeiro x Caxias: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260317220000 -0300" stop="20260317234500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO ESPANHOL - Real Madrid x Elche: La Liga: Clubes tradicionais e estrelas internacionais em busca da taça do Campeonato Espanhol.</title>
  </programme>
  <programme start="20260317234500 -0300" stop="20260318013000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Porto x Moreirense: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260318013000 -0300" stop="20260318030000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NASCAR CUP SERIES - Las Vegas 400: NASCAR: velocidade, adrenalina e manobras ousadas nas pistas americanas, com disputas emocionantes carro a carro até a linha de chegada!</title>
  </programme>
  <programme start="20260318030000 -0300" stop="20260318040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição!</title>
  </programme>
  <programme start="20260318040000 -0300" stop="20260318051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260318051500 -0300" stop="20260318070000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">NBB - NOVO BASQUETE BRASIL - Cruzeiro x Caxias: O NBB é a principal liga de basquete do Brasil, reunindo os melhores times do país em emocionantes disputas rumo ao título nacional.</title>
  </programme>
  <programme start="20260318070000 -0300" stop="20260318073000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">HEROINES: Série documental que explora o mundo do esporte feminino, com foco na evolução, história, barreiras e grandes avanços alcançados pelas atletas.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.3.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260318073000 -0300" stop="20260318080000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">BAÚ DOS CAMPEÕES</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <episode-num system="xmltv_ns">.12.</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20260318080000 -0300" stop="20260318090000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">KINGS LEAGUE BRAZIL - Loud x Dendele: Kings League: campeonato de futebol 7 com regras únicas, muita ação, surpresas e interação, unindo esporte e entretenimento de forma inovadora.</title>
  </programme>
  <programme start="20260318090000 -0300" stop="20260318100000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO ALEMÃO: Especial Bundesliga: gols, rivalidades e bastidores dos grandes clubes da Alemanha em um campeonato cheio de emoção e tradição!</title>
  </programme>
  <programme start="20260318100000 -0300" stop="20260318114500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">RECOPA CATARINENSE 2026 - Avaí x Figueirense: O duelo abre oficialmente o calendário de competições profissionais da Federação Catarinense de Futebol (FCF) na temporada.</title>
  </programme>
  <programme start="20260318114500 -0300" stop="20260318133500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO PORTUGUÊS - Porto x Moreirense: Liga Portugal: Clubes históricos, confrontos acirrados e craques em busca da glória nacional e continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260318133500 -0300" stop="20260318143500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEONATO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação! - inédito</title>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260318143500 -0300" stop="20260318162000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">COPA DAS NAÇÕES DE BEACH SOCCER - Japão x Estados Unidos: A Copa das Nações de Beach Soccer 2026 é uma competição de alto nível do futebol de areia que faz parte da programação do Paraíba World Beach Games. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260318162000 -0300" stop="20260318183000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU FEMININO - Conegliano x Zeren Spor: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260318183000 -0300" stop="20260318185000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">TAPETE VERDE: : um mergulho no mundo do futebol, com análises, bastidores e os melhores momentos que acontecem dentro e fora das quatro linhas! - ao vivo</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260318185000 -0300" stop="20260318205000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Ituano x XV de Piracicaba: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260318205000 -0300" stop="20260318230000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">PAULISTÃO A2 - Ferroviária x Sertãozinho: O Campeonato Paulista Série A2 é a segunda divisão do futebol paulista, reunindo 16 times tradicionais do estado de São Paulo em busca de duas vagas para a elite. - ao vivo</title>
    <category lang="en">live broadcast</category>
  </programme>
  <programme start="20260318230000 -0300" stop="20260318233000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">THE INSIDE LINE: A série leva os espectadores para trás das cenas, explorando as histórias pessoais dos pilotos, a engenharia técnica de ponta, as inovações das equipes e as batalhas que definem o campeonato mundial de F1. - inédito</title>
    <episode-num system="xmltv_ns">.643.</episode-num>
    <premiere/>
  </programme>
  <programme start="20260318233000 -0300" stop="20260319011500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">CAMPEONATO INGLÊS - Brentford x Wolverhampton: Premier League: O topo do futebol inglês com jogos eletrizantes e estrelas de renome mundial.</title>
  </programme>
  <programme start="20260319011500 -0300" stop="20260319021500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">ESPECIAL DO CAMPEOANTO INGLÊS: Especial Premier League: emoção, gols e rivalidades intensas no campeonato inglês, com os maiores clubes e craques do mundo em ação!</title>
  </programme>
  <programme start="20260319021500 -0300" stop="20260319040000 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">VÔLEI EUROPEU FEMININO - Conegliano x Zeren Spor: A Champions League de vôlei reúne os melhores clubes da Europa em disputas eletrizantes pelo título continental.</title>
  </programme>
  <programme start="20260319040000 -0300" stop="20260319051500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">MUNDO EM FOCO: : traz as principais notícias do dia com análise, contexto e informação de qualidade sobre o que acontece no Brasil e no mundo.</title>
    <desc lang="pt">[4+]</desc>
  </programme>
  <programme start="20260319051500 -0300" stop="20260319081500 -0300" channel="X Sports">
    <title lang="pt">EUROLIGA DE BASQUETE - Olympiacos x Fenerbahce: Euroliga de Basquete: os principais clubes da Europa se enfrentam em jogos emocionantes, mostrando talento, rivalidade e ação de alto nível!</title>
  </programme>
</tv>
